[
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Votado no PEZAO agora tomar o CZAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tenha cuidado com a garantia pessoal lembre-se o que aconteceu na temporada de Collor NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que eu acho que \u00e9 engra\u00e7ado, nossos governantes n\u00e3o pensam em cortar benef\u00edcios e benef\u00edcios desnecess\u00e1rios que os favorecem porque eles s\u00e3o NE e mais do que claro, mesmo para aqueles que n\u00e3o querem v\u00ea-los est\u00e3o l\u00e1 para defender seus pr\u00f3prios interesses e os da companhia do rio ou No casso tamb\u00e9m ou come\u00e7amos a tomar uma atitude para mudar uma vez por todas este roubo neste pa\u00eds a tend\u00eancia e s\u00f3 piorar para as pessoas, porque o dinheiro para os investimentos n\u00e3o tem mais para aumentos salariais e vantagens que n\u00e3o est\u00e3o faltando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os cariocas t\u00eam o que merecem um povo que s\u00f3 sabe tomar banho de sol e praticar a viol\u00eancia e n\u00e3o dar outro onde tirar e n\u00e3o colocar um dia termina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Poderia retirar-se dos benef\u00edcios dos bancos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CADE O GALVAO TO NARRAR NOW FALIIIIUUUUUUU FALLUUUUUUUU FALIIUUUUUUU  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel para os membros ter tantos postos comissionados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o e esse tipo de coisa deve ser cortado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seja honesto aprovar o projeto original vamos terminar esta farra no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o a pizza anunciada a partir da caixa anistia sim a dissemina\u00e7\u00e3o da lista da Odebrecht\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem viu bandidos fazendo leis anticorrup\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olhe para os caras fazendo algo \u00fatil e interesse p\u00fablico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ent\u00e3o o MBL mobiliza as pessoas e vai para a ironia das ruas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, o Empresari\u00f6r mant\u00e9m a repreus\u00e3o no STF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outras medidas o Brasil chora por eles sobre a cadeia corrupta neles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Havia um plano para entrar na sess\u00e3o plen\u00e1ria em novembro e eu preciso passar as medidas anticorrup\u00e7\u00e3o com mais de 2 milh\u00f5es assinaturas e tamb\u00e9m deve preservar o conte\u00fado original do projeto  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Arruinado a forma como isso vai ter pouco juiz de primeira inst\u00e2ncia ter que grampear o ministro do STF se e que n\u00e3o est\u00e1 acontecendo j\u00e1 e ent\u00e3o ele vai dizer que o teste foi colhido de boa f\u00e9 a lei do judici\u00e1rio persistir da monarquia tamb\u00e9m deve ser revogada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os pol\u00edticos nunca passam leis que, direta ou indiretamente, danificam este PEC e um deDouble pela crise que o Brasil deve \u00e0s dezenas e centenas de bilh\u00f5es de reais desviados todos os anos pelo Brasil um monte de dinheiro que meu amigo faz a diferen\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Limitando por ou anos o sal\u00e1rio pol\u00edtico ea mesma coisa que nem sequer torn\u00e1-los cegos, porque mesmo se eles ganharam o triplo do que eles ganham eles n\u00e3o teriam por cento da riqueza e luxo que eles carregam\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O problema n\u00e3o s\u00e3o os assalariados o problema \u00e9 o dinheiro eventual desembarque recebendo mil e justi\u00e7a e cegamente tem cara perguntando ver nada ver ou se faz cego ne STF \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Para o judici\u00e1rio acreditar mesmo neste \u00edndice \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem gera a riqueza de uma na\u00e7\u00e3o e os trabalhadores pol\u00edticos e funcion\u00e1rios p\u00fablicos n\u00e3o geram riqueza que us\u00e1-lo e no caso do Brasil eles roubam mesmo e eles podem inventar medidas que se eles n\u00e3o param a corrup\u00e7\u00e3o os pais n\u00e3o mudam nada para que ele vai piorar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque aquela mo\u00e7a que recebe algu\u00e9m sabe o que e seu sal\u00e1rio vamos ter que cortar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Renato voc\u00ea tem todas as raz\u00f5es pelas quais temos que terminar e com esse tipo populista mal passado que quando voc\u00ea ensina a pescar quer dar o peixe e com ele perpetuar no poder a qualquer custo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nossa coisa relevante que sua esposa e volunt\u00e1ria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Abaixe o seu presidente de sal\u00e1rio TBM colocar um telhado sobre o sal\u00e1rio de todos os pol\u00edticos estabelecem que o aumento de seus sal\u00e1rios acompanham o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o se esque\u00e7a ju\u00edzes de Justi\u00e7a de tuberculose etc etc.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles s\u00e3o est\u00fapidos ou se o conhecem e o executivo e querem que eles interfiram com os outros poderes que esses funcion\u00e1rios est\u00e3o ligados ao texto constitucional se eles informam mais n\u00e3o que \u00e9 sagrado, mas que eles n\u00e3o devem ter vergonha de dizer algo que eles n\u00e3o sabem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu disse algumas mentiras\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea disse tudo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele resumiu a \u00f3pera bem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu nunca vi tanta hipocrisia em uma pessoa que tenta reduzir os gastos com as necessidades b\u00e1sicas da popula\u00e7\u00e3o e conceder aumentos absurdos as classes que apoiaram o golpe que sabemos bem o que a carne est\u00e1 cortando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os ricos permanecem ricos e os pobres permanecem pobres que se retiraram foi a dignidade de Sim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alexandre Ioni vai estudar para saber o que e comunista essas medidas de terror s\u00e3o piores do que o comunismo voc\u00ea e outro pobre cretina a besta que continua repetindo Maels como um papagaio repetido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o corta os custos dos pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O emprego e a seguran\u00e7a da educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade j\u00e1 n\u00e3o existem neste pa\u00eds infeliz\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sem o PEC o dinheiro ter\u00e1 que sair em algum lugar ou ser novo imposto e aumentar o problema de sa\u00fade e seguran\u00e7a da educa\u00e7\u00e3o e da corrup\u00e7\u00e3o, se isso resolve ser\u00e1 dinheiro para essas \u00e1reas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PEC DA VIDAAAA VIDA GRATIS DE MAMATA LEFDALHAAAAAA kkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fim da isen\u00e7\u00e3o fiscal para toda a igreja vem desta bagun\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai estar cobrando dinheiro com pobres mendigos.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte \u00fanico verdadeiramente na carne e terminando com benef\u00edcios excessivos e diminuindo o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos Ahh claro diminuir a quantidade deles tamb\u00e9m e hospedar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles devem, mas isso n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea sabe resposta que pergunta em PF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto um presidente n\u00e3o tem a coragem de propor para p\u00f4r fim a todas as vantagens e benef\u00edcios dos deputados e senadores para mim, ele continuou a ser um Presidente, em qualquer caso, que ele era um candidato para a reelei\u00e7\u00e3o n\u00e3o teria o meu voto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo Bertazzi o que voc\u00ea quer e uma ditadura de novo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sr. Presidente Brasil est\u00e1 ao seu lado que as reformas v\u00eam de mimimi e n\u00f3s vamos trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais uma pobre cretina, a besta j\u00e1 n\u00e3o tem dinheiro e vai perder os bons tempos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bons tempos o Brasil teve bons tempos, ent\u00e3o eu me lembro por que eu n\u00e3o me lembro de qualquer HAHAHA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado e sim as pessoas v\u00e3o pagar para o pato recheado e muito gordo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o ele faria que KKK para um pol\u00edtico seria contra pol\u00edticos que recebem tamb\u00e9m\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Martin vendas deixa de ser um tolo agora ningu\u00e9m pode discordar com o medo de que e Bolonha assim no mesmo pa\u00eds que pobre arrogante a besta defende o direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Longa vida o jato de lava que vem a cana-de-a\u00e7\u00facar pol\u00edtica corrupta \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bernardo Calixto os deputados federais j\u00e1 est\u00e3o se movendo para a caixa de anistia dois que existe at\u00e9 hoje para que eles querem condena\u00e7\u00f5es a partir de agora eles est\u00e3o quebrando a espinha dorsal da lava jato que e do premiado Delacaro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O repatriamento do dinheiro dos parentes alaranjados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortando a carne eu estou vendo t\u00e3o ze povinho ser parafusado cortado na carne e diminuir o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica e diminuir o ganho de pol\u00edticos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que carne voc\u00ea n\u00e3o tem sal\u00e1rio m\u00ednimo ja e aposentado n\u00e3o precisa do seu e muito menos da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica a \u00fanica carne que voc\u00ea est\u00e1 cortando e os pobres quando pol\u00edticos e ricos ser\u00e3o alcan\u00e7ados \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sem a reforma tribut\u00e1ria e o mercado da d\u00edvida nunca cortou o interesse da carne da d\u00edvida p\u00fablica leva cerca de 40 e tr\u00eas por cento do or\u00e7amento as despesas prim\u00e1rias n\u00e3o atingem a percentagem do PEC n\u00e3o vai resolver nada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcio Perfect lembrando que muitos pol\u00edticos s\u00e3o donossocios do plano de sa\u00fade escolar empresas privadas escolas precisam desenhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil est\u00e1 em crise, temos que adotar cortes de gastos na popula\u00e7\u00e3o e aumentos nos sal\u00e1rios dos ju\u00edzes e deputados e t\u00e3o f\u00e1cil de entender isso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Verdade vamos ser simp\u00e1ticos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rodrigo realmente e muito f\u00e1cil de entender isso eu percebi que era um golpe mestre Ah Ah Ah\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pa\u00eds e os ricos, mas com tanto roubo ao longo dos s\u00e9culos acaba quebrando e essas medidas e para enterrar ainda mais o trabalhador e n\u00e3o ser enganado n\u00e3o s\u00f3 um partido que rouba\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne e reduzir o nos deputados federais e senadores e seus escrit\u00f3rios com uma consequente redu\u00e7\u00e3o da mordomias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este medo fala de cortar a carne em si, por isso n\u00e3o come\u00e7a cortando os aumentos que sancionou os ministros e deputados e assim voc\u00ea pode ver um melhor desempenho, mas n\u00e3o prefere tirar do povo do Q si  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o eu, mas este homem e um velho cretino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A popula\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o manipulada que eles s\u00f3 entendem dois lados quando n\u00e3o devemos ter qualquer lado, devemos lutar contra todos aqueles que est\u00e3o em nosso dinheiro para ser o partido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 verdade que o governo tem milh\u00f5es de servidores p\u00fablicos que permanecem e n\u00e3o cortar todo mundo sabe que eles est\u00e3o cortando em nossa carne e n\u00e3o na carne dos worms ja chega com medo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Disse que o reprimido ele n\u00e3o considerou acontecer em um concurso que ele ainda tentou mais n\u00e3o dar NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Caro Presidente dreading quando voc\u00ea fala sobre o corte em sua pr\u00f3pria carne por favor comece com o SRS mordomias incluindo a aposentadoria da provid\u00eancia diferenciada para os pol\u00edticos eo primeiro ponto que deve ser observado e n\u00e3o o empacotador de mercado de Canto n\u00e3o zombando minha intelig\u00eancia para a bondade   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortamos os gastos p\u00fablicos, cortamos todos os funcion\u00e1rios de confian\u00e7a indicados pela pol\u00edtica que cortamos todos os funcion\u00e1rios de alto grau nomeados pelo governo sem licita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e sem know-how adequado n\u00f3s vamos reduzir o n\u00famero de pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O FMI j\u00e1 afirmou que entre os pa\u00edses, incluindo o potencial econ\u00f4mico, as medidas tomadas no Brasil s\u00e3o o HARD e INFLEXIVEIS que algu\u00e9m leu quem defende e quem e contra voc\u00ea e um assunto muito s\u00e9rio e que vai mexer com a vida de todos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O FMI n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela economia mundial.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os peritos dizem que o PEC n\u00e3o \u00e9 bom e a raz\u00e3o principal e porque n\u00e3o ataca o problema real da lacuna em nosso pagamento de or\u00e7amento de juros de uma d\u00edvida que n\u00e3o \u00e9 e auditado escapa a l\u00f3gica pagar juros de uma d\u00edvida que, mesmo com a maior renda por L ou crescendo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CADA PERITO TEM QUE MENTIR PARA SE DAR BEM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ODS quase apenas para pagar os juros sobre a d\u00edvida, uma vez que a reforma fiscal e, principalmente, a reforma do sistema de d\u00edvida p\u00fablica ningu\u00e9m se move para faz\u00ea-lo em oposi\u00e7\u00e3o ao dinheiro de empr\u00e9stimo poderoso para o Brasil alguns conectados com o FMI ainda mais facilmente pela bunda  Nos programas de trabalhadores e sociais que n\u00e3o representam a partir da parcela do or\u00e7amento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o implantar o imposto grande fortunas por que nunca auditar a d\u00edvida que em uma maneira ilogica aumenta apesar do aumento no\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum perito em economia apenas o que funciona aumentar a despesa p\u00fablica ea sociedade exigir mais impostos para cobrir as despesas de um governo incompetente s\u00e3o HARD e INFLEXIVEIS que voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 pode querer aumentar os impostos, porque voc\u00ea n\u00e3o tem dinheiro para eles Para passar a sociedade tamb\u00e9m precisa de dinheiro para estimular a sociedade da economia n\u00e3o pode pagar mais impostos para que eles n\u00e3o podem aumentar as despesas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcelo Oliveira o governo deve encerrar os privil\u00e9gios da c\u00e2mara de deputados do Congresso do STF do CNJ ou seja, o judici\u00e1rio em geral e, principalmente, os autom\u00f3veis de n\u00edvel governamental que seria uma tira de boa medida a partir da parte de tr\u00e1s do Trabalhador e imoralidade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo Henrique eu n\u00e3o estou \u00e0 esquerda n\u00e3o \u00e9 sobre os partidos ideologia que as pessoas precisam para procurar fontes seguras e antagonistas sobre o assunto antes de usar uma l\u00f3gica sem olhar para o problema de uma forma macro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Al\u00e9m de hilariante tra\u00eddo minha pr\u00f3pria carne kkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A \u00fanica carne q est\u00e1 cortando e oferecida no JANTARESFILE MIGNON\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortes na carne nada a temer aqui no RJ o pacote do mal deixa ju\u00edzes pol\u00edticos e sangueses ganhando mais de mil por m\u00eas dos cortes para que voc\u00ea ferra com pobres e aposentados saber o que vai acontecer as pessoas acordariam e desta vez n\u00e3o haver\u00e1 forca de Desculpem e um monte de panca do sanguessuga de Caddyshack\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MEDO ABAIXO DO REDEGLOBODECORRUPCAO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TEM QUE CONGELAR E POL\u00cdTICA POL\u00cdTICOS PORQUE ELES S\u00c3O NEFASTOS PARA A NACAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu quero ver os batedores do pote e os piscas luz na varanda eu quero ver seus rostos bem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai se sentir em sua pr\u00f3pria carne quando voc\u00ea est\u00e1 no inferno pagando pelo que voc\u00ea est\u00e1 fazendo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nunca houve um presidente que tenha sido muito melhor com suas pr\u00f3prias contas.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve perguntar-lhe sobre os cartoes corporativos que em meses gastou milh\u00f5es a mais do que o outro governo em meses deve zero estes cart\u00f5es \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PEC corta a carne das pessoas, porque os pol\u00edticos est\u00e3o intactos os seus empregados aumentam as vantagens continuam desfalque de dinheiro tamb\u00e9m continuar enquanto a lava jato n\u00e3o detect\u00e1-los e n\u00e3o \u00e9 bem-vindo ao Brasil ea farinha pol\u00edtica do mesmo saco onde todos os Elecicoes as pessoas est\u00e3o olhando para vender o voto e os pol\u00edticos n\u00e3o fazem o voto \u00e9 opcional, porque seria prejudic\u00e1-los na escolha de comprar votos e manipular as pessoas sempre tolo sem educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e tudo o que temos direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PAUL VOCE E BURRO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00c3O BATIDAS PANELASSEUS BURROSWELL FEITO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o e gasto e investir o que tem que acabar e o impulso p\u00fablico com este fim de dinheiro com o f\u00f3rum final privilegiado de vantagens e puni\u00e7\u00e3o s\u00e9ria o crime de cegos corrupcaoPior eo que voc\u00ea n\u00e3o quer ver isso n\u00e3o \u00e9 e n\u00e3o vai ser bom para o SA Lud do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se eles fossem os petr\u00e9is estaria criando mais bolsas at\u00e9 que tenhamos convertido para a Venezuela \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne e p\u00f4r fim ao financiamento dos partidos pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para a carne dos outros n\u00e3o deles \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, seus ministros est\u00e3o festejando com dinheiro p\u00fablico.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando eles v\u00e3o receber o nosso dinheiro de volta com as sangueses\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que cortar a carne dos benef\u00edcios dos pol\u00edticos em Bras\u00edlia deixar este sacrif\u00edcio temer\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "At\u00e9 agora tem cortado o Mscas porque o arquivo Mignon continua nadando de Bracada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "T\u00e3o macio Talk desde que voc\u00ea bateu o poder n\u00e3o e medo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne do Bukky enganado pelo sistema \u00e9 goto TV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O impopular seu ja eo mordomo cortado na carne n\u00e3o bem que, porque n\u00e3o \u00e9 a sua carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 por isso que os custos dos cartoes corporativos e o uso de aeronaves FAB aumentaram essa redu\u00e7\u00e3o da carne mesmo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortar sua pr\u00f3pria picanha no churrasco de domingo deve ter perdido o churrasco.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque n\u00e3o reduz os milion\u00e1rios de toda a classe pol\u00edtica porque n\u00e3o cria uma lei em que todos os pol\u00edticos queimam com suas despesas porque n\u00e3o termina com o f\u00f3rum privilegiado dos parlamentares porque n\u00e3o cria mecanismos para p\u00f5r os corruptos na cadeia e faz o ER com aquele devolver o que eles roubaram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele concordou com o PEC mais depois de ver o relat\u00f3rio de hoje em G do partido dos Ministros com o avi\u00e3o FAB que foi Revoltadoeste pa\u00eds n\u00e3o tem nenhum reparo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E a divers\u00e3o dos Ministros dos pol\u00edticos e mais pessoas do governo com o plano da FAB que paga o projeto de lei que cortou a carne l\u00e1 \u00e9 agora se eles estavam viajando no avi\u00e3o de corrida l\u00e1 eles acreditavam \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ahhh que e cortar a partir da carne eu vou ter medo, ent\u00e3o quando ele \u00e9 cortado a nossa carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Desde que ele assumiu o Falafalamas resolvendo n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sr. Presidente Brasil est\u00e1 ao seu lado que as reformas v\u00eam de mimimi e n\u00f3s vamos trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Primeiro raise para pequenos amigos, em seguida, engomar na aldeia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E eu tenho que reduzir e muito o custo de Bras\u00edlia recuperou um privil\u00e9gio reduvidar o n\u00famero de membros e SENATORSREDUCIR o n\u00famero de inst\u00e2ncias de recurso no judici\u00e1rio    \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o vi cortar qualquer parar de gastar e cortar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas porque quando voc\u00ea tem que tomar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre tamb\u00e9m n\u00e3o criam impostos sobre grandes fortunas envolvendo os escrit\u00f3rios da Comiss\u00e3o cortar o assalariado e os benef\u00edcios dos deputados senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente do Rep\u00fablica baixa as apostas autom\u00e1ticas dos magistrados AI Sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em filmes e romances a culpa e sempre do mordomo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O medo me diz o que e eu sinto em sua pr\u00f3pria carne, que n\u00e3o vai cortar qualquer do seu dinheiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AHAHAHAHAHA voc\u00ea deve trabalhar duplo ou triplo n\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Senado pagar\u00e1 R mil por reforma n\u00e3o gabinete de Romero Juca PMDBRR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem lembrado Marcos Alves este PEC e muito importante para a reforma pol\u00edtica t\u00e3o sonhava que eu j\u00e1 participei  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem est\u00e1 com o dinheiro na m\u00e3o e sabe o que voc\u00ea vai ter que fazer para atender \u00e0s necessidades de sua casa o estado da sua empresa e os pais ea \u00fanica pessoa que sabe onde manter o que voc\u00ea tem que cortar para que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea o seu neg\u00f3cio afunda o resto s\u00e3o os Ju\u00edzes que n\u00e3o sabem o que est\u00e1 acontecendo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu discordo em partes, mas porque quando voc\u00ea tem que tomar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre tamb\u00e9m n\u00e3o criam impostos sobre grandes fortunas envolvendo os escrit\u00f3rios da Comiss\u00e3o cortar o assalariado e os benef\u00edcios dos senadores do Congresso e do Presidente da Rep\u00fablica baixa os carros da folha de pagamento dos magistrados AI Sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais do que ele viu que eles j\u00e1 s\u00e3o cobrados os impostos das pessoas que aplicam o seu dinheiro em outros pa\u00edses e quanto \u00e9 reduzido o sal\u00e1rio aumenta o imposto que n\u00e3o resolveria o problema e que iria agravar cada vez mais agora reduz os gastos desnecess\u00e1rios Sim e v\u00e1lido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O governo n\u00e3o tem e n\u00e3o pode ter carne a carne que est\u00e3o cortando e as pessoas atrav\u00e9s de deservicos p\u00fablicos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortar a carne onde os ministros teriam queimado a regra da FAB em voos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Um Brasil de amanh\u00e3 disse colocar o amanh\u00e3 e agora o que isso est\u00e1 falando aqui e uma recupera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, a longo prazo, isso depende deste governo que este direito do Brasil n\u00e3o \u00e9 mais afundado a partir do vez que ve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor come\u00e7ar a cortar suas despesas, porque n\u00e3o havia at\u00e9 agora nenhum presidente que gasta um monte de dinheiro cortando sua pr\u00f3pria carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne dos povos que fazem pq os registros do assalariados e do mordomias n\u00e3o entram no limite de GSP do medo mau fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Engra\u00e7ado e colocar a m\u00e3o no dinheiro da popula\u00e7\u00e3o e, ao mesmo tempo, quer ajudar uma empresa privada OI com dinheiro p\u00fablico o caminho e espero que outro meteorito dar o Reset novamente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte seu pr\u00f3prio bife tinha churrasco no planalto e n\u00f3s nem sequer chamar isso ea carne s\u00f3 eles cortaram em seu maslay certamente nada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jajhahahajaja hahahahaha e uma piada esse cara \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta e uma reforma urgente a pr\u00f3xima e preclarivid\u00eancia PEC ea mudan\u00e7a de tolo perto do que eu deveria fazer \u00e9 \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortando a carne em si aumentando em despesas com boa propaganda TA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Huahuahuahuahua e um gracejo mesmo isso Presidente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Ent\u00e3o a falta de acabar com a farra de cartoes corporativos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Indo em MILHOES em meses com os hip\u00f3critas corporativos cartoes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gerar impopularidade com aqueles com eleitores ou parlamentares \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para saber por que as pessoas pagam pelos erros dos pol\u00edticos PQ n\u00e3o cortar seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio os fundos do gabinete e enviar para esse monte de assistentes de parlamentares que servem para sugar fim dinheiro p\u00fablico o roubo q Brasil Avanca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos os pa\u00edses que deixaram esta crise econ\u00f4mica deixaram com um alto investimento em educa\u00e7\u00e3o e tecnologia JA no Brasil a renda e, pelo contr\u00e1rio, o resultado que conhecemos o retorno da Banana Republic a classe m\u00e9dia retornando \u00e0 pobreza e \u00e0 pobreza Retornando \u00e0 Semislavery\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta pol\u00edtica de Bras\u00edlia praticamente nenhum registro limpo s\u00e3o os maiores ladr\u00f5es no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Terminou a mordomia dos comunistas v\u00e3o trabalhar seus corruptos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e o caminho do crescimento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Claro que eu n\u00e3o voto para G que l\u00e1 e em favor de PEC dar um verde e que vai contra o vermelho vamos ver se voc\u00ea realmente impopular\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "D\u00e1 para fazer uma lista com mais de 50 artigos se tiv\u00e9ssemos um governo do povo e para as pessoas tudo seria diferente temos governantes que s\u00f3 pensam de enriquecimento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PERGUNTE AOS NOSSOS PAIS ESTE SUJOOS OTROSPROBLEMA IGNORANTE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na carne de quem Carapalida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ele ter v\u00e1rios retiadorios n\u00e3o vai sentir o corte KKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente chegou a hora de trabalhar para ter coisas neste pa\u00eds que eu estava sentindo um pacote de trabalho para ser capaz de comprar minhas coisas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Preparemse todos os tribunais para concursos p\u00fablicos pode colocar o seu patrocinador com altas estacas sem concurso sem fundos para a educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica esperam um aumento no roubo para reduzir as despesas seria suficiente para fazer Cortes em comiss\u00f5es salariadas altas sem licita\u00e7\u00e3o e benef\u00edcios dos gestores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na carne de quem eu aumento para v\u00e1rias categorias de servos que apoiam tudo o que est\u00e1 sendo feito o \u00fanico que vai sentir os impactos reais e as pessoas que por incr\u00edvel que estava t\u00e3o alienado que uma grande parcela suporta esta loucura\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 um tolo que acredita neste palha\u00e7o vai cortar apenas a partir dos pobres que necessitam da sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o do governo esta a ser aprovada a terceiriza\u00e7\u00e3o deste m\u00eas e eles v\u00e3o aprovar a caixa de modo que as Delacoes da Odebrecht pode ser alcan\u00e7ada e n\u00e3o punir o sujo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o ter\u00e1 Dilmae explodir as pessoas bonitas e trabalhadoras vai coloc\u00e1-lo de volta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TODOS SEM NOBODYIN ARGUMENTO ADESTRADOARROJA CULPA SOBRE QUEM N\u00c3O SABE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Antonio Oliveira VENEZUELA a gasolina n\u00e3o vale tanto centavos de d\u00f3lar e poder\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o reconhe\u00e7o este governo ileg\u00edtimo e o scampium por medo e companhia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTA TAPIR QUE AGORA S\u00d3 FAZ CADA UM DE N\u00d3S SOFRER ENQUANTO VOC\u00ca SE DELEITA COM NOSSOS FUNCION\u00c1RIOS DESAPARECE E LEVAR SEUS AMIGOS ANTASGOLPISTES E IMPERTINENTE COM VOC\u00ca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ningu\u00e9m se preocupa com voc\u00ea ou sua m\u00e3e o seu nada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E as palestras dos analfabetos como muitos foram falados ap\u00f3s o jato de lava\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este e meu presidente que v\u00eam para as reformas e n\u00f3s vamos trabalhar o suficiente de mimimi \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O governo de Povao quer cortar os direitos da seguran\u00e7a social e cortar gastos em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade tudo isso para manter os privil\u00e9gios do poderoso n\u00e3o podemos aceitar Vamos protestar n\u00f3s vamos de Lulo e lulaa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu vejo os comunistas contra o PEC o resto Q eu vejo s\u00e3o a favor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente, uma iniciativa com vista no futuro e n\u00e3o apenas nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Heranca do governo velho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Falando de heran\u00e7a, \u00e9 PEC anos para ter heran\u00e7a para deixar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e um brincalh\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parabens Pres temos que tomar mediado e culpa de PTe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai cortar seu joelho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Idiota\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 ao tanque das senhoras Sonia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sonia o cart\u00e3o corporativo de seu Presidente j\u00e1 bateu a casa de R milh\u00f5es em meses\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar sobre as antenas n\u00e3o a longo alcance nao ne lol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Perfect explica\u00e7\u00e3o f\u00edsica Antonio Souza, mas eu acho que em OC e OT ningu\u00e9m mais transmite NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem tem o famoso Philcoso TransGlobe servir\u00e1 para ouvir o r\u00e1dio do Paraguai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que o mesmo FM e local e Loge todos n\u00e3o v\u00eam para acabar com o r\u00e1dio dentro n\u00e3o preenchido e Target\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu li a not\u00edcia, infelizmente, a transmiss\u00e3o no AM e a \u00fanica possibilidade de ouvir r\u00e1dio nos lugares mais distantes da nossa Brasilsao a transmiss\u00e3o em FM e para muito limitado e de baixo alcance devido \u00e0s frequ\u00eancias de transmiss\u00e3o de r\u00e1dio, se as duas modalidades s\u00e3o Autorizado e legal n\u00e3o precisa do Presidente para se entregar a este trabalho, mas deve estimular a transmiss\u00e3o de r\u00e1dio em AM para lugares onde as popula\u00e7\u00f5es precisam de acesso \u00e0 transmiss\u00e3o de r\u00e1dio para a inclus\u00e3o social e incluindo nacional e uma san\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os r\u00e1dios s\u00e3o controlados por pol\u00edticos para que eles precisavam do direito do Presidente para ganhar o presente muitas pessoas est\u00e3o assobiando o AM tem maior alcance\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para aqueles que n\u00e3o entendem que h\u00e1 sim a transmiss\u00e3o do r\u00e1dio AM ainda nas pequenas cidades nos lugares mais distantes das capitais, onde FM nem sequer chegam com a cidade do Chiado chega ruim, mas chegando cantos deste Brasilzao assim AM chega e com muita palha de Acer Ou no Anteninhasnow este P o ovo pode ser sem esta anima\u00e7\u00e3o porque a TV anal\u00f3gica sempre foi de luxo televis\u00e3o digital ser\u00e1 utopianow sem isolar AMserao mesmo Informacostudy quem queria que sabe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem todo mundo vive nas cidades meu acordar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil tem milh\u00f5es de quil\u00f4metros meu spread FM n\u00e3o \u00e9 mais do que km\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deixe-o esquecer e dif\u00edcil de tentar entender os fundamentos do BJS Tata Basic\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Infelizmentehoje em dias e melhor ser encrenqueiro e agitador no Brasil do que ser honesto trabalhador\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sem d\u00favida, esta lista cont\u00e9m pol\u00edticos lament\u00e1veis\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando essa imoralidade vai acabar quando os trabalhadores t\u00eam de deter parasitas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OX SPREE EM BREVE TER\u00c1 UMA ANISTIA MAIS PEDINDO QUE E NE ME FAZ RIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E as fam\u00edlias dos soldados e civis mortos pelas bombas dos terroristas s\u00e3o dadas jurado este pa\u00eds defende e recompensa os bandidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara que bota o pre\u00e7o em ideal n\u00e3o o mercen\u00e1rio Idealistand\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi com a anistia que o governo militar deixou o Brasil na pior\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta not\u00edcia n\u00e3o interessa ao Globo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Torra \u00e9 absurdo com os pol\u00edticos militares judiciais eo problema eo velho que com capturas de um sal\u00e1rio m\u00ednimo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O problema e os meninos tomam o dinheiro da aposentadoria de trabalhadores do setor privado para pagar benef\u00edcios ao servidor militar cibern\u00e9tico p\u00fablico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Senado uma das institui\u00e7\u00f5es, mas caro e in\u00fatil dos pais que votar a despesa cortada dos outros no Obando dos ladr\u00f5es do tesouro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TEMOS QUE IR \u00c0S RUAS PARA MOSTRAR QUE N\u00c3O ACEITAREMOS \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O mal PEC come\u00e7a esta semana no final do nosso pa\u00eds \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Usando o c\u00e1lculo diferencial e integral se voc\u00ea tem anos de contribui\u00e7\u00e3o e come\u00e7ou a anos hoje voc\u00ea tem anos para a aposentadoria vai cair no ped\u00e1gio de at\u00e9 alguns anos, talvez voc\u00ea trabalhe um yearse se voc\u00ea fosse menos de anos cairia na reforma completa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esteja preparado se este PEC for aprovado o Brasil ser\u00e1 uma nova Eti\u00f3pia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o dinheiro para salvar a HI vai sair de onde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora e o setor de CAL que ningu\u00e9m quer investigar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Total de demente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Temos que colocar um fim a essas etiquetas esquerda ou direita temos pol\u00edticos corruptos em todos os lados vemos claramente que algumas partes defendem os interesses da elite e outros Bukky PMDB outros e PSDB n\u00e3o s\u00e3o partidos s\u00e3o organizados gangues\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isto n\u00e3o deixou nenhuma condi\u00e7\u00e3o com Linderberg Gleisi fatima bezzeratoally demente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jo\u00e3o Pereira seu Anencefalo seus coment\u00e1rios sempre me desgosto \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quer vida Facilva vire bolso em AvAtlantica ou Vieira Souto joao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olha, eu tenho que concordar que Jo\u00e3o paga melhor um SM para um estudante do que um condenado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este pa\u00eds \u00e9 o nojo podreque\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o entendia o local podre onde os pais n\u00e3o e no pa\u00eds\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele n\u00e3o entendia seu Edson para explicar melhor a d\u00favida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outro seu Bertin lexotankkkVixemas ainda e Bolonha meu filho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Resultado de anos de educador de paternidade educar ladr\u00f5es e corruptos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eles fazem esse teste imundo, ent\u00e3o eles sempre ser\u00e3o nossos escravos. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 engra\u00e7ado, e se voc\u00ea est\u00e1 em um trabalho com eles que voc\u00ea perdeu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos votar em quem queremos a vota\u00e7\u00e3o e livre se voc\u00ea n\u00e3o gosta do problema do seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o existe essa frase que est\u00e1 nascendo de novo no Brasil para que eles colonizem novamente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sr. Sergio moro cria um igual de magistrados corajosos para investigar crimes sem medo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o fim que eu dou ao meu pa\u00eds \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este modelo de ENEM e enganar as pessoas que pensam que v\u00e3o entrar na Facultyentra alguns o resto e toda a fraude\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E ainda reclama que h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Talvez Luiz VC n\u00e3o \u00e9 bom o suficiente para tomar uma boa nota e vem a Mimi eu andei atrav\u00e9s do ENEM e um bom est\u00fadio sem qualquer conspira\u00e7\u00e3o KK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu estava na ocupa\u00e7\u00e3o da escola e eu sa\u00ed para fazer ENEM eu sou inteligente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso foi apenas mais um golpe certamente voc\u00ea deve ter tantos outros para enganar e ningu\u00e9m nunca sabia alias este pa\u00eds historicamente j\u00e1 e uma grande fraude\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corrup\u00e7\u00e3o e mais corrup\u00e7\u00e3o em todas as \u00e1reas do Brasil voc\u00ea sabe o que acontece com qualquer coisa corrupta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Da vontade a por uma mandioca na RBBBBBBB\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cade Sergio moro poderia levar isso para a sobremesa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Engra\u00e7ado o come\u00e7o das fraudes n\u00e3o poder de Brasilian \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga-me uma a\u00e7\u00e3o p\u00fablica que n\u00e3o tem fraudes neste pa\u00eds o suspeito e t\u00e3o grande que eu estou querendo saber o que eo forro Insider que est\u00e1 por tr\u00e1s deste esquema\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando a esquerda mais deitada ser\u00e1 melhor para o Brasil para que voc\u00ea n\u00e3o vai eleger ningu\u00e9m em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Edmond antes de julgar os coment\u00e1rios que tal tentativa de saber a verdade o projeto de lei tratou das reformas da preclarivid\u00eancia e foi exclu\u00eddo pela oposi\u00e7\u00e3o no d' epoca que por acaso ou Lucky hit hoje e do governo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Era de se esperar que ele n\u00e3o seria solicitado a n\u00e3o falar dos milh\u00f5es de SRRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nomeie um amigo canhoto uma linha onde eu defendo qualquer um que \u00e9 um\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tudo o que corresponde a mim aqui eo estado de direito e tudo e manter em mente que eu sempre grito em tudo para pagar por suas m\u00e1s a\u00e7\u00f5es que eu n\u00e3o tolero e a hipocrisia e as mentiras insensatos da esquerda incluem o PSDB que para mim e muito \u00e0 esquerda e Eu entendo intolerantes \u00e0queles que deixaram LHA defender dar os bandidos o estilo, mas atacando os outros que s\u00e3o pequenas causas de hipocrisia aqui n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sim e contra o Brasil eu n\u00e3o sei, mas contra este PEC maligno e draconiana eu sou e sempre ser\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Entenda que a principal causa de tudo o que est\u00e1 acontecendo na pol\u00edtica e com as reflex\u00f5es negativas sobre a economia e o trabalho do populismo que quando em seus anos Disgovernanca s\u00f3 tinha um e apenas um plano governamental se perpetuando no poder a qualquer custo Ou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Derrotado nas urnas eu gostaria de saber mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DERROTADO nas urnas onde eles ganharam ahahahh at\u00e9 que perderam para Votonulo Ahahahh\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.85,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles n\u00e3o foram derrotados nas urnas foram varridos para longe e eles sabem que jejejejeje\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Exerc\u00edcio l\u00f3gico elementar se o PSDB que ganhou a maioria das cidades e foi o grande vencedor da elei\u00e7\u00e3o Supostamenteb perdeu para votos nulos imagine o kkkkkk vermelho foram varridos para o SP Entaofirst vire uma caminhada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rindo em seu rosto descontado sobre a aposentadoria e sua vingan\u00e7a para apoiar ahahahah scam\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OMS apoia a crosta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Digamos que o bal\u00e3o fez e o Sergio moro fez a boca de Urnaeles est\u00e3o apagando as mensagens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MarcosVc n\u00e3o se cansa de ser est\u00fapido Beatus ser mau car\u00e1ter tem VCS limites foram varridos por ser incompetentes canalhs corruptos e genocida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adam Adams Eu sei que o terror tem longos anos de morte \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro e Dementekkkkkkque TA lutando pelo poder est\u00e3o apoiando os bandidos no poder\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Felizmente, n\u00f3s temos tomado o projeto para ferrar o povo do clePTorruPTo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Antes assim ameacadores estes cleptorrupto agora verdadeiras veeces Corsa Pussycats bem com mimimi\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SEMPRE O MESMO N\u00c3O O SUFICIENTE PARA AFUNDAR O BRASIL E QUER MAIS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para e qualificado e investido fortemente em PF e alguns pensam que e s\u00f3 culpadosp TA com falta de pol\u00edcia civil e PM e Paulista s\u00e3o uma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A economia de uma casa ou empresa e diferente da economia de um pai uma empresa pode cortar gastos muito mais facilmente, mas seus cortes de gastos do governo gera desemprego e desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica John Maynad Keynes todos defendem a despesa responsavelmente agora Reduzir gastos com educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pior \u00e9 distorcido o melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque e quando eles estavam l\u00e1 eles n\u00e3o fizeram nada de bom al\u00e9m de distribuir dinheiro disfar\u00e7ado como uma bolsa de estudos da fam\u00edlia e outras coisas nesse sentido EDUCACAO OTIMA saude OTIMA isto \u00e9 melhor do que distribuir dinheiro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O grande vencedor das urnas foram os votos nulos brancos que a mensagem foi dada a todas as partes, incluindo o direito Sierra Coxyled \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea aceita que a boca pequena s\u00f3 d\u00f3i menos vermelho para o ketchup\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e bom com alguns pecados pol\u00edticos, se poss\u00edvel, informar os bons pol\u00edticos KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c1lvaro e que a nossa arma e o voto o problema e que as pessoas na maior parte n\u00e3o t\u00eam instru\u00e7\u00e3o n\u00e3o estudar a hist\u00f3ria do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o importa o que o partido eo criminoso e sistem\u00e1tico, enquanto estamos discutindo o Pardidarismo eo Comporativismo a luta contra a corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sempre velado forro privilegiado em pais com alto n\u00edvel de corrup\u00e7\u00e3o e uma afronta \u00e0 \u00e9tica e moralidade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que voc\u00ea assina a maioria das laranjas o resto n\u00e3o sei ou por que eles assinaram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ap\u00f3s a R\u00fassia estabeleceu uma base na Venezuela o problema vai acontecer com eles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele tinha 1 horas e n\u00e3o conseguiu a resposta \u00e9 claro que n\u00e3o h\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele tinha 1 hora para responder e n\u00e3o encontrou nada claro que n\u00e3o h\u00e1 ditadura efetiva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DITADURA MILITAR MELHOR DO QUE A DITADURA ESQUERDISTA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKK aqui para que eles tenham ze mane que ta na guerra fria at\u00e9 hoje\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos n\u00e3o precisa ser frio da guerra fria e onde Thisse Ofgoverrupto nos jogou VERMESTHE fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A hist\u00f3ria nos ensina a ser a mentalidade do futuro a prova de que a Venezuela continua a fazer v\u00edtimas para impor a ideologia genocida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de quatro horas, eles n\u00e3o puderam encontrar um \u00fanico exemplo de ditadura nos pa\u00edses desenvolvidos, porque ser\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na verdade, mais Brasil tem que mudar essa situa\u00e7\u00e3o se ele nunca deixa que o mar de lama  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos no Brasil n\u00e3o houve ditadura militar havia governo militar, porque entre as v\u00e1rias medidas para reconstruir o pa\u00eds e as pessoas que eu posso citar a cria\u00e7\u00e3o do Fgtsembrafilme Embraer BNH elecicoes Direct hidrel\u00e9trica para governador e deputados TA Bueno Para voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A China tem uma ditadura e uma das maiores economias do mundo Marcos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil \u00e9 tamb\u00e9m uma das maiores economias do mundo e n\u00e3o para isso e tem desenvolvido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cole o kit em seu tribunal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Globo e Sergio moro entrevistados nesta elei\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea realmente acha que algu\u00e9m votou pelo direito depois que o PEC jogou o Brasil no grupo nigeriano \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DL eu n\u00e3o sei o que e melhor Nig\u00e9ria ou Venezeruela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro e demente kkkkkkka guerra fria ja terminou h\u00e1 muito tempo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Teucubquente, mas ainda dando os doentes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro ze Ruelaa falta de discuss\u00e3o e t\u00e3o grande quanto a folga que TA come\u00e7ar a apoiar os bandidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que esta OPOSICAO est\u00e1 realizando e atraindo para si mesmo e para o pr\u00f3ximo eo \u00f3dio dos eleitores \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda bom murio temos que terminar a limpeza e limpar os pais \u00e0 esquerda o urgente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles s\u00e3o realmente agitadores e apenas o que eles sabem fazer l\u00e1 no tempo ainda sabe como roubar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu concordo totalmente e s\u00f3 o que eles sabem fazer quando tentaram governar deu o que eles deram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Oposi\u00e7\u00e3o a um governo que governa somente para aELITE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos e eu, que pensavam que a pol\u00edtica era uma ferramenta para transformar o que este engano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este partido chamado P T e este sol P \u00e9 uma doen\u00e7a para a nossa na\u00e7\u00e3o um doente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As coisas das pessoas sempre cheiram a Bolonha podre e n\u00e3o tomam banho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essas pessoas nem est\u00e3o l\u00e1 para o Brasil, ent\u00e3o querem ser contra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os outros insistem em querer continuar prejudicando a p\u00e1tria. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No final do forro privilegiado, ent\u00e3o eu quero ver o ministro STF se livrar do rosto dessas pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pout de crian\u00e7as de um PTA porque n\u00e3o obstruir esse ditador gordo de Coreia norte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos est\u00e3o condenados, eu espero que eles morrem em breve e sofrem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A esquerda segue um caminho largo para quase extinto continuar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos os petr\u00e9is jogado quebrado, incluindo a paci\u00eancia das pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes monosil\u00e1ricos ser\u00e3o purgados nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o direito quer o monop\u00f3lio do cinismo fingindo que s\u00e3o Probos quando s\u00e3o tao ou mais ladr\u00f5es\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PESQUISA e participa\u00e7\u00e3o na consulta p\u00fablica PEC \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SOMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES DESPERTAM O BRASIL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles continuam espalhando as mesmas mentiras que eles nunca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles estavam voltando apenas para fazer o que eles sentiram eram os defensores das pessoas infelizes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles quebraram os pais e ainda tentam boicotar quem quer trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles boicotaram um governo eleito por anos pela SAO scammers e dont ' querer o ahahahh oposi\u00e7\u00e3o para rir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estou desempregado e estes canhotos enchendo a mesa de caixa com lixo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PESQUISA e participa\u00e7\u00e3o na consulta p\u00fablica PEC \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SOMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES DESPERTAM O BRASIL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga a essas pessoas para parar de ser t\u00e3o chocado e envergonhado na cara que o palha\u00e7o e este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espere por este grupo de mal na pr\u00f3xima electics vai chegar ao fim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rodrigo n\u00e3o mexer com id\u00e9ias uma coisa e uma coisa e outra coisa e algo mais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lutaremos duramente por nossos direitos conquistados com tantas lutas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TA demitido porque o cara descontado aposentadoria vai pegar seu VOVO tamb\u00e9m ahahahah\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este terrorista mortal \u00e9 uma amea\u00e7a para o povo uruguaio honesto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma mulher que destruiu a Petrobras destruiu a economia e enriqueceu nossos custos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A BARATA-SCUDA VIAJOU DE PRIMEIRA CLASSE COM O NOSSO DINHEIRO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pelo menos a esquerda uruguaia n\u00e3o roubou o Mojica ainda TA besouro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 vendo a possibilidade de asilo pol\u00edtico como voc\u00ea vai receber em breve a ordem da pris\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso mesmo, eu n\u00e3o tinha pensado nisso, mas uma hip\u00f3tese plaus\u00edvel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve estar verificando a possibilidade de asilo para Lu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O asilo e ela mesma n\u00e3o \u00e9 mesmo l\u00e1 para um exmate do p\u00f3dio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 um Tupamaro ja foi tirado do poder que aki n\u00e3o forma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este anta incompetente ainda est\u00e1 solto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TA solta e n\u00f3s invadimos a for\u00e7a em um pouco sua novelia sai do ar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta Bolonha j\u00e1 bebeu tanto Q n\u00e3o est\u00e1 falando coisa com a coisa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O medo \u00e9 bom como o inferno ne Mutiny\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos voc\u00ea nasceu assim ou bateu com a cabe\u00e7a quando era crian\u00e7a. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fafa e os alunos que foram arruinados na escola para que eles pagam por Valens na Internet \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o Bolonha o canhoto fica Revoltadinha vem para dar o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Pentateuto desse nome estranho acredita que sua capacidade de discernir ainda pode ser redimida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E t\u00e3o retardado que eu estava comemorando o Halloween no Uruguai em novembro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quantas horas de vassoura de Porto Alegre para Montevid\u00e9u\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pena que a linha est\u00e1 no relat\u00f3rio eu devo ter pulado que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AM Obrigado voc\u00ea sabe que sim, ent\u00e3o eu n\u00e3o quero que eu n\u00e3o sou perfeito Squeco o lol vezes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso \u00e9 o que na sua m\u00e3o nesta foto por acaso e uma base \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve ser que ele n\u00e3o desrespeitaria Fidel fumar um charuto no Uruguai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se os uruguaios v\u00e3o para a sua conversa, tamb\u00e9m vai acabar.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ganhou um Oreo e um ritual esquerdista milenal oferecendo o vento \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Infelizmente tudo Q n\u00e3o empresta neste pa\u00eds do IBOPE esta anta e prova viva que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pena que ainda existem vermelhos espalhados no pa\u00eds que voc\u00ea quer dizer no mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sera que permaneceu na manuten\u00e7\u00e3o dos dedos em Punta del Este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Saber onde est\u00e1 o dedo faltando perfurado em sua m\u00e3e kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai ser dif\u00edcil para os meus anos isso no c\u00e9u a sua TA na \u00e1rea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o posso acreditar que a barata crocante deve ter alugado um hotel inteiro estrela.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se esta coisa ficar mais uma semana, o Uruguai vai para a recess\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s j\u00e1 estamos tomando este cuidado o peso pesar no real o seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELES N\u00c3O RECRUTAR\u00c3O SUA M\u00c3E, VERME.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para sentir que ele tem defensores de bandidos em torno de eu fui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UM \u00c9 CRO PARA ESTES E O MESMO WORM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Saiba o que voc\u00ea tem mais do que temos mais e QWB\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E foi defendido pelas mesmas pessoas que n\u00e3o aceitam insultos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Junto com o medo idiotice s\u00e3o as escolhas dos Petrels\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Infelizmente mais eu garanto que no meu voto e em Luiz In\u00e1cio Messias da silva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E n\u00e3o volte do presente que damos aos uruguaios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil est\u00e1 falido e teme este bilh\u00e3o de empr\u00e9stimos ao FMI\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Renovar crian\u00e7a VC Leia a sarda ou mais um Lefty Maiette vai com o outro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muito bom depois de doar um bilh\u00e3o de U no bairro agora foi colher dividendos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os comunistas que defendem o DEMOCRACIAKKKKK estes vermelhos s\u00e3o um gracejo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles nem sequer marcou o Conselho da van que atingiu o \"Ribao a\" em outubro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquela velhinha deve ter tido o dinheiro que o Pedecana ganhou uma casa de gerente da RGS.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi recebido com muita grama e \u00e1gua fresca   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aproveite e deixe esta Capivara l\u00e1 fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS LARAPIOS EST\u00c3O REAGRUPANDO TEM QUE PRENDER LOGO OS PATR\u00d5ES N\u00c3O SABEM POR QUE O ATRASO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque o rosa recebe ordens externas, a ordem ainda n\u00e3o chegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque o rosa recebe ordens externas, a ordem ainda n\u00e3o chegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BANDIDO DEMOCRACIA-BANCO LADR\u00c3O \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ficar com este TAPIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque o pequeno vaga-lume de PUzTA n\u00e3o vai DAzR a CzU PRO CAPzETA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uruguai mais uma vez recebe \u00e2ncora no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 lugar para a carne do pesco\u00e7o das pessoas, bem picanha na grelha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Comunista que faz o ato para o democrata vermelho da democracia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o que a veia est\u00e1 segurando um cigarro de maconha mesmo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "NO E MACONHA E CANNABIS S\u00c3O MAIS ELEGANTES NESTE CAITE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sua batata TA assada e j\u00e1 fazendo plano de fuga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela foi para a limpeza semanal na casa onde a mula iria ficar escondido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espero que esta infeliz vai ficar l\u00e1 e s\u00f3 voltar quando convocado por receitas federais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O anta foi para o Uruguai para desenvolver seu plano de fuga com Cronas e aliados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estamos exportando Bolonha.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma for\u00e7a e nenhum senso de rid\u00edculo mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JA ea terceira vez que voc\u00ea comentar aqui por que meus coment\u00e1rios censurado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque este pequeno rob\u00f4 est\u00e1 procurando o Q n\u00e3o deve censurar as necessidades Q n\u00e3o elimina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ap\u00f3s esta visita, Tabae V\u00e1squez n\u00e3o ganha uma escolha ou um edif\u00edcio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fique a\u00ed o lixo de janee destruiu a vaca do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VAZQUEZ voc\u00ea deve escolher seus amigos melhor \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o levantar suspeitas estava pedindo para o ex\u00edlio para o dono do triplex \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi ador\u00e1vel ver esta queda incompetente como Jaca maduro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Encontro de antigos guerrilheiros voc\u00ea sabe o que eles fizeram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O medo eo melhor que ele est\u00e1 tendo ne com ele nossos pais e o sexto maior poder no mundo NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que ter cuidado para que este bandido n\u00e3o vende doen\u00e7as sens\u00edveis do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aqueles que t\u00eam raz\u00e3o para fugir s\u00e3o aqueles que aparecem constantemente nas listas de jato de lava\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O teu maricas vai faz\u00ea-lo na m\u00e3o, e eu bato-te na tua cara feia.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 um Davi louco n\u00e3o fazer nada na sua m\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta velha senhora est\u00e1 armando seu plano de fuga para ela eo Pedecane TA em seu rosto para PF n\u00e3o v\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Veja se voc\u00ea nunca mais voltar e viver na fazenda Clam.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "De l\u00e1, ele foi para o Panam\u00e1 para terminar de esconder o saque\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ENCONTRO COMUNISTA E CORRUPTO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes uruguaios atuam com sua presen\u00e7a e importante tanto quanto o pre\u00e7o da banana em M\u00f4naco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS PETRELS EST\u00c3O ESCONDIDOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ajudou a afundar o pa\u00eds e n\u00e3o h\u00e1 vergonha na cara voc\u00ea acha que tudo \u00e9 normal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "WOE a ela para permanecer o definitivo e tomar a TB molusco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi recebido por Tabae aqui onde vai e recebido por alguns Tabareus\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " O grande erro era ter entregado esse ponto de terra no extremo sul do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Credo cruzado deste Excredio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tabarez me diga com quem voc\u00ea anda e eu vou te dizer quem voc\u00ea \u00e9\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ato para a democracia TA bons truques que eu gosto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o morre de vergonha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 disso que se trata a defesa da democracia.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 fazendo a cama para e para aquele que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este muie nem Drome nem da Cubina nem joga em fiuvicoCuidado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.73,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Zika Midge Wind Stocker tamb\u00e9m este Uruguai pr\u00f3-mudan\u00e7a ser\u00e1 um vizinho do molusco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de roubar nada melhor do que andar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi um erro para ela ser recebida pelo Presidente do Uruguai fora da norma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este terrorista n\u00e3o vai para a cadeia por roubo e estar atrasado para um pa\u00eds que morre em breve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que a velha senhora tem em sua m\u00e3o OOPS desculpa tem no casco  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de legalizar a maconha agora Uruguai legaliza outra droga um pa\u00eds na borda do penhasco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando falamos a verdade n\u00e3o publicam eles ainda falam em liberdade de express\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olha AI Sergio moro ela dando \"Yips\" KKK pega seu POW\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Putskkkkkde grande relev\u00e2ncia e IMPORTANCIAKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Provavelmente planejando a rota de fuga para o pa\u00eds vizinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Die desonrado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fale por ela, digamos que ela fala espanhol sem sotaque\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta Argentina e a luz t\u00edpica Bolivariana se e que isso existe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Partida por tangente ou tamb\u00e9m compra de casa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU N\u00c3O SABIA QUE O URUGUAI GOSTAVA TANTO DE PORCARIA JUNTOS.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gra\u00e7as ao est\u00fapido Levandowhisky\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu queria v\u00ea-la ir para o Paraguai para tomar um outro valor padr\u00e3o KKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fomos para dar uma olhada em sua conta e aproveitando vai ficar na casa do dedo na ponta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vezes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "hr"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles perdem a dentadura e o PAO com Bolonha.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bruno no e Kou e assimVa tomar o seu GU\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00e1 fez programa hoje \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vire-se e eu aponto o seu dedo para o seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pense em um porrero irritante de Bolonha \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea deve ser mais um assistido pelo saco ALMS \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem algum atraso ou at\u00e9 mesmo a est\u00fapida Mary\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maria benta tentou o peba na pimenta de seu Malaquias \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maria vai lavar uma loucura que ganha mais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 envergonhado na sua cara, seu pequeno porrero infectado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quase sempre um Banky reconhece outro Banky e o caso do RUBINHO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.85,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara vai chupar um pau.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quantas pessoas furiosas que horror\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o v\u00e1 e divirta-se casando com um homem do\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O MAIS TRISTE DOS PAIS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ganhou duas vezes dos scammers eu entendo que a raiva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Won PQ Northeastern n\u00e3o sabe votar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OBSERVO QUE ELES EST\u00c3O APARECENDO MUITO MAIS INFELIZ COM O GOLPE MUITO BOM D' ETAT\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Introduzido pela vota\u00e7\u00e3o deixada pelo voto Cade o golpe de SO se encontrado na primeira declara\u00e7\u00e3o NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ganho com BILHOES roubado da Petrobras e das Furnas do BNDES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Daniel Mart\u00ednez posso cham\u00e1-lo de Naldo EH mais adequado KKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcio n\u00e3o sou seu irm\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum irm\u00e3o estranho.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 mais moral do que o Presidente das coxinhas KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E apenas ver o n\u00famero de desagrado do seu coment\u00e1rio in\u00fatil e ver que h\u00e1 tanta assimPalhaco moral \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quena El Tirso este sentimento muito faltando do charuto de uma menina aceitou que d\u00f3i menos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde a vaca vai o boi vai Atrsta apaixonado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tirso tem pessoas que comem pela boca que certamente comer\u00e3o por tr\u00e1s\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O geei achava que ele estava morto e o Tirso tamb\u00e9m.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A democracia fez da Venezuela que os Rions queriam conseguir um emprego\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o o governo vem de roubar e latir tamb\u00e9m eleicoes ja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A leveza de um paralelepipeta e a honestidade de 1 9 dedos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o AVM ler e falar Parallelepiped\u00f3\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu tenho total discri\u00e7\u00e3o para dar a minha opini\u00e3o como liberdade de express\u00e3o para torn\u00e1-lo de qualquer maneira vale a pena \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Rosanabandida, da esquerda e do perverso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Osvaldo Miranda Eu discordo, mas eu respeito o seu coment\u00e1rio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rosana sua revolta e por causa da falta de Bolonha \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o, ofensa e curiosidade at\u00e9 sabem o tipo de estudo animal \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu golpe Rosana a Reileita \u00e9 chamado bolsa familia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele de Scarlet estava acreditando nele at\u00e9 que ele falava em beleza e eleg\u00e2ncia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Para este uso o pseud\u00f4nimo de SURREAL Bidu \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AHA TA bem, eu vou acreditar que a pequena mentira branca eu n\u00e3o acho que eu n\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Collor n\u00e3o \u00e9 digno nem para limpar os sapatos desta DIVA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A coisa ruim significa que a pobre menina foi v\u00edtima de um golpe fazer um favor e lev\u00e1-la para casa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso objetivo e nacional e n\u00e3o municipalaonde tudo se DOBRARAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELA DESFILA SUA ELEG\u00c2NCIA BELEZAPELAS RUAS E AVENIDAS DE BRASILNAO CARES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta IA gosta de um charuto de Bolonha no meio de suas pernas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Minha esperan\u00e7a e que voc\u00ea era um troll, mas para ver que voc\u00ea e at\u00e9 mesmo ignorante\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora eu vi a capacidade do ser humano de ser\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ileg\u00edtimo foi voc\u00ea que votou a temer que eu votei em Aecio que colocou o seu presidente no poder foi voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "John Charles Lamento que a minha resposta n\u00e3o foi publicada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mr. Dread foi colocado l\u00e1 por VCs que votaram em seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Red Acefala Outsourcing culpa jurar e denegrirkkkk bye caro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o vai para os hospitais que s\u00e3o super cheios de pessoas e falta de equipamento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rosangela voc\u00ea n\u00e3o tem nenhum n\u00edvel para comentar sobre um tema deste e uma mulher pobre\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pobre menina e pelo menos o chamaria ROTTEN   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela e a autoridade mais alta do judici\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 o Ministro da sa\u00fade.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Manteiga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o tome um or\u00e7amento geral real para ir para o Presidio t\u00e3o carente de hospital \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela e os hospitais jur\u00eddicos da \u00e1rea s\u00e3o o babar do Minist\u00e9rio simples da saude para\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rogerio, ent\u00e3o ela n\u00e3o quer e o Secret\u00e1rio de seguran\u00e7a publica seus ignorantes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS PRESIDIOS S\u00c3O O PROBLEMA S\u00c3O ESCOLAS E HOSPITAIS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda mais se voc\u00ea est\u00e1 organizando um bom pol\u00edtico Rubens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que essa revolta de Anderson, sua fam\u00edlia est\u00e1 presa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Salsichas cozidas nunca compreende nadaKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Robert o astuto o mafioso skaf pergunta quem vai pagar o pato\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aqueles que s\u00e3o negativos s\u00e3o os prisioneiros de Lucasare equipados dentro do Presidios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandit tem mais e voc\u00ea furar a Muzenga mesmo resolver este problema Superlotacao fazendo pelo menos Carandiru um dia simples \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PSOL meninos e comunistas em geral apertar o mesmo vermelho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pol\u00edcia civil do RJ por exemplo, n\u00e3o t\u00eam Kaggar privado e este TA Capivara preocupado com Bandit \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Carmen Bepiva Lucia por favor, d\u00ea-me o exemplo e levar meia d\u00fazia dessas v\u00edtimas da sociedade para a sua faca de casa um flirt em que liberar o anel de couro do show de groselha macia que tem o cora\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "At\u00e9 que, finalmente, um coment\u00e1rio pagando o censor Grobo nated\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandido defensor estranho bandido esta conversa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo seu pedido de desculpas eo p\u00e3o GOES GA uma coisa n\u00e3o substitui a outra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles t\u00eam consolo at\u00e9 muito sofrimento tem as fam\u00edlias que destru\u00edram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apenas justi\u00e7a para os pobres um pa\u00eds onde os ricos n\u00e3o s\u00e3o punidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Roberto ama a palavra acefalo de tanta escuta que ele incorporou o vocabul\u00e1rio pobre e n\u00e3o cultivado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seria mais interessante visitar os hospitais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea completou o ato e porque voc\u00ea concordou em n\u00e3o violar KKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estou torcendo por um estudo coletivo j\u00e1 comprei alguns blues lol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Presidio e lugar para o sujeito a pagar seus pecados e n\u00e3o ficar em um Resort\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As v\u00edtimas desses bandidos ningu\u00e9m visita NE porque eles j\u00e1 mataram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode visitar algumas escolas onde as crian\u00e7as estudam com os p\u00e9s na lama com vazamentos e muitas vezes com lanches estragados ou mesmo sem qualquer almo\u00e7o ter que andar quil\u00f4metro para PE ou dentro de estradas que eu gostaria que as pessoas ligadas ao Direitos seres humanos tiveram a dec\u00eancia de fazer, mas eles n\u00e3o gostam de visitar preside e defender as pobres v\u00edtimas da sociedade PES crian\u00e7as n\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas desta sociedade de NUTS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando \u00e9 a visita a hospitais p\u00fablicos na cidade do M\u00e9xico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve haver uma lei que obriga todos os pol\u00edticos a usar para hospitais p\u00fablicos que todos os hospitais privados foram proibidos de Attendelos para que eles viram a situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica que este um Vacalhacao \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve se preocupar com a acelera\u00e7\u00e3o dos julgamentos que beneficiam os trabalhadores por n\u00e3o se preocupar com os bandidos.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o vai visitar as fam\u00edlias das v\u00edtimas desses criminosos? \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os parentes daqueles que foram mortos por eles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Santa hipocrisia Batman envia-la para visitar hospitais p\u00fablicos para ver se eles est\u00e3o lotados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parabens Dra Carmen, pelo menos, Mrs. era diferente de outros que nem sequer sabem que h\u00e1 saber que eles s\u00e3o marginais, mas n\u00e3o podemos combin\u00e1-los     \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o quero estar em uma cela cheia de pessoas que n\u00e3o roubam o trabalho honestamente eu garanto que n\u00e3o vai ser um problema\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pouco conhecimento dos leiatoons s\u00e3o os mesmos ap\u00f3s julgado e condenado, exceto militarmente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Querendo aparecer porque ele n\u00e3o vai visitar as v\u00edtimas destes lament\u00e1vel \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, Ministro mais uma raz\u00e3o para instalar a pena de morte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Visitando as novas instala\u00e7\u00f5es do Conde Dr\u00e1cula e seus vampiros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o ministro Carmen Luc\u00eda Presidente do Supremo Tribunal est\u00e1 \u00e0 procura de vagas para bandidooooooooooooooos ladr\u00f5es pol\u00edticos no presidios ele est\u00e1 visitando KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este ministro trabalha a menos de uma milha dos hospitais de BASE e o HRAN ser\u00e1 que ele pretende visitar o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sempre te admirei com uma atitude ainda mais bonita.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Precis\u00e1vamos de mais presidentes como este.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PECO ajuda faculdade me ajudar a interpretar o que Zozoi significava\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela deveria levar Renan Calheiros com ele, mas ele estaria l\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que o honor\u00e1vel ministro n\u00e3o visita a fam\u00edlia das v\u00edtimas  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pare de ser ignorante voc\u00ea precisa mudar e o prisioneiro n\u00e3o a v\u00edtima\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que colocar a pena de morte a IA vai diminuir bastante\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Houve uma limpeza para a visita do Ministro. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o se encontrou com os parentes das v\u00edtimas?\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Trabalho ningu\u00e9m quer estar vazio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu gosto delaNo STF e o \u00fanico que sabe o que ele diz e compreende o que ele ouve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00c1 EM CEMINTERIO ESTE MAIS CHEIO DE INOCENTES MORTOS PELAS M\u00c3OS DESTES VERMES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora ela \u00e9 uma ministra da seguran\u00e7a, ou ela n\u00e3o tem nada a ver com o STF.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que visitar nossas escolas e hospitais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o vejo hospitais visitando com crian\u00e7as mais velhas e trabalhadores em linhas finas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos ver quantas m\u00e3es que tiveram seus filhos mortos por esses ladr\u00f5es que o Ministro vai visitar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dr. Carmen Lucia aqueles que est\u00e3o prestes a morrer contin\u00eancia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os poderes est\u00e3o preocupados com os bandidos que t\u00eam tudo o mais rebelde e renegado cidad\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A partir de agora vai piorar, porque n\u00e3o h\u00e1 trabalho vai aumentar roubos e roubos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aproveita-se deste e j\u00e1 implanta a pena de morte para estes bons desperd\u00edcios Bndido e Bndido Mrto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma visita aos parentes que foram vitimizados por esta \u00e2ncora ser\u00e1 elogiado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sinto pena das suas v\u00edtimas.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Inverso dos valores para o inves desta visita antiga lares de idosos orfanatos visitar Presidios vai tomar no \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando voc\u00ea visita os hospitais e sepulturas das v\u00edtimas destes marginalizados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TV superfaturamento e algum senador ou congressista coloca um em seu bolso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Duvido que este ministro pecados Reduera seu sal\u00e1rio para 3000 reais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fa\u00e7a o que sua culpa se voc\u00ea tivesse leis duras estavam vazias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tinha que tomar toda a ajuda da fam\u00edlia, enviar suas fam\u00edlias para trabalhar para sustentar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Superlotado Presidio F ou D a eu quero saber e fila nos hospitais de ber\u00e7\u00e1rio e \u00e0 procura de trabalho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para mim, \u00e9 vazio o ministro que vai cuidar dos pol\u00edticos sujos que protegem \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que tal todo o perd\u00e3o dado a um juiz levar um prisioneiro para casa?\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve julgar a\u00e7\u00f5es envolvendo jose serra os milh\u00f5es ningu\u00e9m fala Cade a veja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai querer aparecer mais do que moro isso vai gerar um ci\u00fame\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ETA Dra Carmen Lucia a senhora est\u00e1 saindo de uma grande Marqueteira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se depender do STF, vamos ter todo o Worldand aposentadoria.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A \u00e9tica de Aristteles deve ser aplicada no sistema penitenci\u00e1rio a medida justa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O lotado presidiu e milh\u00f5es que queriam entrar neles e um paradoxo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O MOLUSCO VAI ENCONTRAR A CADEIA LOTADO E N\u00c3O DAR NO PINT ELA COME\u00c7OU A VISITAR OS OUTROS ANTES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTA MULHER FAZ TUDO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de receber o pr\u00eamio Bal\u00e3o Taste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ordens para matar tudo e esvaziar as c\u00e9lulas e transformar a hero\u00edna nacional\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tanto para este pirralho judeu da Guin\u00e9 para chegar a lev\u00e1-la para casa no Lago Sul\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gilmar MendesPSDB vai ficar com ci\u00fames ele quer aparecer mais do que ele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As \u00fanicas pessoas que compram ENA no Brasil s\u00e3o os pobres seu rebanho de hip\u00f3critas hip\u00f3crita e hip\u00f3critas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A esc\u00f3ria que apoia o golpe s\u00f3 fala de merda.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este est\u00fapido n\u00e3o tem nada a ver\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu sempre digo que a mulher feia geralmente d\u00e1 Problememanao quase exce\u00e7\u00e3o someoneatem alguns que quando eles v\u00eam para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica DAO tanto problema que voc\u00ea n\u00e3o acredita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Excelente iniciativa do Ministro e do Presidente Carmen Lucia parabenos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta velha senhora deve andar menos e agir mais at\u00e9 agora apenas falar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ir a Saul me esses prisioneiros que s\u00e3o os mais perigosos do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Neimar deixou Gabriel Jesus pelo meio e a armada \u00e0 direita que o ataque \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Josi Kelly ent\u00e3o por que voc\u00ea jogou bem ontem e voc\u00ea merece a sele\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com PaulinhaFernandinha no campo, Messi vai se deitar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para aqueles que n\u00e3o sabem e que o mesmo hotel que Anne Hickimann foi\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil deve ganhar, mas ser\u00e1 um jogo dif\u00edcil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "X na m\u00e3o da vaquinha o Bauza vir\u00e1 tudo no relock\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, o Senado gasta mil em decorar um arm\u00e1rio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SE TITE N\u00c3O JOGAR MESSI VAI SE ENCONTRAR EM PAULINHOBRASIL X\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gastando mil com a reforma do gabinete de Romero Juca e da vagabunda com o povo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Will Neymar vai fazer um gol contra a agrad\u00e1vel desordenada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O RLX Neymar \u00e9 bem treinado pela barca, ent\u00e3o venha e vista o Uniiforme \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PALMEIRAS SER\u00c1 CAMPE\u00c3O SEM MIMIMI MUNDO DE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que Carlinhos Brown est\u00e1 fazendo vai cantar seu pequeno absurdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Neymar faria qualquer falha na sele\u00e7\u00e3o ou sua aus\u00eancia seria melhor  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parece que essas perguntas rid\u00edculas do mundo no meio do jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Felipe massa j\u00e1 est\u00e1 aposentado o que ser\u00e1 esta sele\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A repreens\u00e3o de Bauza ser\u00e1 marcada para ca\u00e7ar Neymar pode ter a impress\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marine e um jogador que desequilibra qualquer jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esperemos Argentina Goleie estes afrescos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi degradado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00d3S VAMOS PARA A MASSA ATLTICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O PARA APOIAR LUCAS PRATTO ARGENTINA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00d3S VAMOS PARA A MASSA ATLTICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O E APOIAR O SILVERTO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O lado Pratto de Messi vai se deitar e rolar sobre a nossa sele\u00e7\u00e3o falida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkkkk quebrou o mesmo seu coment\u00e1rio est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas \u00e9 pipoca quando a coisa tensa sempre foi assim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pipoca nada e um excelente defensor do a n\u00e3o foi culpa dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos voltar anos atr\u00e1s e ver o que voc\u00ea fez no X \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corinthians \u00e9 o melhor aluno do ENEM enemlibertadores Enempaulista Enembrasileirao Enemcopa do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tornou-se Porter\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem nasceu para ser o nunca ser\u00e1 Junior baiano \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 jogando muito mais na sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o mais chances Thiago Silva Marquinhos Miranda s\u00e3o os melhores  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogue em PSG e diminua sua carreira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No bom David Luiz direito \u00e0 camisa Chelsea no PSG n\u00e3o era para ele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o por cada momento leva \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bal\u00e3o que come\u00e7a a entrada para o retorno a selecao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "David Luiz agora e goleiro para ter registro pessoal de menos vazou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E aqui voc\u00ea precisa de um jogo apenas o cara e muito ruim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Possui outro registro que leva gols em um jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cahill ainda tem pesadelos com Emerson Sheik e Paolo Guerrero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00f3 vai coincidir com o registro pessoal quando voc\u00ea ficar sete jogos sem fazer gols\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogue muito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes f\u00e3s e f\u00e3s de CR e Real Madrid s\u00e3o uma piada repugnante de catraca \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor do mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Atrativo n\u00e3o \u00e9 comparado a qualquer um que joga f\u00e1cil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor no mundo e Messi aceitar este fato Ronaldetes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta pequena rivalidade s\u00e3o excelentes jogadores prontos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Daniel Lima nenhuma rivalidade e a verdade \u00e9 especialmente no futebol atual\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "e KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Pepe TBM ganhou e fez mais do que CR Man \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na moral e ser muito louco para dizer que CR e melhor do que Messi por favor velho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e3o em boa Messi j\u00e1 foi votado o melhor de outra equipe se voc\u00ea seguir este crit\u00e9rio George Best Maldini Iniesta Garrincha e muitos outros s\u00e3o porque estes citados nunca foram os mesmos em outras equipes e algunsMaldini e Iniesta nunca chegou a jogar P ou outros clubes  Pele tocada durante anos em Santos e ningu\u00e9m disse nada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e3o na boaAngelim volte pro videogame Boy o cara fala Messi foi votado o melhor de outra equipe e por acaso a pele foi considerada melhor em outro do que no cosmos j\u00e1 estava no final de sua carreira n\u00e3o h\u00e1 tal coisa como ter que experiment\u00e1-lo em outro clube se voc\u00ea seguir que Sua l\u00f3gica Iniesta e um banquinho de acordo com voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ISAAC, n\u00e3o seja bobo, chore menos seu Lionete\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e3o na boa como eu sabia Ronaldete n\u00e3o tem argumentos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano na Boa na Boa mesmoManona boana Boa manoManooooooooo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CR ja gan\u00f3 la Copa Am\u00e9rica Nao Julio Baptista s\u00ed kkkkk a aqui as\u00ed que para Bond incluso KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, uma quest\u00e3o do que seria Real Madrid e Barcelona sem estrangeiros \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles seriam grandes clubes, afinal, eles sempre tiveram jogadores nacionais que fizeram hist\u00f3ria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apenas corrigindo o que seria a Europa sem estrangeiros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Los de Rio Grande do Sul y Minas Gerais, estado de S\u00e3o Paulo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A pele nunca ser\u00e1 melhor este tipo Q\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ahmed Tarai tem um pequeno gole no asfalto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 muito para chegar ao melhor artilheiro de todo o grande g\u00eanio da zona romana\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No jogo de v\u00eddeo igual ao FAS alienado de ti kkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara estava fodido.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, o palmeiras continua sem um mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No discurso crist\u00e3o afirmou que eu seco NET\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apenas seus \u00f3culos devem comprar um apartamento \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, sua equipe contrata Marcelo cirino por anos e Dami\u00e3o por um ano e meio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Gols nos jogos oficiais de m\u00eddia dos melhores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve ganhar o pr\u00eamio FIFA foi o melhor da temporada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ter muitos bons rapazes lutando por Messi e CR v\u00eam homens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai ter que pedir dicas de ze pro para jogar pder at\u00e9 o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ROMARIOgtRONALDOgtZIDANEgtMESSIgtRONALDINHOgtCR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles ter\u00e3o que renovar o contrato de Sergio Ramos at\u00e9 TBM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem Messi nem Christian v\u00e3o dormir hoje preocupados com o que voc\u00ea pensa deles tolos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ja n\u00e3o est\u00e1 jogando mais HJ em Diaimagina em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 jogando nada hoje imagine em vai TA ao n\u00edvel do Alecgol  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O QUE UM POUCO BONITO SNOT COM QUE OCULOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tamb\u00e9m teremos mais cinco anos de propaganda com homens claros KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os trajes saem na mesma velocidade que diminui a qualidade do seu futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anos de contrato estes clubes s\u00e3o anos loucos no Max\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Real Madrid TA loco mesmo o cara ou empurrar a bola a partir do fundo do feixe atinge mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Temporadas para esparso e t\u00edtulos kkkkkkkkkk Messi em anos Barca tem t\u00edtulos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Os t\u00edtulos s\u00e3o que alguns trof\u00e9us Joan Gamper isso e uma bela galeria agrad\u00e1vel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e3o em boa Ivo Holland s\u00e3o t\u00edtulos sem o Joan Gamper\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Irm\u00e3o em boas Valdeny coisas n\u00e3o funcionam como no seu pequeno mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele n\u00e3o tinha penalidade pena pro bater Ahhh venha Juizao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e3o no po\u00e7o quase faz um Hattrick Solange t\u00e3o perdido penalidades\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Atr\u00e1s dos Campe\u00f5es Robinho e Fred da Copa do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bom jogador daria uma boa reserva para Fernandinho na FLA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara joga muito, mas ele fode o Tramp \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o vamos adicionar as assist\u00eancias para ver quem venceu os dois s\u00e3o otimistas, mas Messi e melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Logo vem uma palestra de t\u00edtulo na sele\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No momento n\u00e3o \u00e9 nem um dos melhores, mas ele joga f\u00e1cil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Piada super engra\u00e7ado ja pensou em fazer um teste para a Vixen total \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo por cento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que um peda\u00e7o de merda foi isso deve acompanhar o futebol europeu para fazer um coment\u00e1rio sobre este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um bom jogador nunca mais apostar o OQ Marcelinho Carioca jogou em todos os poderosos timao chorando antis\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea come merda para falar bobagem como essa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bianca estes Ronaldetes me desagrada raca desagrad\u00e1vel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dissipador e cama da casa e do fog\u00e3o das mulheres\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ezequiel lugar da mulher e onde ela bem entender se d\u00f3i todos PQ falou verdades sobre seu pouco Idoyo MACHlSTA GAY chora n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 lavar a loucura\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o CR ganhou tudo o que Messi n\u00e3o venceu Choremmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea nem sabe o que est\u00e1 dizendo, mano, voc\u00ea nem sabe como chutar uma bola. CRFOREVER futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O amigo de protesto do Geraldo Gallo vamos invadir a tomografia e acabar com tudo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARIAS EM CIO ESTOU LOUCA POR MARIAS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marias treme por galo e borr\u00e3o pelo fato argentino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARIA VISTA QUE BIKINI QUE HOJE EU VOU VESTIR PRINCESA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PARE ESSAS PESSOAS VEXAME DEIXAR ESSE CARA DE LADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UI Nooooooofa que bonito bonito nosso Galao e Mara ne amiga rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O anseio do Otamendi ele e Gabriel seria uma dupla sensacional atr\u00e1s\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bordados azul Marias cotovelo dor amor galo p\u00e1gina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de corrida n\u00e3o h\u00e1 refletor claro para esfriar o advers\u00e1rio Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de carreira n\u00e3o h\u00e1 um jogador publicit\u00e1rio escorregando com o objetivo de Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de carreira de eu acho que n\u00e3o bater Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em pontos consecutivos n\u00e3o h\u00e1 disputa rajkazblanks penalidade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em pontos de carreira voc\u00ea n\u00e3o tem RIASCOS para perder a penalidade pela segunda vez Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com Anelkocando at\u00e9 HJ Maria n\u00e3o e Argentina n\u00e3o viu todo mundo sabe que as Marias Q s\u00e3o borradas para o argentino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E uma pena que RIASCOS n\u00e3o e Argentinota marcou na hist\u00f3ria de dois momentos MARCANTESKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maria detectou vai BeijarumsacoW\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARYS EM CIO MINHA PRESA FAVORITA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pendurado na peruca galo Ratchet ROBINHO RACA PRATTo STILE CAZARES vamos brincar com o amor da camisa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo com as partes que t\u00eam de ter uma sombra para Vizeu se n\u00e3o acomodar George\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU N\u00c3O ACHO NADA MUITO NESTA CAVERNA T\u00c3O GOL PENA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Junta-se a todos os pontos FLA n\u00e3o de uma caverna\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ou Flamengo sem motiva\u00e7\u00e3o n\u00e3o coloca X nos Santos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "QUEREMOS UMA EQUIPE PARA GANHAR O T\u00cdTULO E N\u00c3O ESTAR NO MEIO DA MESA NOVAMENTE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A UE eo cheiro que voc\u00ea sentiu foi que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vizeu e convocado com Frenciencia para a sele\u00e7\u00e3o sub que era para ser o atacante cirino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve e permanecer Dami\u00e3o e deixar o grito in\u00fatil de guerreiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta mulher de neg\u00f3cios caro e muito burro corre solta e um monte de dinheiro envolvido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PARA TB TEM ACOMODADO UM POUCO PODERIA REVERTER ELE E RODNEY \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Perfeito os caras b\u00e1sicos s\u00e3o melhores do que os jogadores citados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E Rogerio todo mundo tem mais este anta n\u00e3o colocar para jogar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai levar o seu velho rem\u00e9dio-Gaga KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O t\u00e9cnico e bom o equipamento que e ruim \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Complicado e colocar o atacante de cirino e Gabriel que n\u00e3o sabe como chutar n\u00e3o marcar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CariacicaES ainda seria melhor para iniciar o jogo contra os Santos ea coxa do\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Direito Adriano Alryan e melhor Q cirino Gabriel Fernandinho etc.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS SANTOS TODOS OS DOIS CARAS LANCA PORQUE FLAMENGO N\u00c3O FAZ O MESMO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque e garotinha, voc\u00eas que pensam e falam t\u00e3o bem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze vai cuidar do t\u00edtulo do jogo tremendo mal \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara que coloca o Chiquinho para cirino e Gabriel para jogar n\u00e3o pode ser normal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque e eles n\u00e3o foram peidods por ele para armar o elenco para que n\u00f3s n\u00e3o vamos ir do Porrda no homem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "GRANDE ELENCO E QUALIDADE POUQUISSIMA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Abel Braga no pr\u00f3ximo ano para competir pelos Libertadores e enviar Gabriel ea CIA embora \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o podes estar a falar a s\u00e9rio.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "THIAGO SANTOS EH MEJOR Q GABRIEL FERNANDINHO Y CIRINO JUNTOS PQ O GARORO N JOGA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Coloque as crian\u00e7as na carioca para obter experi\u00eancia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 ze Ricardo o t\u00e9cnico dos Libertadores e dar mais uma vez ao t\u00edtulo do Palms\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Levei tanto tempo para dizer que \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze Ricardo e loco a equipe parar perde que continua com este Gabriel para que ele possa ser um caso de amor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Base com ze n\u00e3o tem tempo para que eu jogue o Medallion e empres\u00e1rio dinheiro pol\u00edtico jogador no bolso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSE CARA VAI ESTAR NO COMANDO DA EQUIPE EM   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SE ZE CONTINUA N\u00c3O VAMOS GANHAR NADA NAS HORAS DECISIVAS SEMPRE FALHA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Z\u00e9 Ricardo n\u00e3o sabe como avaliar ou jogadores profissionais Q est\u00e3o com ele que iria dizer a base\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A verdade nem sequer sabe como escalar mal e substitui ainda pior e o culpado da perda do t\u00edtulo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O culpado da perda do t\u00edtulo e o mesmo para o t\u00edtulo de luta KK atrav\u00e9s de entender  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prefiro usar Dami\u00e3o que Vizeu sem coment\u00e1rios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sad v\u00ea Vizeu no banco, quando este Turd dos n\u00fameros incumbentes de Lerdeiro n\u00e3o se encontram sem ele Flamengo e mengao com ele Menguinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um insecto de in\u00e9rcia base para o amor de Deus por Marcio Araujofor LOVE ' s Place\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UM DOS MELHORES SE NW O MELHOR E VOLANTE DE RONALDO OU LADO JOGA MUITO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze Ricardo ta de brincadeira culpa esta juba todos jogam uma roupa diferente gabar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gigante que n\u00e3o ganha um nacional um anosta viscoso ne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "De tantos para falar no cheiro perdeu o cheiro lol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo Ribeiro VC y burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Flamengo tomar\u00e1 a ponta para atrasar e voltar\u00e1 a jogar no Maracan\u00e3\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Assinado lambo enganado KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.6,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cai em Vascainos real segundo do segundo KKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas o juiz e as duas pequenas bandeiras que garantiu um roubo mais s\u00e3o corretos para \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ADRIANO IMPERADOR Y WAGNER LOVE E RONALDINHO Y FABIO LUCIANO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muitos jogadores sem aptid\u00e3o para competir em um brasileiro deu-lhe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o contratar mais Medalin o flamenco t\u00e3o desgastado e gasto com os caras na base\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " O que eu gastei no cubado poderia ter comprado a caverna erroneamente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sajib Tanko se encaixa em um Kombi KK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara se gabando de ser segundo EH para quem n\u00e3o e nada mais sendo segundo e algo j\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se o juiz tivesse dado a culpa a essa merda ele n\u00e3o estaria falando assim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Basta ganhar se voc\u00ea roubar e cheirar F e Z e S mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Do Xozota da m\u00e3e \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A padaria do Flamengo est\u00e1 vendendo muito o sonho apenas deixar PAO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A flaM e a R D A aproveitar\u00e3o o juiz e a BANDEIRINHAS no profissional em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Stjdwake at\u00e9 esta p\u00e1gina e vermelho Negraseu viceADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga o que quiser, mas Copinha e OPG assim a arbitragem s\u00e3o promessas para KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O ITEM GAROTADA PRETO ENVIADO PARA LEMBRANCA DE DENTRO DE SUA CASA KKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.79,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Vitor Nastari voc\u00ea \u00e9 e com sua cabe\u00e7a completa KKKKKKKKK imagine Derek\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi o cheiro do Bucelta da sua m\u00e3e.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos come\u00e7ar a espancar esses caras que n\u00e3o t\u00eam um corpo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo porque ele e o bom para reunir o tempo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Verdade, mas a maioria apenas olhar para a mesa que n\u00e3o entendem de futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fecha a truta Xincheiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o gosto da cheerleader do terceiro Flamengo malcheiroso Nordestinies que pensa e carioca da gema quando \u00e9, mas uma equipe que tem mais identifica\u00e7\u00e3o com o nordeste do que com o rio quando voc\u00ea fala em flamenco voc\u00ea imagina um monte de fedorento e sem \u00e1gua falando FRAMENGO e com camisa Camel respeito Vasco e Botafogo estes sim quando falado no Rio de janeiro lembra Saudacoes Corinthians\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 necessidade de ofender os flamingos agora envolvem outros partidos AI JA sem apoio \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O dinheiro que apanharmos com quem n\u00e3o tem com quem est\u00e1 quebrado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A barra lateral direita dois defensores e um atacante j\u00e1 resolve muitos dos problemas do cruzeiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu espero que voc\u00ea obtenha o bom futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O orgulho n\u00e3o termina com uma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Relaxe, vamos ver aqui excelentes rodadas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "HAHAHAHAAHAHAHAHAHAH GAZELA DETECTADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e uma bunda grande em um tempo fala sobre isso, se o Leicester ganha os campe\u00f5es que UUC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este preto e seu pai, sua m\u00e3e deu a ele quando ele era jovem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 na sua zona de frango.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com Botafogo todo e duro eu acredito na gloriosa classifica\u00e7\u00e3o avante Botafogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este ano para voc\u00ea foram muitos frustracoes eliminados de tudo o que participou e mais do que ontem \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ah alas voc\u00ea Fu de ti\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "ro"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O fanatismo n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a f\u00edsica e espiritual, mas sim uma doen\u00e7a da ignor\u00e2ncia e do \u00f3dio   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea precisa investigar melhor a hist\u00f3ria do Campeonato  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o houve degrada\u00e7\u00e3o porque havia duas ligas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele e o registro sujo e este livro n\u00e3o-electable n\u00e3o sabia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tradu\u00e7\u00e3o me faz rir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Palmeiras n\u00e3o tem ao redor do mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Matahhhhhhh inveja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Equipe um gol bem Muiuta Lucky\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A coisa mais importante e ganhar o meu filho acordado para a vida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hey Framengo ter\u00e1 que compensar com o cheiro do Turd do Poolcamping de ramos KKKKKKK este TACA e para o seu nariz kkkkkk \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.84,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O RUBRONECAS PIIIIIIIIIIRA COM O CHEIRO DE CARNE DE PORCO PUM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MULAMBOS O CHEIRO DE HEPICANUNCUBKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sinta o cheiro do meu peido Manoli \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todo o Brasil, exceto os f\u00e3s do Inter hoje e Corinthians obrigacao e ganhar  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s n\u00e3o temos tempo, temos um monte de jogadores de meia-boca sem classifica\u00e7\u00f5es.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 NOVA DIRETORIA QUEREMOS UMA EQUIPE COMPETITIVA EM   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tr\u00e1ilo de volta e deix\u00e1-lo escolher o t\u00e9cnico \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ele vai para a cadeia para esperar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dois ao redor do mundo com um libertador \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Futebol argentino e uma piada para lutar e se envolver           \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O bandido ainda est\u00e1 escondido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele tem o prazer de voltar para a Bahia, exceto a aldeia baiana\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu tempo vir\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SINTA O CHEIRO DE PEIDOS DE PORCO EM SEUS ROSTOS KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Flamerdas voc\u00ea tem est\u00e1dio para que voc\u00ea n\u00e3o tem PINICO proprio kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E DALHE DALHE PIG E DALHE DALHE PORCO CHUP CORDEIROS ESTAVAM APENAS NO CHEIRO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.73,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando Deus diz para n\u00e3o lutar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isto n\u00e3o rouba, pelo menos, nesta gest\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e um paciente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sua m\u00e3e n\u00e3o reclama, Jackson.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ragnar e nome de travesti da Escandin\u00e1via\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea acabou de provar a estupidez que voc\u00ea carregou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu s\u00f3 vim para ler os coment\u00e1rios dos peritos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Excitado pela morte ou pela possess\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles fizeram os fardos do carro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " SER\u00c1 QUE A POL\u00cdCIA FEZ PER\u00cdCIA NO ESTRANHO CARRO NE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 sabotagem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Investigue melhor a oposi\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MAS VOC\u00ca TEM QUE QUEIMAR SEU CORPO APENAS ANTES QUE VOC\u00ca COME\u00c7 \u00c0 PORTA DE MESMO SABER E POL\u00cdTICA DO INFERNO.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No nordeste tudo acontece \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Idiota\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu estou errado Ga\u00facho e eu tenho um marido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O investigador investiga que Vcefdpta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isto senta-se no pulso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "La del re do Quiibii kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aposto que ainda ser\u00e1 presidente da c\u00e2mara.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o roubo continua, estes s\u00e3o profissionais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Banco completamente do regulador dos problemas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o no meio voc\u00ea est\u00e1 sendo muito otimista\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pablo vai para o mar no UU.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alex exp\u00f5e seus argumentos ABC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque voc\u00ea acha que precisa receber para protestar sua vida deve ser muito bom, porque para a maioria \u00e9 uma porcaria  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E levar dinheiro para a ind\u00fastria da seca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Milhoes para Sergipe e milhoes para governador de Sergipe e o mesmo Bndaum \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seque no Amapa por isso pode ser uma piada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este e o meu presidente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este dinheiro far\u00e1 o Sprout da \u00e1gua do solo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais dinheiro desviado para   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes recursos v\u00e3o para onde \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai ser o pior Presidente da hist\u00f3ria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 presidente e vigarista\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AECIO E O \u00daNICO CAPAZ DE TRANSFORMAR ESTE PA\u00cdS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente, o senador entendeu parabens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fiquei surpreso com esta not\u00edcia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e meia d\u00fazia pensam que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o houve choque naquele velho hip\u00f3crita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esses malditos bastardos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Passei para deixar meu medo sair\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MICHELLE temmer SAFADAO TRAIRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "lazarentuuuuu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 muito bom para as suas empresas para as pessoas que n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Reforma estrutural em seu rbbono meu n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea pode prender inocentes  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que um toque eletr\u00f4nico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hmmmmmmmmmmmish e um Bichna\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Ent\u00e3o e a loja tapir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E a pequena loja da sua m\u00e3e que se prostituiu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s ainda temos que suportar uma ironia deste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Netos que devem ter vergonha dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Face da paz         \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca macia e bolso e contas banc\u00e1rias cobertas com d\u00f3lares Sahfado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca de Buxeta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A direita seria um coque mole\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E O PIAUI QUERENDO ASSUSTAR O MUNDO COM ESTA FIGURA OU PESSOAS T\u00c3O FEIAS NASCEM AS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essa boca grande falando e cuspiindo sem um mau h\u00e1lito fedorento suga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tamb\u00e9m com um nome feio desta boca macia Heraclito tornou-se louvor para este ladr\u00e3o KKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essa boca solta tem um rosto como um saco murcha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vermelho desagrad\u00e1vel deve ser baleado na cara do bandido \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tramp\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Demon Frog seria mais apropriado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Realmente faz a toupeira da boca e a mesma linha de neve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corrup\u00e7\u00e3o e cupins que corroem a democracia e as institui\u00e7\u00f5es  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTE PATIFE E OUTROS TIVERAM QUE SER BALEADOS NA PRACA PUBLICA     \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca do sapo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o rato ofende se eu fizer uma compara\u00e7\u00e3o com este monte de lixo falante\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 nadar em dinheiro para cham\u00e1-lo de uma boca mole e que importa menos e um rato de banho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 carimbada na face deste indiv\u00edduo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca do esgoto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parece uma r\u00e3 touro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandido desonrado mais bandido ainda e voc\u00ea votar em um infort\u00fanio do povo do burro ETA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TA pol\u00edtica de profiss\u00e3o no final da corrida eo Piaui te ama EH boca mole jumjumjum\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai pagar muito BoQ na pris\u00e3o por outros prisioneiros com essa boca de BUC inchado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E tanto a deboche como a escarlate perderam o senso de ridiculariza\u00e7\u00e3o da humilha\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VOC\u00ca E NAIO OU UM PERFEITO IDIOT. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta gordura morrer\u00e1 da boca \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mental fraco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Morra \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "it"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MELHOR SER C U AP\u00d3S DIARR\u00c9IA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu j\u00e1 tinha arranjado um apelido para ele aqui em casa Ocuquefala\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando esse cara come\u00e7ar a falar, eu mudo o canal.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que absurdo estou indignado com este rid\u00edculo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E h\u00e1 uma mulher que dorme com isso at\u00e9 que o feio tem uma filha, e eu n\u00e3o sei se e ela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00f3 estou olhando para o rosto desse cara.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pior do que eu acho que n\u00e3o \u00e9 a boca que e macio mais feio do que este \u00e9 o Cervero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor do que tudo feio, mas no pres\u00eddio vai dar um outro apelido para ele Bokket Bad\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o deve ser apenas a boca que e o modelo falecido, nem sobe mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AL\u00c9M DE TUDO E DEBAUCHED ESTA COISA BOCA GEL\u00c9IA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que age enriquecer o curr\u00edculo de um bandido assim que isso explica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkk \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prefiro ver Lula morta.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea arruinou a pontua\u00e7\u00e3o, e que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "James Sackey deixar Bolonha e ir para o trabalho \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes Ribas s\u00e3o piores do que o carro de burro lida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o mesmo denuncia o burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pior e isso eo quinto voc\u00ea n\u00e3o pode contar com os dedos que carece kkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Queremos que ele morra.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UN kkkkkkkk e merda e o mesmo que o seu anta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai sentir o Peru chegando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O p\u00e2ntano vai sentir o Peru de Aecio ENTRARKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Carlina Antinha um servi\u00e7o do\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E muita den\u00fancia e pouca a\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muita den\u00fancia e pouca a\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muitos denunciam muitas evid\u00eancias e pouca cadeia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jo\u00e3o atrasado presta aten\u00e7\u00e3o \u00e0 gangue que est\u00e1 tomando o ataque do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o n\u00f3s perdoamos latir s\u00f3 porque a outra classe tamb\u00e9m e n\u00e3o seria melhor para prend\u00ea-los todos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos n\u00f3s sabemos e que por causa da investiga\u00e7\u00e3o ontem, onde voc\u00ea poderia ser Presidente em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todo o duvidas de que so-so-so-so-so-MPF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acalma tudo e o tempo pede para lembrar a cunha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, com convic\u00e7\u00e3o, n\u00e3o prendem ningu\u00e9m. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ambos coxinhas y mortadela SAO Pamonhas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E verdade, mas embora voc\u00ea acha que essas pesquisas est\u00e3o presas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os pol\u00edticos s\u00e3o o reflexo das pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai relatar e pedir a um juiz para tomar o caso BLZ\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Toda a Bolonha e a v\u00edtima de sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Curitiba \u00e9 mais esperta do que voc\u00ea pensa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu concordo com Carlos aqui e lavagem cerebral para os burros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E VOC\u00ca TEM QUE PREND\u00ca-LO POUCO ANTES QUE ELE FUJA PARA CUBA.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vou segurar a pris\u00e3o do Vermebarbudo mais do que o ano novo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vote para quem nomeia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olha, tem um cmedor de alfafa canhoto que me nega.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pesquisa comprada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E SER\u00c1 MUITO BEM RECEBIDA PELO JUIZ SERGIO MORO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prenda o chefe da corrup\u00e7\u00e3o em breve.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nunca h\u00e1 materialidade t\u00e3o convic\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bebia Creoline malucoVa estudando pol\u00edtica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na verdade, \u00e9 mais do que a hora. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PARA ALGUMA CIDADELA ACEFALOSESTA TORNOU-SE UM MITO, MAS TODOS OS DIAS PERCEBEMOS QUE N\u00c3O \u00c9 NADA, MAS UM RATO LADR\u00c3O ME DIZ DE OUTRA FORMA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A casa caiu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde est\u00e3o as provas?\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JA SE TORNOU NOVELA CHEGA CANSADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pulso ausente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que \u00e9 uma mat\u00e9ria espetacular em GRS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Denated hoje novamente OK, mas preso quando \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JAMAIS SER\u00c1 \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O fato de n\u00e3o haver um pol\u00edtico honesto no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que l\u00e1 e importa ou apenas o t\u00edtulo KD o resto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E O QUE ISSO SIGNIFICA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o denuncie mais pris\u00e3o do que e nada de bom\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o entendo o que \u00e9 preciso para prend\u00ea-lo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando voc\u00ea ser\u00e1 preso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ISTO VEM SEU TEMPO, CABRA VELHA SUJA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As alega\u00e7\u00f5es denunciam a pris\u00e3o quando  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles cobraram e relataram, mas n\u00e3o prenderam\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O triplex caiu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente vai ser preso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os reis Tucano das Delacoes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem era o homem mais honesto do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Desordem e retorno \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JU\u00cdZES logo PREDEM este bandido \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta not\u00edcia e o velho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai ser preso antes do Natal.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muito poucas pessoas processam em cana\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "QueseFODAesseFDP e quem gosta e defende TBM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma pizza enorme e bem recheada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tribunal n\u00e3o preenche a necessidade de o \u00fatero impor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Dire\u00e7\u00f5es em uma semana JA pode pedir m\u00fasica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles est\u00e3o tentando desviar o foco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A serra com milh\u00f5es nada tamb\u00e9m\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o vai funcionar.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "G E A COMENTARIOSENFIA O\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 uma coisa que n\u00e3o denuncia sem prova\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E um monte de lixo, mesmo no m\u00ednimo e norte ou nordeste que o trabalho que e bom n\u00e3o funciona a vida da bolsa de valores da fam\u00edlia assim vai votar para o Luladrao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cade as esposas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tremendo provocante este Daniel Alcantara, mas se \u00e9 engra\u00e7ado eu te digo Daniel parar de falar merda Daniel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Usted que el favor Boiola KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Guy gay Queer e voc\u00ea e seu pai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que e privilegiado f\u00f3rum que porcaria est\u00fapida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai dar o Lulao vai, mas ele carrega Viagra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deixe o cara em paz.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acredite que um bal\u00e3o est\u00e1 instiando a viol\u00eancia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "FilhodaPhuta do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando voc\u00ea mostrar que voc\u00ea vai para a cadeia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AI Mad TA Uptight\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Luis e um mais do que o Whisperer burro pegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sala de jantar Eduardo alfalfa RS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso \u00e9 porque voc\u00ea colocou r\u00f3tulos nas pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Whisperer de burro levou mais dois\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKK voc\u00ea \u00e9 uma com\u00e9dias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MPF para o trabalho dos interesses de Tucano e Pmdbistas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o pode ser s\u00e9rio o que acabei de ler\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que investigar quem lhe deu a aula de ingl\u00eas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque ele est\u00e1 no poder por anos talvez\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estou brincando e voc\u00ea realmente acredita nisso.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Qual \u00e9 a queixa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boisonso voc\u00ea est\u00e1 errando no uso dos Viryles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BURRO BURRO TOPEIRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mulher grossa est\u00fapida e ignorante \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por favor, n\u00e3o abram as portas para os jegues jumentos e burros para sair.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Al\u00e9m de burro e analfabetos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Burro hahahahaha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PRIMEIRO VOC\u00ca VAI APRENDER A ESCREVER IGNORANTE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 lamber suas bolas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que tipo de retardado e voc\u00ea \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 lavar o pote da vaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea e um tolo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Iditao e OMS e os conhecidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso nunca foi dito miser\u00e1vel est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Romulo come caca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lizzie come mierda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alienados \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alienados \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acho que h\u00e1 evid\u00eancias faltando.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este juiz moro e um patife\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tinha que ser baianoputz que povinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKK MAIOR LADR\u00c3O QUE MERECE A MORTE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bruno cria um c\u00e9rebro e pensa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sivil estudar\u00e1 seus ignorantes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Silvio que grande errou em seu burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cale a boca, burro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E seriamente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pobre burro Neque apoia o direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PECO mais respeito por favor eu falei\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu sou um pouco mais respeitoso do que eu falei\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Oh dona um dos burros encantados pelo ladr\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "  GABRIEL VOC\u00ca DEVE SER UM GRANDE COVARDE SE VOC\u00ca BATER          \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquele burro ainda tem o meu nome.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma qu\u00e9 idiota\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Psycho seu louco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00e3o Paulino gosta de amamentar o pessoal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas n\u00e3o \u00e9 futebol paraguaio.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espero que tenhas raz\u00e3o, amigo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No final, estaremos com aqueles que j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "flaM e R D AflaF e Z e SEXCREMengo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve ser retardado  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara e o bom jogo muito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fique com o RAB da sua m\u00e3e.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso tudo o que vejo na p\u00e1gina do Fluminense s\u00e3o mulambos com nada a ver, porque em vez de falar merda nas p\u00e1ginas de outras equipas vai fazer uma coisa produtiva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu acho que voc\u00ea est\u00e1 na p\u00e1gina errada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O \u00fanico argumento que este Turd tenta ter e um cliente que eu falo que a par\u00f3quia kkkkkkkkkk as degrada\u00e7\u00f5es constantes deixaram esses f\u00e3s do VasquInhO Dweebies KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Andre engajado Veja se diminui a fuma\u00e7a TA dura\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu coloquei VC Okoh ou seu AMAE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que moralidade est\u00fapida eles acabaram de retornar KKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SRN soy el R A B U D A do Negao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Passei a sua esposa e deixei o meu G ou Z para D um\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jkkkkkkkkkturd Clubenao tem dinheiro para contratar para comprar camisa, mas tem Estadiokkkkkkkkkvice Eternojoke do Brasil segundo eu retorno\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "P I R A N H A\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "cy"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pouco inferior mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os trens em um curral viram o CT pronto para o doente.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tornou-se uma bagun\u00e7a \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e comum com equipes pequenas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ci\u00fames de um peda\u00e7o de merda que vai voltar para o seu lugar o segundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e a falta de dinheiro em um clube falido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais um jogo e o flaF e Z e S sem um \"g\"\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "At\u00e9 mesmo pena que esta equipe tem vergonha \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sempre um pouco Varzea tempo e at\u00e9 mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cale a boca! \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles AI e matador\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu gostei da mudan\u00e7a de novas estrat\u00e9gias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outro burro que n\u00e3o sabe nada sobre este Arthur\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este mito sabe tudo sobre futebol \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda precisa de frente e do lado esquerdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Volante e lado esquerdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi revelado sim olhar l\u00e1 que tem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta equipe que todo mundo gosta de desistir da fila\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea e analfabetos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que agora vence a Copa Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que diferen\u00e7a faz \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas em S\u00e3o Paulo a apressada come C u\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anderson Zanin el famoso Corneca Cornobald\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem mesmo para comparar fatos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Verdade e dor mais e verdade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No final, tudo dar\u00e1 direito \u00e0 gl\u00f3ria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bloqueado a partir de metas a Cocoxa redes o mais degradado CoritiBIBAS CoritiBICHASCocouto porqueira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JOGADOR DO TEMPO PEQUENO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Trakinas Eater\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Walter deve enfrentar SUMO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Krishna ainda ri que ele n\u00e3o pode suportar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Manteiga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O l\u00edder falou uma mentira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bum este Walter\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00e1 \u00e9 chato que Walter TD hist\u00f3ria do ano e que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o importa que os mesmos jogadores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este sorriso Sonata nunca deve ter visto nem jogado futebol Marcelo e Daniel Alves jogar por anos em equipes l\u00edderes da Europa j\u00e1 ganharam DS os t\u00edtulos foram v\u00e1rias vezes na sele\u00e7\u00e3o mundial e vem esta conversa porcaria q s\u00e3o ruins\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem e reserva que pode vir a reserva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde voc\u00ea viu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea vier e um grande refor\u00e7o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se vier, ser\u00e1 um bom refor\u00e7o.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Excelente jogador ser\u00e1 manchete ao lado do Jo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem-vindo a essa faca um bom trabalho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BOM GOSTEIKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Karen vai lavar o louco Q TA sujo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O nosso nos traz mais um AI para nos beber como o parcoisa NELESKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E PERMANECE WOOLLY LIVRE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem-vindo ao maior e melhor clube do planeta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Intao se voc\u00ea n\u00e3o ganhar na e PK e MSM ruim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea parece um peido no farofa kkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "RETORNA AO MEU VACATED NICK MARIEN\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Est\u00e1 enganado. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 informado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele foi sincero correndo atr\u00e1s\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele disse que o cara que n\u00e3o sai da p\u00e1gina verde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Chorar e libertar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aprenda a escrever cavalo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VC y BI da b no World Slamming KKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VC e riendo stock Bi da b no World KKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais um n\u00e3o h\u00e1 nenhum BI do mundo do slug B KKKKK verde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso anselma bibona invejoso sem criatividade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquela garota tem uma cara de cavalo. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo tem uma cara de cavalo, mas um policial\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O empres\u00e1rio deste cara e apenas m\u00e1gico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anime-se\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Venda casada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que grande novidade para a Atlticiana em massa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem deveria ter contratado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso tem um bom gerente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lan\u00e7ado rapidamente antes de os turcos s\u00e3o dadas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eis que a fortuna atinge a porta \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 algu\u00e9m dispon\u00edvel para levar para o aeroporto.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogar milho e sentar-se na espiga NE Maria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quanto tempo n\u00e3o disputa os Libertadores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cheiro de coco aqui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu nome j\u00e1 disse tudo e uma Mary mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque eles precisam trabalhar \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "WILLIAM SEU IDIOT\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A lurdinha tola\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando foi que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alo voc\u00ea vai colocar ovos seu fracast \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Algu\u00e9m disse que o helic\u00f3ptero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Falou tudo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O tempo da porcaria cai gigante nunca kkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sexual BI NE e o \u00fanico BI que VO tem Juba\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com estes empregados as polias v\u00e3o levar o HI\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem \u00e9 essa equipe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tempo de mim R\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vendido era sua m\u00e3e que vaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai chupar um bixo de banana hist\u00e9rica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pior cego e o burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E um monte de idiotice para tal KKKKKKKKKKKKKK homem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adinaldo bibinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 suficiente para um senador defecar uma decis\u00e3o do STF agora um advogado batendo antecipadamente com um juiz KKKKK Brasil um pa\u00eds de investimento de valor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JOao Oysterl um tolo assumiu que a beleza \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ahh esqueci que o vadio n\u00e3o funciona\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se o seu dinheiro \u00e9 o fruto da corrup\u00e7\u00e3o voc\u00ea deve ser preso Sim \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SEU PAPA J\u00c1 AQUECIDO SEU B\u00caBADO E LADR\u00c3O DO POVOCADEIA NELES DRSERGIO MORO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DEFECATES POR DEDOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E com a nudez faz outra coisa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os vermes do PSDB AAAA que n\u00e3o chegam ao caso  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adoooooooooooro Cala Mouth Fela da P\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BANDIDO ADVOGADO E BANDIDO TANTO E DEVE SER ENCERRADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00a1 IDIOTA!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU ACHO QUE O AECIO N\u00c3O CHAMOU O JUIZECO HOJE TA DANDO PITI DE SAUDADES KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Idiota\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00a1 IDIOTA!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os mam\u00e3es ja era ne mas eu chamo sua esposa de mam\u00e3es que voc\u00ea n\u00e3o sabe nada inocente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adianalydo o Pleat no final permanece firme e forte \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tal como a tua m\u00e3e. Um indestrut\u00edvel Pleat KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ruy VC crey\u00f3 en el Japa da federal TB ne jumento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele entrou no seu pequeno pirralho, esta interface de usu\u00e1rio e sua pr\u00f3pria gayness.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Danificado o furo da coxa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Danificou o orif\u00edcio no\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O dia do seu homem vir\u00e1 esperar para comprar o estrume humano de lenco pro Woolly\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alexandre esta loucura s\u00f3 pode comer titica quando a crian\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Veja se foi assim que eles tinham prendido e esquartejou o Luladrao eo KD \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E este \u00e9 Raphael aqui cheio de analfabetos querendo dar pitaco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Junior em nome e Marmot em atitudes ooOOOOo submeter capa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai tratar os doentes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Idiota\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O eterno alienado e analfabeto petralha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Andre tu e uma besta  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um e um pequeno besta quadrada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acorde, seus tolos!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E muito bom ver Bolonha desesperada nervoso nos coment\u00e1rios Alheioskkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A coxa Bixaria TA em desespero \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bolonha Bixaria TA em desespero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outro coment\u00e1rio invasivo efeminado de invas\u00e3o alien\u00edgena \u00e9 apresentado a UIIIIIIII NOJENTAAAA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando eu devuelhas a mudan\u00e7a de R para o servi\u00e7o oral que me fez\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando ela abusa de sua m\u00e3e retardada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aluisio voc\u00ea \u00e9 um verdadeiro tolo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aneesh K novamente defe com Mortadella\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anup Sen i defequei alguns juniorizinhos Soares aqui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paul extirpated vai seu C U\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos com o nordeste sempre bandidos est\u00e3o todos no sudeste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o joga nada ainda esnobe o Brasil espanhol de merd\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tanto que tudo e o dano que buesta cai este ano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este BOFE de Joao Paulo adem\u00e1s de ser LINDO debe tener un maravilloso Paul MENGAO Noizinhas nos encanta SRNSomos Rabudas Negao DCM DIAMETRO CRFCheirinho R Fedida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "NOIZINHAS de MENGAO temos um URUBU que \u00e9 chamado NKU para os jogos deste ano contra o BOFES das outras equipas que devemos tomar NKU ou deixar NKU por favor o que devemos fazer SRNSomos rabudas nega DCM DIAMETRo CRFCheirinho R Stinky\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.79,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O foguinho tem o Conmeturd kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CONCA TA BIXADO MANEKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "M\u00e1s idiota de Povinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Menor \u00e9 o meu Prasanta mais da metade j\u00e1 no Docusso de sua m\u00e3e\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto o degradado BI Palmer continua sem mundo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cabra solta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Arregao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Chola mais flores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Perdeu uma op\u00e7\u00e3o que se tornou um homem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 encontrar um Freddie Mercury suc\u00e7\u00e3o ea melhor coisa que voc\u00ea tem a fazer \u00e9 fazer Rubroneca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Babao velho para falar bobagem em nossa p\u00e1gina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boneca ideal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As trifilas AA n\u00e3o s\u00e3o controladas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s j\u00e1 temos uma fr\u00e1gil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "RUBRONECAS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea toca a maquiagem tricolee a Frou-Frou ningu\u00e9m come que ele e comeu \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TANY CABRAL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00cdDOLO DA FUDINENSE E DA S\u00c9RIE B TEVE QUE ENTRAR NO JUSTICAO PARA N\u00c3O CAIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As rosquinhas das trifilas s\u00e3o queimadas porque o Conca pode   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cotovelo e coisa pequena da flor einMimimimi \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As florzinhas foram perturbadas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.6,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mulambos Brinadores pagam uma s\u00e9rie B\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os Mulambos n\u00e3o passam a primeira fase do lan\u00e7amento que vive Vera vai ser assim no cheiro do novo Frameigo o clube mais perfumada no Brasil KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os Megos s\u00e3o perfumados n\u00e3o cheiram a urubu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu quero ver o treinamento de Abel Brupoke esta equipe de bonecos n\u00e3o vai ficar bem \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu digo outra coisa que FDSS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu bobo flamengo n\u00e3o vai pagar o sal\u00e1rio do Conca integralmente e vai receb\u00ea-lo apenas quando ele come\u00e7a a jogar bobagem, n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELE VAI JOGAR GRACA KKKKK SEU RETARDADO EM SEIS MESES ELE VAI FICAR MAIS RICO VCS SEM T\u00cdTULOS SEM VIT\u00d3RIA E CHEIRO DE JOELHO PODRE MAIOR CUSTO BENEF\u00cdCIO ZEROUNDERSE MANTEVE SID NOIAKKKKKKKKTA COM DIARR\u00c9IA MENTALKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo CID mata baratas quando voc\u00ea assina o contrato depois de um m\u00eas j\u00e1 receber o sal\u00e1rio total ou voc\u00ea acha que vem da China para a FRA e vai ficar meses sem receber eu n\u00e3o acho que todo o seu Conselho fala inocente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Minha mesa e transparente e n\u00e3o a mente igual a voc\u00ea nem todos Q flamenco fala e concreto eo fato tem credibilidade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu queria dizer que o arroz po e maquiagem n\u00e3o mais ha e antes que eu esque\u00e7a de pagar a s\u00e9rie B  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se a empresa concorrente ofereceu-lhe um contrato de trabalho super, mudaria uma empresa como muitas pessoas hip\u00f3crita nesta multid\u00e3o de Fluminense AFF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Basta ver um lado da hist\u00f3ria que se eu estou com ganhos de vida ganhando quase milh\u00f5es por m\u00eas durante anos devido ao Fluminense, porque ele n\u00e3o era nada antes que eu joguei sinceramente mesmo de gra\u00e7a era a obriga\u00e7\u00e3o de ele a melhor maneira de pagar por esta boa vida que Ele ganha ou gra\u00e7as ao Fluminense o que e mil perto de tudo o que j\u00e1 ganhou isso \u00e9 chamado de gan\u00e2ncia mercen\u00e1rio e \u00eddolo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.99,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKKKKK COM ESSES CARAS QUE QUEREM JOGAR NO FUDINENSE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fudinense e o melhor kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bbcas Serie C VCS nao sabe como separar o n\u00famero de lados trocados Doval das trocas FLA x gripe basca x jogadores de boot marcou d' epoca e hist\u00f3rias VCs s\u00e3o eternas s\u00e9rie C \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A calcinha de sua m\u00e3e est\u00e1 fora por um longo tempo e facilmente pedir-lhe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O progenitoras deste tamborete esqueceu-se de enxaguar quando caiu no OBS sanit\u00e1rio que n\u00e3o desgasta a cuecas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DE GRANDE FLAMENGAYSTA ASSIM QUE VOC\u00ca GOSTA E INCENTIVAR O RUBRONECAS N\u00c3O SE IMPORTAM SE E TORCIDA ESQUERDA OU DIREITA, MAS TEM QUE SER GRANDE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto ele contribui e elevar o bom TACA os flamingos v\u00e3o pagar quando voc\u00ea come\u00e7ar a jogar mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maycon at\u00e9 eu admitir que o neg\u00f3cio em si era bom para a FLA, mas atualmente n\u00e3o acreditam em qualquer uma das duas coisas ou que ele vai jogar bem e at\u00e9 mesmo que o FLA elevar alguns TACA este ano KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rafael dois finalistas dos libertadores do ano passado um deles titular da Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana a outra camisa de sele\u00e7\u00e3o futura tanto j\u00e1 sonhou com os clubes na Europa que vai trabalhar mesmo ea Conquinha com anos e todos Peck KKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Est\u00e3o arruinando a calcinha que a Tricoflorzinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Compara\u00e7\u00e3o Unnexus Tyson gastou quanto tempo no auge para chegar a fazer isso e voc\u00ea sabe o motivo Tyson e um mito que, infelizmente, foi perdido no final de sua carreira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o entendi essa compara\u00e7\u00e3o Tyson nunca foi um exemplo para nada muito menos no ambiente psicol\u00f3gico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele sempre disse que a rodada nunca pegou um advers\u00e1rio real QDO pegou algu\u00e9m que bate forte mesmo sintonizado que viveu fugindo de cyborg PQ sabia que iria perder os tempos nem medo de pegar e sim para parar de professar \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ela n\u00e3o cessou de professar perder, mesmo em que o \u00faltimo do valor total foi o montante pago por ela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Emperor Who e Bale-lo, em seguida, os outros n\u00e3o s\u00e3o advers\u00e1rios reais e o mesmo que eu disse Anderson Silva nunca pegou o advers\u00e1rio de verdae quando ele pegou uma boa luta perdida dois \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E eles apenas coloc\u00e1-lo para pegar as novas culturas l\u00e1 e bater e ainda pior esta luta n\u00e3o \u00e9 mesmo a rodada poderia coloc\u00e1-lo contra os aposentados para ver se havia alguma chance\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na categoria assim TJ tem uma prov\u00e1vel Cruz probabilidade tamb\u00e9m, mas menos no entanto ainda apostando em Cody ja contra Aldo ele n\u00e3o seria o favorito Aldo usaria os golpes e pontap\u00e9s baixo e faria uma luta estrat\u00e9gica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A hist\u00f3ria desse cara com o cara que subiu o Oc\u00f3n para obter o cinto e muito louco o cara poderia ser sangue nos olhos, mas o que ele fez para ajudar a crian\u00e7a n\u00e3o e ningu\u00e9m que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o e eu n\u00e3o tenho certeza contra a Cruz foi muito paciente para ir para Trocacao franca ent\u00e3o ele deu um bombardeio contra os advers\u00e1rios anteriores contra quem ele tinha grande confian\u00e7a, n\u00e3o sem raz\u00e3o, ele estava indo dormir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vich cada evento TA queda do cart\u00e3o principal bout TA no momento de Dana come\u00e7ar a ter substitui\u00e7\u00f5es para este tipo D Q situa\u00e7\u00e3o faz com que o tempo Q deixou de ser incomum  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cruz por isso tem agilidade at\u00e9 mesmo zero poder nocaute Cody veio muito mais preparado para que ele tomou este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Meus queridos amigos enigmaticosNao deve participar Tyson Tyson e um grande mito do boxe, mas ele deixou de desejar no lado pessoal por isso, se n\u00e3o \u00e9 bom no lado pessoal ou o profissional que o homem n\u00e3o \u00e9 e completa Eu verifiquei este racioc\u00ednio assistindo Faustao       \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em suma, ele deve ser um tolo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Viadage total que AI\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "fr"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Animar a Cruz para subir e confrontar Aldo alguns chutes baixos do ja brazuca s\u00e3o suficientes para destruir os joelhos da Cruz e, consequentemente, p\u00f4r um fim \u00e0 corrida de que disgra\u00e7a \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele chamou atr\u00e1s da escola e sentou-se sobre os meninos KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jhalim rabei at\u00e9 que eu tenho medo eu comecei a ler o seu coment\u00e1rio Eu pensei que eu connorlider\u00f3 as crian\u00e7as por tr\u00e1s da escola e deu-lhes as pontas KKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Irmao Honorato sempre falando verdades e agindo com a raz\u00e3o das inves dos diferentes emocao dos tupims eu amo sua bela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Viadage Master Essa de VCs kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ridiculucula a vergonha para a fam\u00edlia eo filho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Velcro cola perdeu o meu respeito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Coxinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cante com se eu tivesse engolir litros de merda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai roubar a neve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Arruinando a paisagem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele roubou at\u00e9 a neve Brancamacaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "LIXO DA CRL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele est\u00e1 fazendo isso para que ele n\u00e3o pare\u00e7a gay ou qualquer coisa e uma vergonha que sim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Volte para a jaula do macaco, vou buscar o meu xico, seu preto bastardo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu pensei que o macaco vivia sozinho na floresta ou no zool\u00f3gico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espere at\u00e9 que a neve derrete e util\u00edvela para lav\u00e1-lo louco",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "es"
        }
    }
]
