[
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Votado no PEZAO agora tomar o CZAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cuidado com a garantia pessoal lembre-se do que aconteceu na temporada Collor NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que eu acho que \u00e9 engra\u00e7ado, nossos governantes n\u00e3o pensam em cortar vantagens e benef\u00edcios desnecess\u00e1rios que os favorecem porque eles s\u00e3o NE e mais do que claro, mesmo para aqueles que n\u00e3o querem v\u00ea-los est\u00e3o l\u00e1 para defender seus pr\u00f3prios interesses e os da empresa River O em o casso eles tamb\u00e9m ou come\u00e7amos a tomar uma atitude para mudar uma vez por todas este roubo neste pa\u00eds a tend\u00eancia e s\u00f3 piorar para as pessoas, porque o dinheiro para os investimentos n\u00e3o tem mais para aumentos salariais e regalias n\u00e3o falta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os cariocas t\u00eam o que merecem um povo que s\u00f3 sabe tomar sol e praticar a viol\u00eancia e n\u00e3o dar outro onde tirar e n\u00e3o colocar um dia termina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Podiam retirar-se dos lucros dos bancos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CADE O GALVAO TO NARRAR NOW FALIIIIUUUUUUU FALLUUUUUUUU FALIIUUUUUUU  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel para os membros ter tantos cargos comissionados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o e esse tipo de coisa que precisa ser cortado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seja honesto aprovar o projeto original vamos acabar com essa farra no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o a pizza anunciada de anistia da caixa sim a divulga\u00e7\u00e3o da lista da Odebrecht\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem j\u00e1 viu bandidos fazendo leis anticorrup\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olhe para os caras fazendo algo \u00fatil e de interesse p\u00fablico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ent\u00e3o o MBL mobiliza o povo e vai para as ruas ironia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Entrementes o Entrepren\u00f6r prende o scoltion no STF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MEDIDAS subsequentes o Brasil chora por eles sobre a cadeia corrupta neles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Havia um plano para entrar na sess\u00e3o plen\u00e1ria em novembro e eu preciso aprovar as medidas anticorrup\u00e7\u00e3o com mais de 2 milh\u00f5es assinaturas e deve tamb\u00e9m preservar o conte\u00fado original do projeto  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Confuso a maneira como este aqui vai ter pouco juiz de primeira inst\u00e2ncia ter que grampear o ministro do STF se e que j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 acontecendo e, em seguida, vai dizer que a prova foi colhida de boa f\u00e9 a lei do judici\u00e1rio demorar da monarquia tamb\u00e9m precisa t o ser revogado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os pol\u00edticos nunca aprovam leis que prejudiquem direta ou indiretamente este PEC e um deDouble pela crise que o Brasil \u00e9 devido \u00e0s dezenas e centenas de bilh\u00f5es de reais desviados todos os anos pelo Brasil um monte de dinheiro meu amigo que faz a diferen\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Limitando para ou anos o sal\u00e1rio pol\u00edtico e a mesma coisa que nada que n\u00e3o os faz mesmo cegos porque mesmo se ganharam triplicar o que ganham n\u00e3o teriam por cento da riqueza e do luxo que carregam\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O problema n\u00e3o \u00e9 o salariums o problema \u00e9 o eventual desembarque dinheiro recebendo MIL e da justi\u00e7a e cegamente tem cara pedindo para ver n\u00e3o vendo Nothingor se faz de cego ne STF \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Para o judiciario acreditar mesmo neste \u00edndice \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem gera a riqueza de uma na\u00e7\u00e3o e os trabalhadores pol\u00edticos e funcion\u00e1rios p\u00fablicos n\u00e3o geram riqueza que us\u00e1-lo e no caso do Brasil eles roubam mesmo e pode inventar medidas que se n\u00e3o parar a corrup\u00e7\u00e3o os pais n\u00e3o mudam nada por isso vai piorar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque aquela mo\u00e7a para receber algu\u00e9m sabe qual e seu sal\u00e1rio teremos que cort\u00e1-la\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Renato voc\u00ea tem todas as raz\u00f5es que temos de terminar e com que o desgoverno tipo populista passado que quando voc\u00ea ensina a pescar quer dar o peixe e com ele perpetuar no poder a qualquer custo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nossa coisa que relevante sua esposa e volunt\u00e1rio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diminua o seu salario TBM Presidente colocar um telhado sobre o sal\u00e1rio de todos os pol\u00edticos estabelecem que o aumento de seus sal\u00e1rios acompanham o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o se esque\u00e7a da justi\u00e7a ju\u00edzes TB desacopladores etc etc\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea \u00e9 um ou se voc\u00ea sabe que ele e o executivo e quer que voc\u00ea interfira com os outros poderes esses sal\u00e1rios est\u00e3o ligados ao texto constitucional se eles informam mais n\u00e3o que ele \u00e9 Santo, mas n\u00e3o ter vergonha de dizer algo que eles n\u00e3o sabem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu disse uma mentira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea disse tudo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele resumiu bem a \u00f3pera\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu nunca vi tanta hipocrisia em uma pessoa tentando cortar gastos com as necessidades b\u00e1sicas da popula\u00e7\u00e3o e concedendo aumentos absurdos as classes que apoiaram o golpe que conhecemos bem o que carne ele est\u00e1 cortando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os ricos permanecem ricos e os pobres permanecem pobres que se retiraram foi a dignidade de que sim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alexandre acioni vai estudar para saber o que e comunista essas medidas de pavor s\u00e3o piores do que o comunismo voc\u00ea e outro pobre prick a besta que continua repetindo marcolina igual a um papagaio repetitivo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o corta os gastos com pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O emprego e a seguran\u00e7a da educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade j\u00e1 n\u00e3o existem neste pa\u00eds lament\u00e1vel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sem o PEC o dinheiro ter\u00e1 que sair em algum lugar ou ser novo imposto e aumentar os existentes o problema da educa\u00e7\u00e3o sa\u00fade e seguran\u00e7a e corrup\u00e7\u00e3o, se isso resolve vai ser dinheiro para essas \u00e1reas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PEC DA VIDAAAA VIDA GRATIS DE MAMATA LEFDALHAAAAAA kkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O fim do imposto-isento para toda a Igreja chega desta confus\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai estar cobrando dinheiro de pobres mendigos.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte \u00fanico verdadeiramente na carne e terminando com benef\u00edcios em excesso e diminuindo o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos Ahh claro diminuir a quantidade deles tamb\u00e9m e bem-vindo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles devem, mas isso n\u00e3o \u00e9 quem vai saber responder-lhe pergunta em PF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto um presidente n\u00e3o tem a coragem de propor para acabar com todas as vantagens e benef\u00edcios dos deputados e senadores para mim, ele continuou a ser um presidente qualquer caso, foi um candidato reelei\u00e7\u00e3o n\u00e3o teria o meu voto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo Bertazzi o que voc\u00ea quer e uma ditadura de novo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sr. Presidente Brasil est\u00e1 ao seu lado que as reformas v\u00eam de mimimi e n\u00f3s vamos trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais um pobre prick a besta j\u00e1 est\u00e1 fora de dinheiro e vai perder o bom tempo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bons tempos o Brasil teve bons momentos, ent\u00e3o me lembra por que eu n\u00e3o me lembro de nenhum HAHAHA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado e que sim o povo vai pagar para o pato recheado e PRETTY FAT\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o ele faria isso KKK para que um pol\u00edtico seria contra pol\u00edticos recebendo tamb\u00e9m\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Martin Sales deixa de ser um tolo agora ningu\u00e9m pode discordar com o medo de que e mortadela assim no mesmo pa\u00eds que pobre arrogante a besta defende o direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Viva o jato de lava que vem a cana de a\u00e7\u00facar politica corrupta \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bernardo Calixto os deputados federais j\u00e1 est\u00e3o se movendo para anistia a caixa dois que existe at\u00e9 os dias atuais ent\u00e3o eles querem condena\u00e7\u00f5es a partir de agora eles est\u00e3o quebrando a espinha dorsal da lava jato que e da premiada Delacao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Repatria\u00e7\u00e3o do dinheiro dos parentes alaranjados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortando a carne eu estou assistindo assim ze povinho ser parafusado cortado na carne e diminuir o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica e diminuir o ganho de pol\u00edticos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que carne ele n\u00e3o recebe m\u00ednimo salario ja e aposentado n\u00e3o precisa do SUS e muito menos da educa\u00e7\u00e3o publica a \u00fanica carne que ele est\u00e1 cortando e os pobres quando pol\u00edticos e ricos ser\u00e3o alcan\u00e7ados \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sem reforma tribut\u00e1ria e que do mercado da d\u00edvida nunca cortou o interesse da carne de d\u00edvida publica leva cerca de 40 e tr\u00eas por cento do or\u00e7amento as despesas prim\u00e1rias n\u00e3o atingem por cento o PEC n\u00e3o vai resolver nada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcio perfeito lembrando que muitos pol\u00edticos s\u00e3o donossocios de empresas de planos de sa\u00fade escolaresuniversidades privadas precisam desenhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil est\u00e1 em crise, precisamos adotar cortes de gastos na popula\u00e7\u00e3o e aumentos de sal\u00e1rios para ju\u00edzes e deputados e t\u00e3o simples de entender isso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 verdade, sejamos compreensivos. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rodrigo realmente e muito f\u00e1cil de entender isso eu percebi que era um golpe de mestre Ah Ah Ah\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pa\u00eds e ricos, mas com tanto roubo atrav\u00e9s dos s\u00e9culos acaba quebrando-se e essas medidas e para enterrar mais ainda o trabalhador e n\u00e3o ser enganado n\u00e3o apenas um partido que rouba\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne e reduza o nos deputados federais e senadores e seus escrit\u00f3rios com uma consequente redu\u00e7\u00e3o de mordomias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este temor fala de cortar a carne em si, ent\u00e3o porque n\u00e3o come\u00e7a cortando os aumentos que ele sancionou os ministros e deputados e assim ele pode ver um melhor desempenho, mas n\u00e3o prefere tirar do povo do Q si  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem eu, mas esse cara e um velho nojento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A popula\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o manipulada que eles s\u00f3 entendem dois lados quando n\u00e3o devemos ter nenhum lado que devemos lutar contra todos os que est\u00e3o em nosso dinheiro para ser o partido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 verdade que o governo tem milh\u00f5es de funcion\u00e1rios p\u00fablicos deixados e n\u00e3o cortar todo mundo sabe que eles est\u00e3o cortando em nossa carne e n\u00e3o na carne dos vermes ja chega medo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Disse que o reprimido que n\u00e3o conta para passar em um concurso que ele ainda tentou mais n\u00e3o dar NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Caro Presidente Temaring quando voc\u00ea fala de cortar em sua pr\u00f3pria carne, por favor, comece com as mordomias da SRS, incluindo a aposentadoria do diferenciado providencia para os pol\u00edticos eo primeiro item a ser observado e n\u00e3o o empacotador do mercado de esquina n\u00e3o zombar da minha intelig\u00eancia para a bondade   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos cortar o gasto p\u00fablico, vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de confian\u00e7a indicado pelo pol\u00edtico vamos cortar todos os funcion\u00e1rios de alto grau nomeados pelo governo sem concurso p\u00fablico e sem habilidades t\u00e9cnicas adequadas, vamos cortar a quantidade de pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O FMI j\u00e1 afirmou que entre os pa\u00edses, incluindo o potencial econ\u00f4mico as medidas adotadas no Brasil s\u00e3o as DURAS e INFLEXIVEIS algu\u00e9m leu quem defende e quem e contra ti e um assunto muito s\u00e9rio e que vai mexer com a vida de todos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O FMI n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela economia mundial.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os peritos afirmam que o PEC n\u00e3o \u00e9 bom eo principal motivo e porque n\u00e3o ataca o verdadeiro problema da viola\u00e7\u00e3o em nosso or\u00e7amento pagamento de juros de uma d\u00edvida que n\u00e3o \u00e9 e auditado escapa da logica pagar juros de uma d\u00edvida que, mesmo com maior renda assim cresce\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CADA PERITO TEM QUE MENTIR PARA SE DAR BEM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00c3O quase apenas para pagar juros de d\u00edvida, uma vez que a reforma iria tributar e, principalmente, a reforma do sistema de d\u00edvida p\u00fablica ningu\u00e9m se move para faz\u00ea-lo em oposi\u00e7\u00e3o aos poderosos que emprestar dinheiro para o Brasil alguns ligados ao FMI ainda mais facilmente pela bunda LPA no trabalhador e social programas que n\u00e3o representam a partir da fatia do or\u00e7amento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o implantar o imposto sobre grandes fortunas por que voc\u00ea nunca auditar a d\u00edvida que em uma maneira ilogica aumenta apesar do aumento no\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum especialista em economia apenas o que funciona aumentar a despesa p\u00fablica e demanda da sociedade mais impostos para cobrir as despesas do governo incompetente s\u00e3o DURAS e INFLEXIVEIS voc\u00ea n\u00e3o pode apenas querer aumentar os impostos, porque voc\u00ea n\u00e3o tem dinheiro para eles para gastar o sociedade tamb\u00e9m precisa de dinheiro para estimular a sociedade da economia n\u00e3o pode pagar mais impostos para que eles n\u00e3o podem aumentar as despesas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcelo Oliveira o governo deve terminar os privil\u00e9gios do Congresso STF Camara dos deputados do CNJ ou seja, o judici\u00e1rio em geral e, principalmente, os autos de grau de governo que seria uma tira boa medida da parte de tr\u00e1s do trabalhador e uma imoralidade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo Henrique eu n\u00e3o sou da esquerda n\u00e3o \u00e9 sobre o partido ideologia as pessoas precisam procurar fontes seguras e antagonistas sobre o assunto antes de usar um logica sem olhar para o problema de uma forma macro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Al\u00e9m de hilariante tra\u00eddo minha carne pr\u00f3pria kkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A \u00fanica carne q est\u00e1 cortando e a oferecida no JANTARESFILE MIGNON\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortes na carne nada a temer aqui no RJ o pacote de maldade deixa ju\u00edzes pol\u00edticos e sangueses que ganham mais de mil por m\u00eas fora dos cortes assim ferra com pobres e aposentados sabe o que vai acontecer as pessoas v\u00e3o acordar e desta vez n\u00e3o haver\u00e1 com licen\u00e7a se forca e um monte de panca do sanguessuga Caddyshack\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PARA FORA O MEDO ABAIXO DO REDEGLOBODECORRUPCAO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TEM QUE CONGELAR E AS POL\u00cdTICAS DOS POLITICOS PORQUE S\u00c3O NEFASTOS PARA A NACAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu quero ver os batedores de panela e antolhos luz alpendre eu quero ver seus rostos bem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai se sentir em sua pr\u00f3pria carne quando voc\u00ea est\u00e1 no inferno pagando pelo que voc\u00ea est\u00e1 fazendo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nunca houve um presidente que gastou muito melhor come\u00e7ar com suas pr\u00f3prias contas.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve perguntar-lhe sobre os cartoes corporativos que em meses gastou milh\u00f5es a mais do que o outro governo em meses deve zero estes cart\u00f5es \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PEC corta a carne do povo, porque os pol\u00edticos est\u00e3o intactos os seus salarios aumentar regalias continuar desfalque de dinheiro tamb\u00e9m continuar enquanto a lava jato n\u00e3o detect\u00e1-los e l\u00e1 vai bem-vindo ao Brasil e farinha pol\u00edtica do mesmo saco onde todos os Elecicoes os povos procuram-nos para vender o voto e os pol\u00edticos n\u00e3o fazem o voto ser optativo porque prejudic\u00e1-los-ia em o que interesses para eleger para comprar votos e manipular o pessoa sempre mudo sem instru\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e tudo que n\u00f3s temos direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PAUL VOCE E BURRO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00c3O BATIDAS PANELASSEUS BURROSWELL FEITO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o e gasto e investimento que tem que acabar e a farra p\u00fablica com este fim de dinheiro com o fim privilegiado F\u00f3rum de regalias e puni\u00e7\u00e3o s\u00e9ria o crime de corrupcaoPior cego eo que n\u00e3o quer ver isso n\u00e3o \u00e9 e nem vai ser bom para o Hea LTH do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se fosse os petr\u00e9is estaria criando mais bolsas de gradua\u00e7\u00e3o at\u00e9 que virou uma Venezuela \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne e termine o financiamento de partidos pol\u00edticos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortarsea a carne em si para a carne dos outros n\u00e3o deles \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, seus ministros est\u00e3o festejando com dinheiro p\u00fablico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando eles est\u00e3o indo para obter o nosso dinheiro de volta com as sangueses\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que cortar a carne das regalias dos pol\u00edticos em Bras\u00edlia vamos fazer este sacrif\u00edcio temer\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "At\u00e9 agora ele cortou o Mscas porque o arquivo Mignon continua nadando de Bracada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "T\u00e3o Soft Talk desde que voc\u00ea atingiu o poder n\u00e3o e medo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na pr\u00f3pria carne do Bukky enganado pelo sistema ES goto TV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Unpopular tu ja e mordomo cortado na carne em si n\u00e3o bem que, porque n\u00e3o \u00e9 a sua carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para isso \u00e9 porque as despesas de cartoes corporativos e o uso de avi\u00f5es FAB aumentaram este cortes na carne, mesmo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortando sua pr\u00f3pria picanha no churrasco de domingo ele deve ter perdido o churrasco.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque n\u00e3o reduz os milion\u00e1rios de toda a classe pol\u00edtica porque n\u00e3o cria uma lei em que todos os pol\u00edticos queimam com suas despesas porque n\u00e3o termina com o f\u00f3rum privilegiado dos parlamentares porque n\u00e3o cria mecanismos para p\u00f5r o corrupto na cadeia e faz er com que retornam o que eles roubaram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu estava concordando com o PEC mais depois que eu vi o relat\u00f3rio de hoje em G do partido dos Ministros com o avi\u00e3o da FAB eu era Revoltadothis pa\u00eds n\u00e3o tem repara\u00e7\u00e3o n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E a divers\u00e3o dos Ministros POLITICOS e mais pessoas do governo com o avi\u00e3o da FAB que paga o projeto de lei que corta a carne l\u00e1 \u00e9 agora se eles viajaram no plano de carreira, acreditava-se \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ahhh que e cortar a partir da carne pr\u00f3pria eu vou ter medo, ent\u00e3o quando ele \u00e9 cortado de nossa carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Desde que ele assumiu o Falafalamas resolvendo n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sr. Presidente Brasil est\u00e1 ao seu lado que as reformas v\u00eam de mimimi e n\u00f3s vamos trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Primeiro aumento para os amiguinhos, em seguida, ferro sobre o povo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E eu preciso reduzir e muito o custo de Bras\u00edlia reducao de reduto privilegiado o n\u00famero de membros e senatorsreduce o n\u00famero de inst\u00e2ncias recursal no judici\u00e1rio    \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o vi cortar qualquer parar de gastar e n\u00e3o cortar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas porque quando voc\u00ea tem que tomar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre tamb\u00e9m n\u00e3o criar os impostos sobre grandes fortunas implicar os escrit\u00f3rios da Comiss\u00e3o cortar os sal\u00e1rios e regalias dos deputados senadores dos secret\u00e1rios e do Presidente da Rep\u00fablica diminuir o Salariums autos dos magistrados AI Sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em filmes e romances a culpa e sempre do mordomo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Medo me explicar o que e sentir em sua pr\u00f3pria carne, que voc\u00ea n\u00e3o vai ser cortado qualquer do seu dinheiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AHAHAHAHAHA voc\u00ea deve trabalhar duplo ou triplo n\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Senado pagar\u00e1 R mil por reforma n\u00e3o gabinete de Romero Juca PMDBRR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem lembrado Marcos Alves este PEC e muito importante para a reforma pol\u00edtica t\u00e3o sonhada eu j\u00e1 participei  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem est\u00e1 com o dinheiro na m\u00e3o e sabe o que voc\u00ea vai precisar fazer para atender \u00e0s necessidades de sua casa de sua empresa de seu estado e pais e o \u00fanico que sabe onde salvar o que tem que cortar para n\u00e3o ver o seu neg\u00f3cio afunda o resto s\u00e3o os ju\u00edzes que N\u00e3o sei o que est\u00e1 acontecendo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu discordo em partes, mas porque quando voc\u00ea tem que tomar mais da popula\u00e7\u00e3o mais pobre tamb\u00e9m n\u00e3o criam os impostos sobre grandes fortunas implicam os escrit\u00f3rios da Comiss\u00e3o cortar os sal\u00e1rios e as vantagens dos congressistas senadores e do Presidente da Rep\u00fablica  Diminuir os autos da folha de pagamento dos magistrados AI Sim eu come\u00e7o a acreditar mais neste governo e no Brasil melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais voc\u00ea viu que j\u00e1 est\u00e1 sendo cobrado os impostos de pessoas que aplicam seu dinheiro em outros pa\u00edses e quanto ele corta sal\u00e1rio aumenta imposto que n\u00e3o iria resolver o problema e sim agravaria mais e mais agora corta gastos desnecess\u00e1rios que sim e v\u00e1lido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O governo n\u00e3o tem e n\u00e3o pode ter carne a carne que est\u00e3o cortando e as pessoas atrav\u00e9s de Deservicos p\u00fablico \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortar a carne onde os ministros teriam polido a regra FAB em voos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Um Brasil de amanh\u00e3, ele disse que colocar o amanh\u00e3 e agora o que isso est\u00e1 falando aqui e uma recupera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, a longo prazo, este \u00e9 at\u00e9 este governo que este direito l\u00e1 o Brasil j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 afundado da timeyou ver\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor come\u00e7ar a cortar suas despesas, porque n\u00e3o havia at\u00e9 ent\u00e3o nenhum presidente que gasta um monte de dinheiro cortando sua pr\u00f3pria carne\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corte na carne do povo que sim pq os registros dos sal\u00e1rios e as mordomias n\u00e3o entram no limite do SGP do mal medo fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Engra\u00e7ado e colocar a m\u00e3o no dinheiro da popula\u00e7\u00e3o e, ao mesmo tempo, quer ajudar uma empresa privada OI com dinheiro p\u00fablico o caminho e esperar outro meteoro dar o Reset novamente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corta sua pr\u00f3pria carne tinha churrasco no planalto e eles nem sequer nos chamam isso e a \u00fanica carne que cortou em sua mamata com certeza nada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hahahahahahahahaa hahahahahaha e uma piada esse cara \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta e uma reforma urgente a pr\u00f3xima e Previdencia PEC e Chump mudan\u00e7a perto do que SE deve fazer \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cortando a pr\u00f3pria carne aumentando nas despesas com propaganda ta bom\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Huahuahuahuahua e um gracejo mesmo esse Presidente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Ent\u00e3o, falta para acabar com a farra de cartoes corporativos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gastando MILHOES em meses com os cartoes corporativos hip\u00f3crita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gerar impopularidade com quem com eleitores ou com parlamentares \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para saber por que as pessoas pagam pelos erros dos pol\u00edticos pq n\u00e3o cortar seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio os fundos do gabinete e enviar afastado que muitos assistentes de parlamentares que servem para sugar fim dinheiro p\u00fablico o roubo q Brasil Avanca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos os pa\u00edses que deixaram esta crise econ\u00f4mica deixaram com alto investimento em educa\u00e7\u00e3o e tecnologia ja no Brasil a receita e o contr\u00e1rio o resultado que conhecemos o retorno da Rep\u00fablica da banana a classe de m\u00eddia retornando \u00e0 pobreza e \u00e0 pobreza retornando ao Semislavery\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes pol\u00edticos ai de Bras\u00edlia praticamente nenhum tem registro limpo s\u00e3o os maiores ladr\u00f5es do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Terminou a mordomia dos comunistas v\u00e3o trabalhar para fora seus corruptos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e o caminho do crescimento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Claro que eu n\u00e3o voto para G que l\u00e1 e em favor de PEC dar um verde e que vai contra Red vamos ver se ele realmente impopular\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Da para fazer uma lista com mais de 50 itens se tiv\u00e9ssemos um governo do povo e para as pessoas tudo seria diferente, temos governantes que pensam apenas de enriquecimento se\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DEIXE-NOS PERGUNTAR AOS NOSSOS PAIS ESTE SUJOOS OTHERSPROBLEM IGNORANTE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na carne de quem voc\u00ea Carapalida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ele que tem v\u00e1rios aposentadorias n\u00e3o vai sentir o corte KKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente chegou a hora de trabalhar para ter coisas neste pa\u00eds que eu estava sentindo um pacote de trabalho para que eu pudesse comprar minhas coisas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Preparemse todo o tribunal para concursos p\u00fablicos pode colocar seu patrocinador com alta stakes sem concurso, sem fundos para a educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica esperam um aumento de roubos para reduzir as despesas seria suficiente para fazer cortes nos altos salarios de Comiss\u00f5es sem licita\u00e7\u00e3o e benef\u00edcios dos gestores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na carne de quem eu aumentar a v\u00e1rias categorias de servidores servis que suportam tudo o que est\u00e1 sendo feito o \u00fanico que vai sentir os impactos reais e as pessoas que por incr\u00edvel que era t\u00e3o alienado que uma grande parcela suporta esta loucura\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 um tolo que acredita neste palha\u00e7o vai cortar apenas a partir dos pobres que necessitam da sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do governo esta a ser aprovada a terceiriza\u00e7\u00e3o deste m\u00eas e v\u00e3o aprovar a caixa para que as Delacoes da Odebrecht pode ser realizado e n\u00e3o punir o imundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o ter\u00e1 Dilmae explodir as pessoas bonitas e trabalhadoras vai coloc\u00e1-lo de novo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TODOS SEM NOBODYIN ARGUMENTO ADESTRADOLANCES CULPA SOBRE QUEM N\u00c3O SABE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Antonio Oliveira VENEZUELA a gasolina vale centavos de DOLAR n\u00e3o t\u00e3o e POTENCIA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o reconhe\u00e7o este governo ileg\u00edtimo eo scampium fora temendo e empresa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTE TAPIR QUE AGORA S\u00d3 FAZ CADA UM DE N\u00d3S SOFRER COMO VOC\u00ca FESTA COM OS NOSSOS SALARIUMS IR EMBORA E LEVAR SEUS AMIGOS ANTASGOLPISTES E IMPERTINENTE COM VOC\u00ca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ningu\u00e9m se preocupa contigo nem com a tua m\u00e3e.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E as palestras dos analfabetos como muitos foram falados ap\u00f3s o jato de lava\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este e meu presidente que v\u00eam para as reformas e vamos trabalhar o suficiente de mimimi \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Povao governo quer cortar os direitos de seguran\u00e7a social e cortar os gastos com a educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade tudo isso para manter os privil\u00e9gios do poderoso n\u00e3o podemos aceitar Vamos protestar vamos de Lulo e Lulala \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu vejo os comunistas contra o PEC o resto Q eu vejo s\u00e3o todos a favor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente, uma iniciativa com vis\u00f5es no futuro e n\u00e3o apenas na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Heranca do governo anterior\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Falando de heran\u00e7a, \u00e9 anos de PEC ter heran\u00e7a para deixar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e um brincalh\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parabens Pres temos que tomar mediado e culpa de PTe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai ser lascando o seu kneet\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 para o tanque das senhoras Sonia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sonia o cart\u00e3o corporativo de seu Presidente j\u00e1 bateu a casa de R milh\u00f5es em meses\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de antenas n\u00e3o aqueles de longo alcance nao ne lol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Explica\u00e7\u00e3o perfeita f\u00edsica Antonio Souza, mas eu acho que em OC e OT ningu\u00e9m mais transmite NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem tem o famoso Philcoso TransGlobe servir\u00e1 para ouvir r\u00e1dio do Paraguai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que mesmo FM e local e loge de tudo n\u00e3o vem para acabar com o r\u00e1dio no interior despovoada eo objetivo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu li a not\u00edcia com tristeza a transmiss\u00e3o no AM e a \u00fanica possibilidade de ouvir r\u00e1dio nos lugares mais distantes da nossa Brasilsao a transmiss\u00e3o em FM e para uma gama muito limitada e baixa devido \u00e0s frequ\u00eancias de transmiss\u00e3o de r\u00e1dio se as duas modalidades s\u00e3o Autorizado e legal n\u00e3o precisa de Senhor Presidente para se entregar a este trabalho, mas em vez disso, deve estimular a transmiss\u00e3o de r\u00e1dio em AM para os lugares onde as popula\u00e7\u00f5es precisam de acesso \u00e0 transmiss\u00e3o de r\u00e1dio para a inclus\u00e3o social e incluindo nacional e uma penalidade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os r\u00e1dios s\u00e3o controlados por pol\u00edticos para que eles precisavam do Presidente certo para ganhar o presente muitas pessoas v\u00e3o Hiss o AM tem maior alcance\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para aqueles que n\u00e3o entendem h\u00e1 sim a transmiss\u00e3o de r\u00e1dio AM ainda em pequenas cidades nos lugares mais distantes das capitais, onde FM n\u00e3o chega mesmo com Chiadosa AM chega ruim, mas chegando cantoes deste Brasilzao assim AM chega e com lotes de a\u00e7o St cru no Anteninhasnow este ovo P pode ser sem este entertainmentbecause TV anal\u00f3gica sempre foi de luxo a TV digital ser\u00e1 utopianow sem AMserao isolados mesmo de informacostudy que eles queriam quem sabe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem todo mundo vive nas cidades meu acorde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil tem milh\u00f5es de km minha a propaga\u00e7\u00e3o de FM n\u00e3o \u00e9 mais do que km\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deixe-o esquecer e dif\u00edcil de tentar entender os fundamentos b\u00e1sicos de BJS Tata\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Infelizmentehoje em dias e melhor ser encrenqueiro e agitador no Brasil do que ser trabalhador honesto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Certamente esta lista cont\u00e9m pol\u00edticos lament\u00e1veis\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando essa imoralidade vai acabar quando os trabalhadores ter\u00e3o que sustentar parasitas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OX SPREE LOGO TER\u00c1 MAIS UM PEDINDO ANISTIA QUE E NE ME FAZ RIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E as fam\u00edlias dos soldados e civis mortos pelas bombas dos terroristas s\u00e3o dadas palavras este pa\u00eds defende e recompensa os bandidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cara que botas pre\u00e7o em ideal n\u00e3o mercen\u00e1rio Idealistand\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi com a anistia que o governo militar deixou o Brasil na pior\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta not\u00edcia n\u00e3o interessa ao Globo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Torra \u00e9 um absurdo com os pol\u00edticos militares judiciais eo problema eo velho que com capturas de um sal\u00e1rio m\u00ednimo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O problema e os caras levam dinheiro da aposentadoria dos trabalhadores do setor privado para pagar benef\u00edcios para o servidor p\u00fablico Cyber militar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Senado uma das institui\u00e7\u00f5es, mas caro e in\u00fatil dos pais votar o corte de gastos do outro-los no Obando de ladr\u00f5es do exchequer\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TEMOS QUE IR \u00c0S RUAS PARA MOSTRAR QUE N\u00c3O ACEITAREMOS \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O mal PEC come\u00e7a esta semana o fim do nosso pa\u00eds \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Usando o c\u00e1lculo diferencial e integral se voc\u00ea tiver anos de contribui\u00e7\u00e3o e come\u00e7ou a anos hoje voc\u00ea tem anos para a aposentadoria vai cair no ped\u00e1gio de at\u00e9 alguns anos, talvez voc\u00ea trabalhe um pouco de yearse se voc\u00ea fosse menos de anos cairia na reforma completa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prepare-se se este PEC for aprovado Brasil ser\u00e1 uma nova Etiopia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o dinheiro para salvar o Hi vai sair de onde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora e o setor Eletric que ningu\u00e9m quer investigar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Total de demente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Temos que terminar essas etiquetas esquerda ou direita t\u00eam pol\u00edticos corruptos em todas as partes vemos claramente que algumas partes defendem os interesses da elite e outros do Bukky outro PMDB e PSDB n\u00e3o s\u00e3o partidos s\u00e3o organizados gangues\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isto deixou que n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es com Linderberg Gleisi fatima Bezzeratoally insano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jo\u00e3o Pereira seu Anencefalo seus coment\u00e1rios sempre me desgosto \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quer vida Facilva girar bolso em AvAtlantica ou Vieira Souto joao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olhe que eu tenho que concordar com Jo\u00e3o melhor pagar um SM para um estudante do que para um condenado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este pa\u00eds \u00e9 nojo podreque\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o entendi a coloca\u00e7\u00e3o podre onde os pais n\u00e3o e no pa\u00eds\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o entendi a sua Edsonda para explicar melhor a d\u00favida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outro seu lexotankkkVixemas Bertin voc\u00ea ainda e mortadela meu filho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Resultado de anos de educador educando ladr\u00f5es e corruptos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eles fazem essa prova imunda, \u00e9 por isso que voc\u00eas sempre ser\u00e3o nossos escravos. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Engra\u00e7ado, e se voc\u00ea est\u00e1 em um trabalho com eles que voc\u00ea perdeu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s votaremos em quem n\u00f3s queremos o voto e livram se voc\u00ea n\u00e3o gosta do problema seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 essa frase que est\u00e1 sendo nascida de novo para o Brasil para colonizar novamente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sergio moro cria um commism de magistrados corajosos para investigar crimes sem medo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o fim eu desistir do meu pa\u00eds \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este modelo de ENEM e enganar as pessoas que pensam que v\u00e3o entrar na Faculdadeentra alguns o resto e toda a fraude\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E eles ainda reclamam que h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Talvez Luiz vc n\u00e3o \u00e9 bom o suficiente para tomar uma boa nota e chega a Mimi eu entrei atrav\u00e9s do ENEM e de bom estudo, sem qualquer conspira\u00e7\u00e3o KK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu estava na ocupa\u00e7\u00e3o da escola e saiu para fazer ENEM eu sou inteligente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso foi apenas mais um golpe certamente voc\u00ea deve ter tantos outros que trapaceiam e ningu\u00e9m nunca conheceu alias este pa\u00eds historicamente j\u00e1 e uma grande fraude\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corrup\u00e7\u00e3o e mais corrup\u00e7\u00e3o em todas as \u00e1reas do Brasil voc\u00ea sabe o que acontece com o NADA corrupto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Da vontade a por uma mandioca no RBBBBBBB\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cade Sergio moro poderia levar isso para a sobremesa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Engra\u00e7ado as fraudes come\u00e7os nonpoder de Bras\u00edlia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga-me uma a\u00e7\u00e3o p\u00fablica que n\u00e3o tem fraudes neste pa\u00eds o suspeito e t\u00e3o grande que eu estou querendo saber o que e a pessoa privilegiada forro que est\u00e1 por tr\u00e1s deste esquema\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando a esquerda mais mentira ser\u00e1 melhor para o Brasil para que eles n\u00e3o v\u00e3o eleger ningu\u00e9m em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Edmond antes de julgar coment\u00e1rios que tal voc\u00ea tenta conhecer a verdade o projeto de lei tratou de reformas do Previdencia e foi barrada pela oposi\u00e7\u00e3o no d' epoca que por acaso ou golpe de destino hoje e do governo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Era para ser esperado nenhum uso askthey n\u00e3o falar\u00e1 dos milh\u00f5es do SRRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nome de um amigo Leftie uma linha onde eu defendo quem \u00e9 um SO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tudo o que eu suporto aqui e o Imperio das leis e todos e nota que eu sempre grito a todos para pagar por suas m\u00e1s a\u00e7\u00f5es que eu n\u00e3o tolero e a hipocrisia e as mentiras insensatos da esquerda incluem o PSDB que para mim e muito \u00e0 esquerda e eu entendo intolerantes aqueles deixaram lha defen dando os bandidos do estilo, mas atacando os outros que s\u00e3o pequenas causas hipocrisia aqui n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se e contra o Brasil n\u00e3o sei, mas contra este PEC maligno e draconiano eu sou e ser\u00e1 sempre\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Entenda que a principal causa de tudo o que est\u00e1 acontecendo na pol\u00edtica e com reflexos negativos na economia e no trabalho do populismo que quando em seus anos de Disgovernanca s\u00f3 tinha um e apenas um plano governamental se perpetuando no poder a qualquer custo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Derrotado nas urnas eu gostaria de saber mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DERROTADO nas pesquisas onde eles ganharam ahahahh at\u00e9 que perderam para Votonulo Ahahahh\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles n\u00e3o foram derrotados nas urnas foram VARRIDOS e eles sabem que hehehehe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Exerc\u00edcio de logica elementar se o PSDB que ganhou a maioria das cidades e foi o grande vencedor das elei\u00e7\u00f5es Supostamenteb perdeu para os votos nulos imagine o kkkkkk vermelho foram varridos em SP entaofirst vire um passeio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rindo de seu rosto com desconto na aposentadoria e seu retorno para apoiar ahahahah scam\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OMS apoia casca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para dizer que o globo fez e o Sergio moro fez Urnaeles boca est\u00e3o apagando as mensagens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MarcosVc n\u00e3o se cansa de ser est\u00fapido SabeAte ser mau car\u00e1ter tem limites vcs foram varridos por ser incompetente canalhs corruptos e genocida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adam Adams Eu sei que o DREAD tem mais longos anos de morte \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro e dementekkkkkkwho ta lutando pelo poder voc\u00ea est\u00e1 apoiando bandidos no poder\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Felizmente, n\u00f3s temos tomado o projeto para ferrar o povo do clePTorruPTo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Antes assim ameacadores estes cleptorrupto agora verdadeiros veeces Corsican Pussycats assim com mimimi\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SEMPRE O MESMO N\u00c3O O SUFICIENTE PARA AFUNDAR O BRASIL E QUER MAIS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para e qualificado e investido pesadamente na PF e alguns pensam que e s\u00f3 culpadosp ta com falta de pol\u00edcia civil e PM e Paulista s\u00e3o uma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A economia de uma casa ou empresa e diferente da economia de um pai uma empresa pode cortes gastando muito mais facilmente, mas seu governo corta gastos gera desemprego e queda da economia John Maynad Keynes todos defendem gastos com responsabilidade agora reduzir a despesa de educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade que \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles distorcem o pior, o melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para e quando eles estavam l\u00e1 eles n\u00e3o fizeram nada de bom al\u00e9m de distribuir dinheiro disfar\u00e7ado como bolsa de estudos de fam\u00edlia e outras coisas nesse sentido educacao otima saude otima isto \u00e9 melhor do que distribuir dinheiro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O grande vencedor das urnas foram os votos brancos nulos a mensagem foi dada a todas as partes, incluindo a serra de direita coxyled \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea aceita que a boca pequena s\u00f3 d\u00f3i menos vermelho para o ketchup\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e bom com alguns pecados pol\u00edticos, se poss\u00edvel informar os bons pol\u00edticos KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alvaro e que a nossa arma e o voto o problema e que as pessoas, na sua maioria, n\u00e3o t\u00eam instru\u00e7\u00e3o n\u00e3o estudar a hist\u00f3ria do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o importa que partido e o criminoso e sistem\u00e1tico, enquanto estamos discutindo pardidarismo e comporativism a luta contra a corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sempre velado forro privilegiado em pais com alto n\u00edvel de corrup\u00e7\u00e3o e uma afronta \u00e0 \u00e9tica e moralidade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que assinaturas mais laranjas o resto n\u00e3o sei ou por que eles assinaram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois que a R\u00fassia estabeleceu uma base na Venezuela, o problema passar\u00e1 para eles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele tinha 1 horas e n\u00e3o conseguiu a resposta \u00e9 claro que ela n\u00e3o existe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Teve 1 hora para responder e n\u00e3o encontrou nada claro que n\u00e3o h\u00e1 ditadura eficaz\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DITADURA MILITAR MELHOR DO QUE A DITADURA DA ALA ESQUERDA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKK aqui assim ter ze mane que ta na guerra fria at\u00e9 hoje\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos n\u00e3o precisa ser frio da guerra fria e onde Thisse Ofgoverrupto nos jogou VERMESTHE fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A hist\u00f3ria nos ensina a ser mentalidade do futuro a prova que a Venezuela ainda est\u00e1 fazendo v\u00edtimas para impor a ideologia genocida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ap\u00f3s 4 horas, eles n\u00e3o conseguiram encontrar um \u00fanico exemplo de ditadura nos pa\u00edses desenvolvidos porque ser\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Realmente mais Brasil tem que mudar essa situa\u00e7\u00e3o se nunca sai desse mar de lama  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos no Brasil n\u00e3o houve ditadura militar havia governo militar, porque entre as v\u00e1rias medidas para reconstruir o pa\u00eds e as pessoas que eu posso citar voc\u00ea cria\u00e7\u00e3o do Fgtsembrafilme Embraer BNH elecicoes diretas hidrel\u00e9tricas para governador e Deputados ta bom para voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A China tem uma ditadura e uma das maiores economias do mundo Marcos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil \u00e9 tamb\u00e9m uma das maiores economias do mundo e n\u00e3o para isso e desenvolvido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Furar o kit em seu corte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Globo e Sergio moro fizeram urna nessas elei\u00e7\u00f5es\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea realmente acha que algu\u00e9m votou em ITIN \u00e0 direita depois que o PEC jogou o Brasil no grupo da Nig\u00e9ria \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DL eu n\u00e3o sei o que e melhor Nig\u00e9ria ou Venezeruela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro e demente kkkkkkka guerra fria ja terminou h\u00e1 muito tempo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Teucubquente, mas ainda dando os doentes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mauro ze ruelaa falta de argumento e t\u00e3o grande quanto o recuo que ta recebendo a apoiar bandidos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que esta OPOSICAO \u00e9 alcan\u00e7ar e atrair para si e para o pr\u00f3ximo eo odio dos eleitores \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda bom Murilo temos que terminar a limpeza e limpar os pais da esquerda o urgente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles s\u00e3o realmente agitadores e apenas o que eles sabem como fazer l\u00e1 no tempo ainda sabe como roubar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo plenamente e s\u00f3 o que eles sabem fazer quando tentaram governar deu o que eles deram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Oposi\u00e7\u00e3o a um governo que governa somente para aELITE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos e eu que pensamos que a pol\u00edtica era uma ferramenta de transformar o que este engano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este partido chamado P T e este sol P \u00e9 uma doen\u00e7a para a nossa na\u00e7\u00e3o um doente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As coisas das pessoas est\u00e3o sempre fedendo a mortadela podre e n\u00e3o banhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essas pessoas nem est\u00e3o l\u00e1 para o Brasil, ent\u00e3o querem ser contra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os restantes o resto insistem em querer continuar a prejudicar a p\u00e1tria \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em terminado o forro privilegiado assim que eu quero ver ministro do STF livrar o rosto deste povo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pout de filhos de um PTA por que voc\u00ea n\u00e3o vai obstruir esse ditador gordinho da Cor\u00e9ia do Norte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles est\u00e3o todos condenados eu espero que eles morrem em breve e sofrendo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A esquerda segue um caminho largo para quase extinto continuar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos os petr\u00e9is jogado quebrou, incluindo a paci\u00eancia das pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes monoss\u00edlabos ser\u00e3o purgados na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o direito quer a monop\u00f3lio do cinismo fingindo que eles s\u00e3o Probos quando eles s\u00e3o tao ou mais ladr\u00f5es\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Consulta p\u00fablica de pesquisa e participa\u00e7\u00e3o no PEC \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SOMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES DESPERTE BRASIL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles continuam espalhando as mesmas mentiras que nunca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles voltaram apenas para fazer o que eles sentiram que eram os defensores das pessoas miser\u00e1veis \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles quebraram os pais e ainda tentam boicotar quem quer trabalhar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles boicotaram um governo eleito por anos s\u00e3o scammers e n\u00e3o querem ahahahh oposi\u00e7\u00e3o fazer rir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu desempregado e esses esquerdos enchendo a mesa de caixas com porcaria dentro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Consulta p\u00fablica de pesquisa e participa\u00e7\u00e3o no PEC \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SOMOS PERTINHOS DE UM MILH\u00c3O DE PARTICIPANTES DESPERTE BRASIL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga a essas pessoas para parar de ser t\u00e3o chocado e envergonhado na cara que o palha\u00e7o e este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espere por este grupo de mal na pr\u00f3xima electics vai chegar ao fim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rodrigo n\u00e3o mexer com id\u00e9ias uma coisa e uma coisa e outra coisa e algo mais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lutaremos duramente por nossos direitos conquistados com tantas lutas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TA demitido porque menino aposentadoria descontado em vai pegar seu vovo tamb\u00e9m ahahahah\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este terrorista corrupt\u00edvel apresenta uma amea\u00e7a ao povo uruguaio honesto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma mulher que destruiu a Petrobras destruiu a economia e enriqueceu nossos custos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A BARATA CASCUBDA VIAJOU DE PRIMEIRA CLASSE COM O NOSSO DINHEIRO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pelo menos a esquerda uruguaia n\u00e3o roubou o Mojica ainda ta de besouro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 vendo a possibilidade de asilo pol\u00edtico j\u00e1 que voc\u00ea vai receber em breve a ordem da pris\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso mesmo, eu n\u00e3o tinha pensado sobre isso, mas uma hipot\u00e9tica plaus\u00edvel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve estar verificando a possibilidade de asilo para Lu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O asilo e ela mesmo n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 para um excompanion de p\u00f3dio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas n\u00e3o vai ter um Tupamaro ja foi tirado do poder que ela n\u00e3o aki forma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este anta incompetente ainda est\u00e1 solto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ta solto e n\u00f3s invadimos fortaleza em um pouco sua novelina sai do ar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta Bolonha j\u00e1 bebeu tanta cacha\u00e7a Q n\u00e3o est\u00e1 falando coisa com coisa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O medo \u00e9 bom como o inferno ne Mutiny\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcos voc\u00ea nasceu assim ou bateu na cabe\u00e7a quando voc\u00ea era uma crian\u00e7a \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fafa e os alunos que foram parafusados na escola assim paga por Valens na Internet \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o mortadela o Lefty fica Revoltadinha vem para dar o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Pentateuto que nome estranho acredita que sua capacidade de discernir ainda pode ser resgatado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E t\u00e3o retardado que estava comemorando o Halloween no Uruguai em novembro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quantas horas de vassoura de Porto Alegre para Montevid\u00e9u\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pena que a linha est\u00e1 no relat\u00f3rio que eu devo ter pulado que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Am Obrigado voc\u00ea sabe que sim, ent\u00e3o n\u00e3o quero que eu sou squeco perfeito o lol vezes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso \u00e9 o que em sua m\u00e3o nesta foto por acaso e um baseado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve ser que ela n\u00e3o desrespeitaria Fidel por fumar um charuto no Uruguai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se os uruguaios v\u00e3o para a sua conversa, tamb\u00e9m vai acabar.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela ganhou um Tabare Oreo e um ritual de esquerdista milenar oferecendo o vento \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Infelizmente tudo Q n\u00e3o empresta neste pa\u00eds do IBOPE este anta e prova viva dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pena que ainda h\u00e1 vermelhos espalhados no pa\u00eds que voc\u00ea quer dizer no mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sera que ela ficou no mantimento dos dedos em Punta del Este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Saber onde est\u00e1 o dedo faltando perfurado em sua m\u00e3e kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai ser dif\u00edcil para os meus anos isso no c\u00e9u o seu TA na zona\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o posso acreditar que a barata crusty deve ter alugado um hotel inteiro estrela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se esta coisa ficar mais uma semana, o Uruguai vai para a recess\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s j\u00e1 estamos tomando este cuidado o peso vai pesar sobre o real dela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELES N\u00c3O V\u00c3O RECRUTAR SUA M\u00c3E, SEU VERME PEQUENO.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para sentir que tem bandidos defensores em torno de eu fui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ONE ES CRO PARA ESTES E MESMO WORM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sabe o que ela tem mais do que n\u00f3s, ela tem mais e QSF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E ele foi defendido pelas mesmas pessoas que n\u00e3o aceita nenhum insulto \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Junto com o medo do tolo s\u00e3o as escolhas dos Petrels\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lamentavelmente mais eu garanto que no meu voto e Luiz In\u00e1cio Messias da silva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E n\u00e3o volte do presente que damos aos uruguaios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil est\u00e1 quebrado e temendo este empr\u00e9stimo bilh\u00f5es para o FMI\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Renovar Nino VC Leia o peca ou mais um canhoto Maiette vai com o outro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muito bom depois de doar bilh\u00f5es de U no bairro agora foi colher dividendos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Comunista defendendo o DEMOCRACIAKKKKK estes vermelhos s\u00e3o uma piada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles nem sequer anotou a diretoria do caminh\u00e3o que atingiu o Petebada em outubro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquela velha deve ter tido o dinheiro que o Pedecana ganhou uma casa de um gerente da RGS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi recebido com abund\u00e2ncia da grama e da \u00e1gua fresca   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aproveite e deixe esta Capivara l\u00e1 fora\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS LARAPIOS EST\u00c3O REAGRUPANDO TEM QUE PRENDER EM BREVE OS CHEFES N\u00c3O SEI POR QUE O ATRASO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque a Morosita recebe ordens externas a ordem ainda n\u00e3o chegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque a Morosita recebe ordens externas a ordem ainda n\u00e3o chegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BANDIDA DEMOCRACIA-LADR\u00c3O DE BANCOS \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ficar para este TAPIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque o pequeno Firefly de PUzTA n\u00e3o vai DAzR o CzU PRO CAPzETA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uruguai mais uma vez recebe a \u00e2ncora do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 lugar para a carne do pesco\u00e7o as pessoas gostam de picanha na Parrilla\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Comunista que faz a lei pela democracia democracia vermelha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 que a veia est\u00e1 segurando um cigarro de maconha mesmo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "NO E MACONHA E CANNABIS SER MAIS ELEGANTE NESTE CAITE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sua batata ta torrefa\u00e7\u00e3o e j\u00e1 fazendo plano de fuga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela foi para a limpeza semanal na casa onde a mula vai ficar escondido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espero que esta infeliz vai ficar l\u00e1 e s\u00f3 voltar quando convocado pela Receita Federal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O anta foi para o Uruguai para elaborar seu plano de fuga com seus companheiros e aliados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estamos exportando mortadela.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma for\u00e7a e nenhum senso de rid\u00edculo mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JA ea terceira vez que eu comentar aqui por que \u00e9 meu coment\u00e1rio censurado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque este pequeno rob\u00f4 est\u00e1 procurando o Q n\u00e3o deve censurar o Q precisa n\u00e3o elimina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ap\u00f3s esta visita, Tabare Vasquez n\u00e3o ganha uma elei\u00e7\u00e3o ou para um edif\u00edcio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fique a\u00ed Janete fret in\u00fatil destru\u00eddo vaca do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tatiane Vazquez voc\u00ea deve escolher melhor suas amizades \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para n\u00e3o levantar suspeitas era pedir o ex\u00edlio para o dono do triplex \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi ador\u00e1vel ver esta queda incompetente como Jaca maduro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Encontro de antigos guerrilheiros voc\u00ea sabe o que eles fizeram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O medo eo melhor que est\u00e1 tendo ne com ele os nossos pais eo sexto maior poder do mundo NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que cuidar que este bandido n\u00e3o vende enfermas sens\u00edveis do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aqueles que t\u00eam raz\u00e3o para fugir s\u00e3o aqueles que aparecem constantemente nas listas do jato de lava\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu maricas vai fazer isso na m\u00e3o, eu vou socar voc\u00ea na sua cara feia.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 loucura Davi n\u00e3o fazer nada na sua m\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta velha mulher est\u00e1 armando seu plano de fuga para ela e o Pedecane ta no rosto assim PF n\u00e3o v\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Veja se voc\u00ea nunca mais voltar e viver na fazenda de moluscos.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "De l\u00e1, ele foi para o Panam\u00e1 para terminar de esconder o esp\u00f3lio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ENCONTRO COMUNISTA E CORRUPTO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes uruguaios atuam com sua presen\u00e7a e importante tanto quanto o pre\u00e7o da banana em M\u00f4naco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS PETRELS EST\u00c3O ESCONDIDOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ajudou a afundar o pa\u00eds e nenhuma vergonha na cara voc\u00ea acha que tudo \u00e9 normal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ai de ela para ficar a definitiva e tomar a TB molusco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "La ela foi recebida por Tabare aqui onde vai e recebido por alguns Tabareus\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " O grande erro era ter entregado essa ponta de terra no extremo sul do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cruz credo deste Turd\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tabarez me diga com quem voc\u00ea anda e eu vou te dizer quem voc\u00ea \u00e9\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aja pela democracia ta bons truques que eu gosto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o morre uma desgra\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 disso que se trata a defesa da democracia.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 fazendo a cama para e para o molusco vai que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este muie nem Drome nem da Cubina nem joga em fiuvicoCuidado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Zika mosquita Wind Stocker tamb\u00e9m esta mudan\u00e7a pro Uruguai ser\u00e1 vizinho do molusco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de roubar nada melhor do que andar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi errado para ela ser acolhida pelo Presidente do Uruguai fora do padr\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este terrorista n\u00e3o vai para a cadeia por roubar e tarde um pa\u00eds que morre em breve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que a velha senhora tem em sua m\u00e3o Oops desculpa tem no casco  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de legalizar a maconha agora Uruguai legaliza outra droga um pa\u00eds \u00e0 beira do penhasco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando falamos a verdade n\u00e3o publicam ainda falam em liberdade de express\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olha AI Sergio moro ela dando Yips KKK pega seu POW\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Putskkkkkde grande relev\u00e2ncia e IMPORTANCIAKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Provavelmente planejando a rota de fuga para o pa\u00eds vizinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Morre desonrado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que ela fala por ela dizem que ela fala espanhol sem sotaque\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta Tabare e a luz Bolivariana t\u00edpica se e que isso existe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sair por tangente ou tamb\u00e9m comprar casa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU N\u00c3O SABIA QUE O URUGUAI GOSTAVA TANTO DE PORCARIA JUNTOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agrade\u00e7a ao Idiot Levandowhisky\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Queria v\u00ea-la indo para o Paraguai para tomar outro padr\u00e3o KKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fui dar uma espiada em sua conta e aproveitando vai ficar na casa dos dedos em Punta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Final\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "sv"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles v\u00e3o perder a dentadura e o pao com Bolonha.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bruno no e Kou e assimVa tomam em seu Gu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00e1 fez programa hoje \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vire-se e eu aponto o seu dedo para o seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pense em uma mortadela irritante Pothead \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea deve ser mais um ajudado pelo saco de ALMS \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem algum atraso ou at\u00e9 mesmo est\u00fapido Maria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta Maria benta provei do peba na pimenta de seu Malaquias \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.85,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maria vai lavar um louco voc\u00ea ganha mais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem vergonha em seu rosto, seu pequeno Pothead infectado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quase sempre um Banky reconhece outro Banky eo caso do Rubinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara vai chupar um pau vai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quantas pessoas zangadas que horror\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o v\u00e1 at\u00e9 ele e divirta-se casando com um homem do\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O MAIS TRISTE DOS PADRES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele ganhou duas vezes dos scammers eu entendo que a raiva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Won PQ Northeastern n\u00e3o sabe votar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU OBSERVO QUE EST\u00c3O APARECENDO MUITO MAIS DESCONTENTES COM O GOLPE MUITO BOM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Introduzido pela vota\u00e7\u00e3o deixada pela vota\u00e7\u00e3o Cade o golpe assim se \u00e9 na primeira declara\u00e7\u00e3o NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ganho com BILHOES roubado da Petrobras BNDES e Furnas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Daniel Martinez posso cham\u00e1-lo de Naldo eh mais adequado kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marcio eu n\u00e3o sou seu irm\u00e3o n\u00e3o tenho irm\u00e3o Queer\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\u00c9 mais moral do que o Presidente das coxinhas KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E apenas ver o n\u00famero de desagrado de seu coment\u00e1rio in\u00fatil e ver que n\u00e3o h\u00e1 tanta assimPalhaco moral \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quena o Tirso este sentimento muito ausente do charuto de uma garotinha aceitou que d\u00f3i menos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde a vaca vai o boi vai Atrsta apaixonado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tirso tem pessoas que comem atrav\u00e9s da boca que voc\u00ea certamente comer por tr\u00e1s\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Carambai pensou que ela j\u00e1 tinha morrido e Tirso tamb\u00e9m.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Democracia feita a Venezuela que os Petebas quiseram come\u00e7 um trabalho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o o governo vem de roubar e latir tamb\u00e9m eleicoes ja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A leveza de uma pipeta de paraleleque e a honestidade de 1 9 dedos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o MAV ser capaz de ler e falar Parallelepipedo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu tenho total discri\u00e7\u00e3o para dar a minha opini\u00e3o como liberdade de express\u00e3o para valer a pena de qualquer maneira \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O esquerdista e fedorento Rosanabandida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Osvaldo Miranda Eu n\u00e3o concordo, mas eu respeito o seu coment\u00e1rio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rosana sua revolta e devido \u00e0 falta de mortadela \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o, ofensa e curiosidade mesmo saber tipo de estudo animal \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu golpe Rosana para Reileita \u00e9 chamado bolsa familia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele esta de Scarlet estava acreditando nele at\u00e9 que ele falava em beleza e elegancia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Para isso, ele usa o pseud\u00f4nimo de SURREAL Bidu \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aha ta bom eu vou acreditar pequena mentira branca n\u00e3o acredito que n\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Collor n\u00e3o \u00e9 digno nem para limpar os sapatos desta DIVA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pobre coisa significa que a pobre menina foi v\u00edtima de um golpe fazer um favor e lev\u00e1-la para casa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso alvo e nacional e n\u00e3o municipalaonde tudo se DOBRARAO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELA DESFILA SUA ELEGANCIA BELEZAPELAS RUAS E AVENIDAS DE BRASILNAO SE PREOCUPA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta AI gosta de um charuto de Bolonha no meio de suas pernas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Minha esperan\u00e7a e que voc\u00ea era um troll, mas para ver que voc\u00ea e ignorante mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora eu vi a capacidade do ser humano de ser\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ilegitimo foi voc\u00ea quem votou a temer que eu votei Aecio que colocou o seu presidente no poder foi voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "John Charles sinto muito minha resposta n\u00e3o foi publicada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Sr. temer foi posto l\u00e1 por VCs que votaram em seu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Red strategia Acefala terceirizar a culpa jurar e denegrirkkkk bye caro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que voc\u00ea n\u00e3o vai para os hospitais que est\u00e3o super lotados e falta de equipamentos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rosangela voc\u00ea n\u00e3o tem nenhum n\u00edvel para comentar sobre um assunto deste e uma mulher pobre\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pobre garota e o m\u00ednimo que eu chamaria de podre   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela e a autoridade m\u00e1xima do judiciario n\u00e3o \u00e9 o Ministro da sa\u00fade.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Manteiga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o tome um real do or\u00e7amento geral para direcionar o pres\u00eddio t\u00e3o carente de hospitais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela e os hospitais da \u00e1rea legal s\u00e3o o babar do Ministerio da saude simples so\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rogerio ent\u00e3o ela tamb\u00e9m n\u00e3o eo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a publica seu ignorante \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "OS PRESIDIOS S\u00c3O O PROBLEMA S\u00c3O AS ESCOLAS E HOSPITAIS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda mais se est\u00e1 hospedando um bom pol\u00edtico Rubens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que esta revolta Anderson sua fam\u00edlia est\u00e1 presa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mortadelas nunca entendem nadaKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Roberto, o esperto, o mafioso skaf pergunta quem pagar\u00e1 o pato\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem \u00e9 negativo s\u00e3o os presos Lucasare equipados dentro do Presidios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandit tem mais e peidando para Muzenga mesmo resolver este problema de Superlotacao fazendo pelo menos Carandiru por dia simples \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PSOL guys e comunistas em geral apertar o mesmo vermelho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A pol\u00edcia civil do RJ, por exemplo, n\u00e3o t\u00eam privado para kaggar e esta ta Capivara preocupado com Bandit \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Carmen Capivara Lucia por favor, d\u00ea-me o exemplo e tomar meia d\u00fazia dessas v\u00edtimas da sociedade para a sua faca de casa um Coquette nele liberar o anel de couro de groselha Soft show que tem cora\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "At\u00e9 que, finalmente, um coment\u00e1rio que paga o censor Grobo nated\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandido defendendo Bandit estranho esta conversa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo seu pedido de desculpas e VA GA Bun de uma coisa n\u00e3o annula o outro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles t\u00eam conforto at\u00e9 muito sofrimento tem as fam\u00edlias que eles destru\u00edram\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apenas justi\u00e7a para os pobres um pa\u00eds onde os ricos s\u00e3o impunes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Roberto ama a palavra acefalo de tanta escuta que ele incorporou no vocabulario pobre e inculto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seria mais interessante que ela visitava os hospitais do SUS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se ela completou o ACT e porque ele concordou em n\u00e3o violar kkkkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estou torcendo por um estu coletivo j\u00e1 comprei alguns lol azul\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Presidio e lugar para o sujeito a pagar seus pecados e n\u00e3o ficar em um resort de f\u00e9rias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00edtimas destes bandidos ningu\u00e9m visita NE porque eles j\u00e1 mataram \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela tamb\u00e9m poderia visitar algumas escolas onde as crian\u00e7as estudam com os p\u00e9s na lama com vazamentos e muitas vezes com lanche estragado ou mesmo sem qualquer almo\u00e7o ter que andar quil\u00f4metro para PE ou dentro de caminhos que eu gostaria de pessoas ligadas aos direitos os seres humanos tiveram a dec\u00eancia de fazer, mas  Eles n\u00e3o gostam de visitar Presidios e defender as pobres v\u00edtimas da sociedade os filhos de PES n\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas desta sociedade porca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando ser\u00e1 a visita aos hospitais p\u00fablicos do DF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve haver uma lei obrigando todos os pol\u00edticos a usar para hospitais p\u00fablicos que todos os hospitais privados foram proibidos de Attendelos assim que olhou para a situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica que este um Vacalhacao \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve estar preocupado com a acelera\u00e7\u00e3o de julgamentos que beneficiam os trabalhadores por n\u00e3o se preocupar com bandidos.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o vai visitar as fam\u00edlias das v\u00edtimas desses criminosos? \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os parentes daqueles que foram mortos por eles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Santa hipocrisia Batman envia-la para visitar hospitais p\u00fablicos para ver se eles est\u00e3o superlotadas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parabens Dra Carmen pelo menos a Sra. era diferente de outros que nem sequer sabem que h\u00e1 saber que eles s\u00e3o marginais, mas n\u00e3o podemos combin\u00e1-los     \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o quero estar em uma cela lotada n\u00e3o roubar o trabalho honestamente eu garanto que n\u00e3o ser\u00e1 um problema\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pouco conhecimento dos leiatoons s\u00e3o iguais ap\u00f3s julgados e condenados, exceto militares\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Querendo aparecer porque ele n\u00e3o vai visitar as v\u00edtimas destes lament\u00e1veis \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o ministra mais uma raz\u00e3o para instalar a pena de morte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Visitando as novas instala\u00e7\u00f5es do Conde Dr\u00e1cula e seus vampiros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o ministro Carmen Lucia Presidente do Supremo Tribunal est\u00e1 \u00e0 procura de vagas para os ladr\u00f5es pol\u00edticos Bandidooooooooooooooos no presidios que esta visitando KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este ministro trabalha a menos de km dos hospitais BASE e soros HRAN que pretende visitar o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu sempre admirei voc\u00ea agora ainda mais bela atitude  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Precis\u00e1vamos de mais presidentes como este.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PECO ajuda a Universidade a me ajudar a interpretar o que Zozoi quis dizer\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela deveria levar Renan Calheiros junto com ele, mas ele estaria l\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que o senhor Ministro n\u00e3o visita a fam\u00edlia das v\u00edtimas  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pare de ser ignorante que precisa de mudan\u00e7a e o prisioneiro n\u00e3o a v\u00edtima\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tem que colocar pena de morte ai vai diminuir bastante\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Houve uma housecinclinada para a visita do Ministro \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por que n\u00e3o se encontrou com os parentes das v\u00edtimas?\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Trabalhar ningu\u00e9m quer estar vazio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu gosto delaNo STF e o \u00fanico que sabe o que ele diz e compreende o que ele ouve\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00c1 EM CEMINTERIO ESTE MAIS LOTADO CHEIO DE INOCENTES MORTOS PELAS M\u00c3OS DESTES VERMES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Agora ela \u00e9 uma ministra da seguran\u00e7a ou n\u00e3o tem nada a fazer no STF.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea tem que visitar nossas escolas e hospitais \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o vejo visitas a hospitais com crian\u00e7as idosas e trabalhadores nas linhas finas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos ver quantas m\u00e3es que tiveram seus filhos assassinados por estes assaltantes o Ministro vai visitar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ave Dra Carmen Lucia aqueles que est\u00e3o prestes a morrer sa\u00fadam voc\u00ea \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os poderes est\u00e3o preocupados com bandidos que t\u00eam tudo o mais onest e renegado cidad\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A partir de agora vai piorar, porque n\u00e3o h\u00e1 trabalho vai aumentar roubos e roubos \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Faz exame da vantagem que este l\u00e1 e j\u00e1 implanta a penalidade de morte para estes bons desperd\u00edcios de Bndido e Bndido Mrto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma visita aos parentes que foram vitimados por esta \u00e2ncora ser\u00e1 elogiado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sinto pena das v\u00edtimas.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Inversao de valores para os inves desta visita antiga hospitais manicums orfanatos visitar Presidios vai tomar no \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E quando voc\u00ea visita os hospitais e sepulturas das v\u00edtimas desses marginais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TV superfaturamento e algum senador ou congressista coloca um em seu bolso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Duvido que este ministro peca redu\u00e7\u00e3o de seu sal\u00e1rio para 3000 reais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fa\u00e7a o que sua culpa se voc\u00ea tivesse leis duras estavam vazias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele teve que tirar toda a ajuda da fam\u00edlia, enviar suas fam\u00edlias para trabalhar para sustentar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Superlotado Presidio F o D para SE eu quero saber e a fila nos hospitais de creche e em busca de emprego\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para mim, \u00e9 vazio o ministro que vai cuidar dos pol\u00edticos sujos que eles protegem \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que tal todo o perd\u00e3o dado um juiz leva um prisioneiro para casa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve julgar a\u00e7\u00f5es envolvendo jose serra os milh\u00f5es ningu\u00e9m fala Cade a veja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai querer aparecer mais do que moro isso vai gerar um ci\u00fame\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ETA Dra Carmen Lucia a dama est\u00e1 saindo uma grande Marqueteira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se depender do STF, vamos pegar todos os Worldand aposentadoria.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A \u00e9tica de Aristoteles deve ser aplicada no sistema prisional, a medida justa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O lotado presidiu e milh\u00f5es querendo entrar neles que e um paradoxo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O MOLUSCO VAI ENCONTRAR A CADEIA SUPERLOTADO E N\u00c3O DAR NA PINTA ELA COME\u00c7OU A VISITAR OS OUTROS ANTES\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTA MULHER FAZ CADA COISA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Depois de receber o pr\u00eamio do gosto da Globo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ordens para matar tudo e esvaziar as c\u00e9lulas e transformar a hero\u00edna nacional\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tanto para este pirralho judeu da Guin\u00e9 para obter de levar para sua casa no Lago Sul\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gilmar MendesPSDB vai ficar com ci\u00fames ela est\u00e1 querendo aparecer mais do que ele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As \u00fanicas pessoas que compram ENA no Brasil s\u00e3o os pobres seu rebanho de hipocrisia hip\u00f3crita e hip\u00f3crita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A esc\u00f3ria que apoia o golpe s\u00f3 fala merda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este est\u00fapido n\u00e3o tem nada a ver\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu sempre digo que a mulher feia geralmente d\u00e1 Problememanao quase exce\u00e7\u00e3o someoneatem alguns que quando chegam a presidencia da Rep\u00fablica DAO tanto problema que voc\u00ea n\u00e3o acredita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Excelente iniciativa do Ministro e da Presidente Carmen Lucia parabens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta velha mulher deve andar menos e agir mais at\u00e9 agora apenas falar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para ir Saul me esses prisioneiros que s\u00e3o os mais perigosos no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Neimar deixou Gabriel Jesus pelo meio e pela marinha \u00e0 direita que atacam \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Josi Kelly ent\u00e3o por que voc\u00ea jogou bem ontem e j\u00e1 merece a sele\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com PaulinhaFernandinha no campo Messi vai se deitar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para aqueles que n\u00e3o sabem e que o mesmo hotel que Ana Hickimann foi\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Brasil deve ganhar, mas ser\u00e1 um jogo dif\u00edcil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "X em minino mano o Bauza vir\u00e1 todos no relock\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, o Senado gasta mil na decora\u00e7\u00e3o de um arm\u00e1rio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SE TITE N\u00c3O JOGAR MESSI VAI SE ENCONTRAR EM PAULINHOBRASIL X\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gaste mil com reforma do gabinete de Romero Juca e sacanagem com as pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Neymar far\u00e1 um gol contra para agradar bagun\u00e7ado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "RLX Neymar \u00e9 bem treinado pela barca para vir e vestir o Uniiforme \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PALMEIRAS SER\u00c1 CAMPE\u00c3O SEM MIMIMI MUNDO DE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que Carlinhos Brown est\u00e1 fazendo vai cantar seu pequeno absurdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Neymar faria qualquer falta na sele\u00e7\u00e3o ou sua aus\u00eancia seria melhor  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parece que essas perguntas rid\u00edculas do globo no meio do jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Felipe massa j\u00e1 est\u00e1 se aposentando o que ser\u00e1 esta sele\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bauza repreed vai come\u00e7ar a ca\u00e7ar Neymar pode tirar a impress\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marine e um jogador que desequilibra qualquer jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esperemos que a Argentina goleie estes afrescos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi rebaixado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "LET ' S MASS ATHLETICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O PARA APOIAR A ARGENTINA DE LUCAS PRATTO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.85,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "LET ' S MASS ATHLETICANA LOTAR O MINEIR\u00c3O E APOIAR O SILVERTO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O lado Pratto de Messi vai se deitar e rolar sobre a nossa sele\u00e7\u00e3o falida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkkkk quebrou igual seu coment\u00e1rio idiotice\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas \u00e9 pipoca quando a coisa aperta sempre foi assim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pipoca nada e um excelente defensor do a n\u00e3o foi culpa dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos voltar anos atr\u00e1s e ver o que ele fez no X \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Corinthians \u00e9 o melhor aluno da ENEM enemlibertadores Enempaulista Enembrasileirao Enemcopa do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele virou goleiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem nasceu para ser o nunca sera Junior baiano \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 jogando muito mais na sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o mais chance Thiago Silva Marquinhos Miranda s\u00e3o os melhores  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogue em PSG e diminua na carreira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No bom David Luiz deu muito direito \u00e0 camisa Chelsea no PSG n\u00e3o era para ele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o de vez em quando leva \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Globo que come\u00e7a a entrada para seu retorno a selecao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "David Luiz agora e goleiro para ter registro pessoal de menos vazou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E aqui \u00e9 preciso um jogo apenas o cara e muito ruim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele \u00e9 dono de outro recorde tendo gols em um jogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cahill ainda tem pesadelos com Emerson Sheik e Paolo Guerrero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele s\u00f3 ir\u00e1 corresponder ao registro pessoal quando voc\u00ea ficar sete jogos sem tomar gols\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogue muito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes f\u00e3s e f\u00e3s do CR e do Real Madrid s\u00e3o uma piada de catraca repugnante \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor do mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apelando n\u00e3o se compara com ningu\u00e9m que ele joga facil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor do mundo e Messi aceitar este fato Ronaldetes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este pouco de rivalidade s\u00e3o excelentes jogadores prontos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Daniel Lartey nenhuma rivalidade ea verdade \u00e9 acima de tudo no futebol atual\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "e KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Pepe TBM ganhou e fez mais do que o homem CR \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na moral e ser muito louco para dizer que CR e melhor que Messi por favor velho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano em boa Messi j\u00e1 foi votado o melhor fora de outra equipe se voc\u00ea seguir este crit\u00e9rio George Best Maldini Iniesta Garrincha e muitos outros s\u00e3o porque estes citados nunca foram os mesmos em outras equipes e algunsMaldini e Iniesta nunca veio para jogar P ou outros clubes pele jogado por anos em Santos e ningu\u00e9m disse nada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano na boaAngelim VoLTE pro jogo de v\u00eddeo Boy o cara fala Messi foi votado o melhor fora de outra equipe e por acaso a pele foi considerada melhor em outro ele no cosmos j\u00e1 estava no final de sua carreira n\u00e3o h\u00e1 tal coisa como ter que prov\u00e1-lo em outro clube  Se voc\u00ea seguir que sua logica Iniesta e uma Turd de acordo com voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isaac, n\u00e3o seja bobo, chore menos seu Lionete.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano na boa como eu sabia Ronaldete n\u00e3o tem argumentos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano na boa na boa mesmoManona boana boa manoManooooooooo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CR ja venceu a Copa Am\u00e9rica nao Julio Baptista Sim kkkkk para aqui de forma a se lig mesmo KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, uma pergunta que seria Real Madrid e Barcelona sem estrangeiros \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles seriam grandes clubes, afinal, eles sempre tiveram jogadores nacionais que fizeram hist\u00f3ria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Apenas corrigindo o que seria a Europa sem estrangeiros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As do rio grande do Sul e minas gerais do estado de S\u00e3o Paulo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A pele nunca ser\u00e1 melhor q esse cara\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rodrigo Trindade ele conta um pouco de gole no asfalto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 muito para chegar ao maior artilheiro de todo o grande g\u00eanio da \u00e1rea romario\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No videogame igual ao FAS alienado dele kkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara era foda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, o palmeiras continua sem mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No discurso Cristiano declarou a secar-me NETO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00f3 os \u00f3culos devem comprar um apartamento. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto isso, sua equipe contrata Marcelo cirino por anos e Dami\u00e3o por ano e meio\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.87,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Gols em jogos oficiais de m\u00eddia dos melhores do mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve ganhar o pr\u00eamio da FIFA foi o melhor da temporada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles t\u00eam um monte de caras bons lutando por Messi e CR Ver os homens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai ter que pedir dicas ze pro para jogar pder at\u00e9 o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ROMARIOgtRONALDOgtZIDANEgtMESSIgtRONALDINHOgtCR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles ter\u00e3o que renovar o contrato de Sergio Ramos at\u00e9 TBM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem Messi nem Cristiano v\u00e3o dormir hoje preocupados com o que voc\u00eas pensam deles tontos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ja n\u00e3o jogar mais HJ em Diaimagina em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 jogando nada hoje imagine em vai ta no n\u00edvel do Alecgol  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O QUE UM MOCO POUCO BONITO COM QUE OCULOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tamb\u00e9m teremos mais cinco anos de propaganda com os homens claros KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Guarda-roupa sai na mesma velocidade em que baixa a qualidade de seu futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Contrato de anos estes clubes s\u00e3o anos loucos no m\u00e1ximo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Real Madrid ta louco mesmo o cara nem empurrar a bola do fundo do feixe atinge mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Temporadas por rala e t\u00edtulos kkkkkkkkkk Messi em anos de Barca tem t\u00edtulos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " T\u00edtulos sendo que alguns trofeus Joan Gamper isso e uma bela galeria amig\u00e1vel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano na empresa boa Ivo Holanda s\u00e3o t\u00edtulos sem o Joan Gamper\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Irm\u00e3o em boas Valdeny coisas n\u00e3o funcionam como no seu pequeno mundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o tinha Penaltizinho pro in\u00fatil Penaldo bateu Ahhh venha Juizao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mano em bom quase ele faz um Hattrick Solange ent\u00e3o perdeu p\u00eanaltis\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Atr\u00e1s dos Campe\u00f5es Robinho e Fred da Copa do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bom jogador daria uma boa reserva para Fernandinho em FLA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara joga muito, mas fode o bum bum \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o vamos adicionar as assist\u00eancias para ver quem venceu os dois s\u00e3o otimistas, mas Messi e melhor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Logo vem uma palestra de t\u00edtulo na sele\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No momento n\u00e3o \u00e9 mesmo entre os melhores, mas joga f\u00e1cil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Piada super engra\u00e7ado ja pensou em fazer um teste para zorra total \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo por cento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que um peda\u00e7o de merda foi isso deve acompanhar o futebol europeu para fazer um coment\u00e1rio deste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bom jogador mais nunca apostou OQ Marcelinho Carioca jogou em todo o poderoso timao chorar antis\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea come merda para falar bobagem como essa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bianca estes Ronaldetes me nojo raca repugnante\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lugar da mulher e fog\u00e3o e cama do dissipador\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ezequiel lugar da mulher e onde ela bem entender se machucar todos PQ falou verdades sobre o seu pouco Idoyo MACHlSTA GAY chora n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 lavar a senhora louca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o CR ganhou tudo o que Messi n\u00e3o venceu Choremmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea nem sabe o que diz, mano, nem sabe como chutar uma bola. CRFOREVER FUTEBOL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Geraldo Gallo Vamos protestar amigo Vamos invadir o CT e quebrar tudo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARIAS EM CIO ESTOU LOUCA POR MARIAS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Marias tremem para galo e borr\u00e3o para o fato argentino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARIA VISTA QUE BIKINI QUE HOJE EU VOU VESTIR PRINCESA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PARE ESTE VEXAME PESSOAS DEIXAR ESSE CARA DE LADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UI Nooooooofa que lindo bonito nosso galao e Mara ne amiga rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Desejando o Otamendi ele e Gabriel seria um duo sensacional zaga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.85,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bordados azul Marias cotovelo dor amor galo p\u00e1gina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de corrida n\u00e3o h\u00e1 nenhum refletor apagar para esfriar o advers\u00e1rio Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de corrida n\u00e3o h\u00e1 nenhum jogador adverting escorregar com a meta escancarado rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de corrida de eu acredito que n\u00e3o Cole Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em pontos consecutivos n\u00e3o h\u00e1 penalidade rajkazblanks disputa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nos pontos de corrida voc\u00ea n\u00e3o tem Riascos para perder pena pela segunda vez Rajkazblanks \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com Anelkocando at\u00e9 HJ Maria ele n\u00e3o e argentino n\u00e3o ver todo mundo sabe Q as Marias s\u00e3o borr\u00e3o para os argentinos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E uma pena que Riascos n\u00e3o e Argentinota marcou na hist\u00f3ria por dois momentos MARCANTESKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maria detectou vai BeijarumsacoW\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MARYS EM CIO MINHA PRESA FAVORITA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gallows na peruca galo Ratchet ROBINHO RACA PRATTO STILE CAZARES vamos brincar com o amor da camisa \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu concordo em partes que voc\u00ea tem que ter uma sombra para Vizeu se voc\u00ea n\u00e3o acomodar Jorge\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU N\u00c3O ACHO NADA MUITO NESTA CUEVA SO DO GOL DE PENALTY\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Junta-se a todas as dicas FLA n\u00e3o de uma Cueva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "o Flamengo sem motiva\u00e7\u00e3o nenhum mete x nos Santos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "QUEREMOS UMA EQUIPE PARA GANHAR O T\u00cdTULO E N\u00c3O FICAR NO MEIO DA MESA NOVAMENTE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UE eo cheiro que voc\u00ea estava sentindo foi que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vizeu e convocou frenquentemente para a sele\u00e7\u00e3o sub que ia ser o atacante cirino\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deve e ficar Dami\u00e3o e deixar o in\u00fatil do Guerrero chorando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este ze e muito burro mulher de neg\u00f3cios caro corre solta e um monte de dinheiro envolvido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PARA TB TEM ACOMODADO UM POUCO PODERIA REVESAR ELE E RODNEY \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Perfeito os meninos base s\u00e3o melhores do que os jogadores citados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E Rogerio todo mundo tem mais este anta n\u00e3o colocar para jogar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai tomar o seu velho rem\u00e9dio-Gaga KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O t\u00e9cnico e bom a equipe que e ruim \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Complicado e colocar o atacante cirino e Gabriel que n\u00e3o sabe como chutar n\u00e3o marcar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CariacicaES ainda seria melhor inicializar o jogo contra os Santos ea coxa LA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Correto Adriano adryan e melhor Q cirino Gabriel Fernandinho etc.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.7,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O SANTOS TODO LANCA DOIS MENINOS PORQUE FLAMENGO N\u00c3O FAZ O MESMO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque e garotinha, voc\u00eas que pensam e falam t\u00e3o grande\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze vai cuidar do t\u00edtulo do jogo mexendo mal \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara que coloca o Chiquinho para cirino e Gabriel para jogar n\u00e3o pode ser normal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Para e eles n\u00e3o foram peidods por ele para montar o elenco ent\u00e3o n\u00e3o vamos ir do Porrda sobre o cara\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "GRANDE ELENCO E DE QUALIDADE POUQUISSIMA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Abel Braga no pr\u00f3ximo ano para competir pelos Libertadores e enviar Gabriel e CIA embora \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o podes estar a falar a s\u00e9rio.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "THIAGO SANTOS EH BEST Q GABRIEL FERNANDINHO AND CIRINO TOGETHER PQ O GARORO N JOGA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Coloca as crian\u00e7as na carioca para obter experi\u00eancia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se voc\u00ea \u00e9 ze Ricardo o t\u00e9cnico da Libertadores e dar mais uma vez para o t\u00edtulo para as palmeiras\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Levei tanto tempo para dizer que \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze Ricardo e louco a barraca da equipe perde ele continua com este Gabriel assim pode ser um caso de amor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Base com ze n\u00e3o tem tempo ent\u00e3o jogo la Medallion e empres\u00e1rio pol\u00edtica dinheiro do jogador no bolso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSE CARA VAI ESTAR NO COMANDO DA EQUIPE EM   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SE ZE CONTINUA N\u00c3O VAMOS GANHAR NADA EM HORAS DECISIVAS SEMPRE PERDE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Z\u00e9 Ricardo n\u00e3o sabe como avaliar ou os jogadores profissionais Q est\u00e3o com ele que diria a base\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A verdade nem sequer sabe a escala mal e substitui ainda pior e o culpado pela perda do t\u00edtulo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O culpado pela perda do t\u00edtulo e o mesmo para a luta pelo t\u00edtulo KK via entender  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prefere usar Dami\u00e3o do que Vizeu sem coment\u00e1rios\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sad ve Vizeu no banco enquanto este Turd do titular Lerdeiro os n\u00fameros n\u00e3o mentir sem ele o Flamengo e mengao com ele Menguinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um volante da base para o amor de Deus pelo lugar de Marcio Araujofor LOVE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "UM DOS MELHORES SE NW O MELHOR E RONALDO DE VOLANTE OU LADO JOGA MUITO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ze Ricardo ta de brincadeira culpa esta juba todo o jogo uma equipe diferente gabar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Gigante que n\u00e3o ganha um nacional um anosta sacanagem NE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "De tantos para falar no cheiro perdeu o cheiro lol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo Ribeiro VC e Donkey\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Flamengo levar\u00e1 a dica para demora e voltar\u00e1 a jogar em Maracana\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Assinado Molambo iludido KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.6,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quedas em real Vascainos segunda do segundo KKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas o juiz e as duas pequenas bandeiras que garantiu mais um roubo s\u00e3o direito para \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ADRIANO IMPERADOR E WAGNER LOVE E RONALDINHO E FABIO LUCIANO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muitos jogadores sem condicionamento f\u00edsico para competir em um Brasileirao deu-lhe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele n\u00e3o contratou mais Medalin o Flamengo t\u00e3o gasto e passou a ter os meninos da base\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " O que eu gastei sobre o cubado erroneamente poderia ter comprado a Cueva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sandra Torres ele se encaixa em um Kombi KK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara se gabando de ser segundo eh para quem n\u00e3o e nada mais ser segundo e algo j\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se o juiz tivesse dado a pena para culpar essa merda n\u00e3o estaria falando assim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00f3 ganhar se voc\u00ea roubar e cheirar F e Z e S mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Da m\u00e3e Xozota \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Padaria Flamengo est\u00e1 vendendo muito o sonho acaba de sair Pao \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A flaM e a R D A aproveitar\u00e3o o juiz e a BANDEIRINHAS no profissional em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Stjdwake up esta p\u00e1gina e vermelho Negraseu viceADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Diga o que voc\u00ea quer, mas Copinha e OPG para a arbitragem s\u00e3o promessas KKKK SV\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O PRETO RUBRO GAROTADA ENVIADO LEMBRANCA DE DENTRO DE SUA CASA KKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.64,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Vitor Nastari voc\u00ea \u00e9 e com a cabe\u00e7a cheia KKKKKKKKK imagine Derek\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi o cheiro do Bucelta da sua m\u00e3e.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vamos come\u00e7ar a dar uma surra que as crian\u00e7as n\u00e3o t\u00eam corpo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo porque ele e bom para montar o tempo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Verdade, mas a maioria apenas olhar para a mesa que eles entendem nenhum futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cale-se a truta Xincheiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu desgosto da cheerleader flamenga de terceiros de Stinky Nordestinies que pensa que e carioca da gema quando n\u00e3o \u00e9 nada mais do que uma equipe que tem mais identifica\u00e7\u00e3o com o nordeste do que com o rio quando se fala em Flamengo se imagina um monte de fedorento e n\u00e3o \u00e1gua falando FRAMENGO e com camisa de camelo respeito Vasco e Botafogo estes sim quando se fala no Rio de janeiro lembra-los Saudacoes Corinthianas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.96,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Escusado ser\u00e1 ofender o Flamengo tudo bem agora envolvem outras partes ai JA sem apoio \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dinheiro que pegamos com quem n\u00e3o tem com quem est\u00e1 quebrado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Barra lateral direita dois defensores e um atacante j\u00e1 resolve muito dos problemas do cruzeiro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu espero que ele recupere o bom futebol\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A soberba ela n\u00e3o termina uma\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Relaxe, vamos ver aqui excelentes rodadas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAH GAZELA DETECTADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este e um grande-burro em um pouco enquanto ele fala que se o Leicester ganhar os campe\u00f5es que ele de UCU\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este negro e seu pai, sua m\u00e3e deu a ele quando ele era jovem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 na sua zona de frango.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com Botafogo todo e duro eu acredito na classifica\u00e7\u00e3o avante glorioso Botafogo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este ano para voc\u00ea foram muitas frustracoes eliminados de tudo o que participou e mais do que ontem \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ah vai se Fu de voc\u00ea\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fanatismo n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a f\u00edsica e espiritual, mas sim uma doen\u00e7a do Ignoranca e odio   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea precisa pesquisar melhor a hist\u00f3ria do campeonato de  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o houve rebaixamento porque existiam duas ligas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele e o registro sujo e este livro n\u00e3o electable sabia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tradu\u00e7\u00e3o me faz rir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O palmeiras n\u00e3o tem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Matahhhhhhh inveja\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Equipe um gol assim Muiuta sorte\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A coisa mais importante e ganhar o meu filho acorda para a vida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hey Framengo ter\u00e1 que se contentar com o cheiro de Turd do Poolcamping de ramos kkkkkkk este TACA n\u00e3o e para o seu nariz kkkkkk \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O RUBRONECAS PIIIIIIIIIIRA COM CHEIRO DE PORCO PUM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MULAMBOS SEHAVE O CHEIRO DE HEPICANUNCUBKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sinta o cheiro do meu peido Manoli \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todo o Brasil menos os f\u00e3s do Inter hoje e Corinthians obrigacao e ganhar  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s n\u00e3o temos tempo n\u00f3s temos um monte de jogadores meia boca sem quaisquer qualifica\u00e7\u00f5es.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ATEN\u00c7\u00c3O AO NOVO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O QUEREMOS UMA EQUIPE COMPETITIVA EM   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Traga-o de volta e deixe-o escolher o t\u00e9cnico \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ele vai para a cadeia esperar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dois em todo o mundo com um libertador \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Futebol argentino e uma piada t\u00e3o lutando e bagun\u00e7ar           \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O bandido continua escondido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele est\u00e1 feliz em voltar para a Bahia menos o povo baiano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu tempo vir\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SINTA O CHEIRO DE PEIDO DE PORCO EM SEUS ROSTOS KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Flamerdas voc\u00ea tem Estadio ent\u00e3o n\u00e3o tem PINICO proprio kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.82,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E DALHE DALHE PIG E DALHE DALHE PIG CHUP MOLAMBOS ESTAVAM APENAS NO CHEIRO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.73,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando Deus diz que n\u00e3o use luta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isto n\u00e3o rouba, pelo menos, nesta gest\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e um paciente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sua m\u00e3e n\u00e3o reclama, Jackson.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ragnar e nome de travesti da Escandin\u00e1via\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea acabou de provar a estupidez que te imputou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu s\u00f3 vim para ler os coment\u00e1rios dos peritos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Emocionado com a morte ou posse\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles fizeram as pecas do carro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " SERA POLICIA FEZ PERICIA NO ESTRANHO CARRO NE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sera que foi sabotagem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor investigar a oposi\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MAS VOC\u00ca TEM QUE QUEIMAR SEU CORPO DIREITO ANTES DE CHEGAR \u00c0 PORTA DO MESMO SABER E POLITICO DO INFERNO.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No nordeste acontece tudo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu sou Ga\u00facho errado e eu tenho um marido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O investigador investiga que Vcefdpta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este senta-se na boneca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A do re do Quiibii kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aposto que ainda ser\u00e1 presidente da c\u00e2mara.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o roubo continua estes s\u00e3o profissionais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Banco completamente do regulador de problemas \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, pela metade voc\u00ea est\u00e1 sendo muito otimista\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paul vai para o mar no C UU\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alex expor seus argumentos ABC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque voc\u00ea acha que precisa receber para protestar sua vida deve ser muito bom, porque para a maioria \u00e9 uma porcaria  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E levar dinheiro para a ind\u00fastria da seca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Milhoes para Sergipe e milhoes para governador de Sergipe e um mesmo Bndaum \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seco no Amapa assim pode ser uma piada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este e o meu presidente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este dinheiro far\u00e1 o Sprout da \u00e1gua do solo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais dinheiro desviado em   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes recursos v\u00e3o sair onde \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai ser o pior Presidente da hist\u00f3ria.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele n\u00e3o \u00e9 presidente e vigarista.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AECIO E O \u00daNICO CAPAZ DE TRANSFORMAR ESTE PA\u00cdS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente, o senador entendeu parabens\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fiquei chocado com esta not\u00edcia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea e meia d\u00fazia pensam assim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o houve choque naquele velho hip\u00f3crita\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esses malditos bastardos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu parei para deixar meu FEAR OUT\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MICHELLE temmer SAFADAO TRAIRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "lazarentuuuuu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 muito bom para as suas empresas para as pessoas n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Reforma estrutural em seu rbbono meu n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea pode prender inocentes  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O que uma pulseira eletr\u00f4nica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hmmmmmmmmmmmish e um Bichna\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Ent\u00e3o e a loja tapir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E a pequena loja da sua m\u00e3e que prostituta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00f3s ainda temos que suportar uma ironia deste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os netos que devem ter vergonha dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Face da paz         \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Contas macias da boca e do bolso e do banco cobertas em d\u00f3lares de Sahfado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca de Buxeta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A pessoa certa seria mole Bun\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E O PIAUI QUERENDO ASSUSTAR O MUNDO COM ESTA FIGURA OU ASSIM NASCE PESSOAS FEIAS LA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essa boca grande falando e cuspiindo sem contar um mau h\u00e1lito fedorento fedido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tamb\u00e9m com um nome feio desta boca macia Heraclito virou louvor para este ladr\u00e3o KKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Essa boca mole tem um rosto como um saco murcho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vermelho nojento deve levar um tiro no rosto bandido \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tramp\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Demon Frog seria mais apropriado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Relmente a boca mole e a mesma linha das Neves\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A corrup\u00e7\u00e3o e a t\u00e9rmita que corroem a democracia e as institui\u00e7\u00f5es  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTE PATIFE E OUTROS TIVERAM QUE SER BALEADO NA PRACA PUBLICA     \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca da r\u00e2\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ser\u00e1 que o rato ser\u00e1 ofendido se eu fizer uma compara\u00e7\u00e3o com este bando de porcaria falando\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "est\u00e1 nadando em dinheiro para cham\u00e1-lo de uma boca macia e que menos mat\u00e9ria e um rato do banhada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 carimbada no rosto deste indiv\u00edduo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boca do esgoto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Parece uma r\u00e3 touro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bandido desonrado mais bandido ainda e que vota em uma desgra\u00e7a de que as pessoas burro ETA \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pol\u00edtica de profiss\u00e3o ta no final da carreira e o Piaui te ama eh boca mole eheheh\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai pagar muito BoQ na pris\u00e3o por outros prisioneiros com essa boca de Buc inchado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E tanto a deboche como a escarlate perderam o senso de ridiculariza\u00e7\u00e3o da humilha\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VOC\u00ca E NAIO OU UM PERFEITO IDIOT \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este gordo vai morrer pela boca \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mental fraco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Morra \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "it"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MELHOR SER C U AP\u00d3S DIARR\u00c9IA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu j\u00e1 tinha arranjado um apelido para ele aqui em casa Ocuquefala\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando esse cara come\u00e7ar a falar, eu mudo o canal.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que absurdo estou indignado com este riso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E h\u00e1 uma mulher que dorme com Thatuntil o feio tem uma filha, e eu n\u00e3o sei se e sua\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00f3 estou olhando para o rosto desse cara.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pior do que eu acho que n\u00e3o \u00e9 a boca que e macio mais feio do que este \u00e9 o Cervero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Melhor do que tudo feio, mas no Presidio eles v\u00e3o dar-lhe outro apelido para ele Bokket Bad\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o deve ser apenas a boca que e o modelo falecido, nem se eleva mais\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AL\u00c9M DE TUDO E DEBAUCHED ESTA COISA BOCA GEL\u00c9IA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que age enriquecer o curr\u00edculo de um bandido para que isso explicado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkk \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prefiro ver Lula morto.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea estragou a pontua\u00e7\u00e3o, e que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "James Sackey sair de Bolonha e ir procurar um emprego \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estes petebas s\u00e3o piores do que burros carro al\u00e7as\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E o mesmo denuncia o burrao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O pior e que eo quinto ele n\u00e3o pode contar com os dedos da m\u00e3o que carece kkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Queremos que ele morra.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Un kkkkkkkk ONU e merda e a mesma coisa a sua anta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai sentir o Peru entrar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O moro vai sentir o peru do Aecio ENTRARKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Carline Antinha um servi\u00e7o do Petebas ridicula\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E um monte de den\u00fancia e pouca a\u00e7\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um monte de den\u00fancia e pouca a\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muitos denunciam muitas evid\u00eancias e pouca cadeia \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Joao retardado presta aten\u00e7\u00e3o \u00e0 gangue que est\u00e1 tomando o ataque do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, vamos perdoar ladrao s\u00f3 porque a outra classe tamb\u00e9m e n\u00e3o seria melhor prender todos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos n\u00f3s sabemos e que por causa da pesquisa de ontem em que ele poderia ser Presidente em \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tudo ou voc\u00ea duvidou que so-Soo-so-soo-soo-so-MPF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Calma tudo e tempo pergunta lembra a cunha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, com convic\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o prende ningu\u00e9m. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ambas as coxinhas e mortadela s\u00e3o pamonhas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E verdade, mas embora voc\u00ea acha que essas pesquisas est\u00e3o presas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os pol\u00edticos s\u00e3o o reflexo do povo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai fazer a den\u00fancia e pedir a um juiz para tomar o caso blz\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Toda mortadela e a v\u00edtima de sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Curitiba \u00e9 mais esperta do que voc\u00ea pensa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Concordo com o Carlos aqui e lavagem cerebral para os burros\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E VOC\u00ca TEM QUE PREND\u00ca-LO LOGO ANTES QUE ELE FUJA PARA CUBA.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu vou celebrar a pris\u00e3o deste vermebarbudo mais do que o ano novo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu voto para quem ele nomear\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olha, h\u00e1 uma alfafa canhota cmedor negactivou-me.  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pesquisa comprada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E SERA MUITO BEM RECEBIDO PELO JUIZ SERGIO MORO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Prenda o chefe da corrup\u00e7\u00e3o em breve.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nunca h\u00e1 materialidade t\u00e3o convic\u00e7\u00e3o \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bebia Creoline malucoVa estudando pol\u00edtica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na verdade, j\u00e1 passou da hora. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PARA ALGUNS ACEFALOSTHIS CIDADELA TORNOU-SE UM MITO, MAS TODOS OS DIAS PERCEBEMOS QUE N\u00c3O \u00c9 NADA, MAS UM RATO LADR\u00c3O ME DIGA O OPOSTO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A casa caiu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde est\u00e3o as provas?\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JA SE TORNOU NOVELA CHEGA CANSADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pulso ausente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que materia espetacular em grs\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Denated hoje novamente OK, mas preso quando \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "NUNCA JAMAIS SER\u00c1 \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O fato de n\u00e3o haver um pol\u00edtico honesto no Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquele l\u00e1 e o materia ou apenas o t\u00edtulo KD o descanso\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E O QUE ISSO SIGNIFICA MESMO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o denuncia mais pris\u00e3o do que e nada bom\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o percebo o que falta para ele ser preso.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando ele for preso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ESTA VINDA SEU TEMPO, VOC\u00ca CABRA VELHA IMUNDO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Denuncia denuncia cadeia quando  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles INdT e relat\u00f3rio, mas n\u00e3o prender\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O triplex caiu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Finalmente ele vai ser preso.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os reis Tucano das Delacoes \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem era o homem mais honesto do Brasil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Desordem e retorno \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Srs. ju\u00edzes logo PREDEM este bandido \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta not\u00edcia e velho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai ser preso antes do Natal.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Muito poucas pessoas processam em cana\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "QueseFODAesseFDP e quem gosta e defende TBM\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma pizza enorme e bem recheada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Denuncias n\u00e3o preencher barriga necessidade de impor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": " Indica\u00e7\u00f5es em uma semana JA pode pedir m\u00fasica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "est\u00e3o tentando desviar o foco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A Sierra com milh\u00f5es nada tamb\u00e9m\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o vai funcionar.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "G E A COMMENTARIOSENFIA LA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 uma coisa que n\u00e3o denuncia sem prova\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E um monte de porcaria, mesmo no m\u00ednimo e norte ou nordeste que o trabalho que e bom n\u00e3o funciona vidas do bolsa familia assim vai votar para o Luladrao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cade as algemas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tremenda provocar este Daniel Alcantara, mas se n\u00e3o \u00e9 divertido eu te digo Daniel parar de falar merda Daniel\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea que voc\u00ea que o favor boiola KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.75,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Guy gay Queer e voc\u00ea e seu pai\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea sabe o que e privilegiado f\u00f3rum voc\u00ea Turd est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai dar ao Lulao vai, mas carrega Viagra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Deixe o cara em paz.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Creed a globo est\u00e1 instiando a viol\u00eancia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "FilhodaPhuta do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando voc\u00ea provar que vai para a cadeia\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ai Mad ta Uptight\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Luis e mais um que o Whisperer burro pegou\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sala de jantar Eduardo alfalfa RS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso \u00e9 porque voc\u00ea colocou r\u00f3tulos nas pessoas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Whisperer de burro levou mais dois\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKK voc\u00ea \u00e9 um comedias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "MPF para o trabalho dos interesses Tucano e Pmdbistas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o pode ser s\u00e9rio o que acabei de ler\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tenho que investigar quem lhe deu aula de ingl\u00eas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque ele est\u00e1 no poder por anos talvez\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Estou brincando e voc\u00ea realmente acredita nisso.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Qual delas \u00e9 a queixa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boisonso voc\u00ea est\u00e1 errando no uso dos Viryles\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DONKEY BURRO TOPEIRA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mulher grossa est\u00fapida e ignorante \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Por favor, n\u00e3o abram as portas para que os jegues asnos e burros n\u00e3o saiam.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.87,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Al\u00e9m de burro e analfabetos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Donkey hahahahahaha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PRIMEIRO VOC\u00ca VAI APRENDER A ESCREVER IGNORANTE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai lamber as bolas dele\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que tipo de empurr\u00e3o e voc\u00ea \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 lavar o pote da sua vaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea e um idiotao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Idiotao e quem e o Sabidao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso nunca foi dito miser\u00e1vel est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Romulo come Turd\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lizzie come merda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alienado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alienado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acho que faltam provas.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este juiz de Moro e um patife\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tinha que ser baianoputz que povinho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKK MAIOR LADR\u00c3O QUE MERECE A MORTE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bruno cria um c\u00e9rebro e pensa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sivil estudar\u00e1 seus ignorantes\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Silvio que grande asneira seu burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cale a boca, burro.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E seriamente \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pobre DONKEY Neque suporta o direito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PECO mais respeito por favor eu falei\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu pecado um pouco mais de respeito que eu falei\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Oh doar um dos burros encantado com o ladr\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "  GABRIEL VOC\u00ca DEVE SER UM GRANDE COVARDE SE VOC\u00ca PEIDAR          \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquele burro ainda tem o meu nome.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Uma que est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Psycho seu louco \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "S\u00e3o Paulino gosta de amamentar no pessoal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ele n\u00e3o \u00e9 do futebol paraguaio.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espero que tenhas raz\u00e3o, amigo.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No final, estaremos com aqueles que j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "flaM e R D AflaF e Z e SEXCREMengo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea deve ser retardado  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O cara e bom joga muito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mete-o no Rab da tua m\u00e3e.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso tudo que eu vejo na p\u00e1gina do Fluminense s\u00e3o mulambos com nada a ver, porque em vez de falar merda nas p\u00e1ginas de outras equipas vai fazer uma coisa produtiva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu acho que voc\u00ea est\u00e1 na p\u00e1gina errada\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O \u00fanico argumento que este Turd tenta ter e um cliente que eu falo que a par\u00f3quia kkkkkkkkkk as constantes demo\u00e7\u00f5es deixaram estes f\u00e3s do VasquInhO debiloides KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Andre envolvidos ver se diminui a fuma\u00e7a ta dif\u00edcil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu coloquei VC Okoh ou su amae\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que moralidade est\u00fapida eles dificilmente retornou KKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SRN eu sou o R a B U D A do negao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu passei a sua esposa e eu deixei meu g o Z a D um\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jkkkkkkkkkturd Clubenao tem dinheiro para contratar para comprar camisa, mas tem Estadiokkkkkkkkkvice eternojoke do Brasil segundo eu voltar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "P I R A N H A\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "cy"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Poco mesmo fundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Trens em um curral voc\u00ea viu o doente CT pronto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tornou-se confuso \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e comum com equipes pequenas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ci\u00fames de um peda\u00e7o de merda que vai voltar para o seu lugar segundo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Isso e falta de dinheiro em um clube falido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais um jogo e o flaF e Z e S sem um \"g\"\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Da mesma pena esta equipe \u00e9 envergonhada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sempre uma pequena Varzea tempo e assim mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cale a boca! \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eles AI e matador\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu gostei das mudan\u00e7as novas estrat\u00e9gias\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Outro burro que n\u00e3o sabe nada sobre este Arthur\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este mito sabe tudo sobre futebol \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ainda precisa de atacante e lateral esquerdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Volante e lateral esquerdo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Foi divulgado Sim busca l\u00e1 que tem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Esta equipe que todo mundo gosta de desistir da cauda\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E voc\u00ea e analfabetos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sera que agora vence Copa do Brasil \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que diferen\u00e7a faz \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas em S\u00e3o Paulo o apressado come C u\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anderson Zanin o Cornobald famoso de Corneca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem mesmo para comparar fatos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Verdade e tristeza mais e verdade \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "No final tudo Dara direito para Gloria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Obstru\u00eddo dos objetivos as redes de cothigh o mais rebaixado coritibibas coritibichascocouto porqueira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JOGADOR DO TEMPO PEQUENO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Trakinas Eater\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Walter deve lutar SUMO poderia se dar bem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O Krishna ainda est\u00e1 rindo ele n\u00e3o pode ficar\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Manteiga\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O l\u00edder falou alguma mentira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bum este Walter\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00e1 \u00e9 chato que Walter TD ano hist\u00f3ria e que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o importa os mesmos jogadores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este sorriso Sonata nunca deve ter visto nem jogado futebol Marcelo e Daniel Alves jogar por anos nas principais equipas da Europa j\u00e1 ganharam DS os t\u00edtulos foram v\u00e1rias vezes na sele\u00e7\u00e3o do mundo e vem esta conversa merda q eles s\u00e3o ruins\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem e a reserva de que capaz de vir a reserva\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Onde voc\u00ea viu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se vier e um grande refor\u00e7o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se vier, ser\u00e1 um bom refor\u00e7o.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Excelente jogador ser\u00e1 titular ao lado do Jo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem-vindo a faca um bom trabalho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BOM GOSTEIKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Karen vai lavar o louco Q ta sujo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O nosso traz mais um AI para nos beber como o Parcoisa NELESKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E O CHORO CONTINUA A SER LIVRE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bem-vindo ao maior e melhor clube do planeta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Intao se voc\u00ea n\u00e3o ganhar na e PK e MSM ruim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea parece um peido no farofa kkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DEVOLVA MEU NICK DESOCUPADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Est\u00e1 enganado. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea est\u00e1 desinformado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele foi sincero correr para tr\u00e1s\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Disse o cara que n\u00e3o sai da p\u00e1gina verde\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O choro e livre\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aprenda a escrever o cavalo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VC e bi da b no World batendo KKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "VC e laughing stock bi da b no World KKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais um n\u00e3o bi mundo do verde Slug B kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nosso anselma bibona invejoso sem criatividade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aquela mi\u00fada tem uma cara de cavalo. \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ricardo tem um rosto de cavalo, mas um potro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O empres\u00e1rio deste menino e simplesmente magico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anime-se\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Venda casada \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Que grande not\u00edcia para a massa atl\u00e9tica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Nem deveria ter contratado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este tem um bom gerente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Lan\u00e7amentos r\u00e1pidos antes dos turcos desisterem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eis que a fortuna bate a porta \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "H\u00e1 algu\u00e9m dispon\u00edvel para levar para o aeroporto.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jogando o milho e sentando-se na espiga NE Maria\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quanto tempo voc\u00ea n\u00e3o disputa um libertador\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cheiro de coco aqui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu nome j\u00e1 disse tudo e uma Mary mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Porque eles precisam trabalhar \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "WILLIAM SEU IDIOT\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dumb Lurdinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando foi que\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alo seu vai colocar ovos seu fracast \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Algu\u00e9m disse helic\u00f3ptero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Falou tudo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Crap tempo cai gigante nunca kkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bi sexual NE e o \u00fanico bi que VO tem Juba\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Com estas contrata\u00e7\u00f5es as frangas v\u00e3o levar o Hi\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quem esta equipe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Hora de mim R\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vendido era sua m\u00e3e que vaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai chupar uma banana bixo hist\u00f4mica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Pior cego e o burro\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E um monte de idiotice para um cara t\u00e3o KKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adinaldo bibinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o \u00e9 o suficiente para um senador cagar para uma decis\u00e3o do STF agora um advogado batendo na frente com um juiz KKKKK Brasil um pa\u00eds de revers\u00e3o de valor\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "JOao Ostral um tolo assumiu que a beleza \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ahh esqueci bum n\u00e3o funciona\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se o seu dinheiro \u00e9 o fruto da corrup\u00e7\u00e3o voc\u00ea deve ser preso Sim \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SUA BATATA J\u00c1 AQUECIDO SEU DRUNKARD E LADR\u00c3O DO POVOCADEIA NELES DRSERGIO MORO \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DEFECA POR DEDOS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E com os nus faz outra coisa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E os vermes do PSDB aaaa que n\u00e3o vem para o caso  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adoooooooooooro cala mouth Fela da P\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "BANDIDO ADVOGADO E BANDIDO IGUAL E DEVE SER ENCERRADO\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SEU EST\u00daPIDO!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "EU ACHO QUE O AECIO N\u00c3O CHAMOU O JUIZECO HOJE TA DANDO PITI DE SAUDADES KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.81,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "SEU EST\u00daPIDO!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O mamis ja era ne mas eu chamo sua esposa de mamis voc\u00ea n\u00e3o sabe nada inocente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Adianalydo a prega no final permanece firme e forte \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tal como a da tua m\u00e3e. Um plissado indestrut\u00edvel KC\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ruy VC acreditava no japa da Federal TB ne jumento\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele entrou em seu pequeno pirralho, essa interface do usu\u00e1rio e sua pr\u00f3pria gayness.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Machucou o buraco da coxa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Magoou o furo PETA\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Dia do seu macho chegar\u00e1 esperar comprar lenco pro choro estrume humano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Alexandre este louco s\u00f3 pode comer titica quando crian\u00e7a\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.89,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Olhe se foi assim que eles tinham prendido e esquartejou o Luladrao e KD \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E este \u00e9 Rafael aqui cheio de analfabetos querendo dar pitaco\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00fanior em nome e marmota em atitudes ooooooo sujeitando coberto\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vai tratar doente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "PeTralhas alienados e analfabetos eternos\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Andre tu e uma besta  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Um e um pequeno animal ao quadrado \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Acorde, seus ot\u00e1rios!\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E muito bom ver mortadela desesperada nervosa nos coment\u00e1rios alheioskkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A coxa Bixaria ta em desespero \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A mortadela Bixaria ta em desespero\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "L\u00e1 vem outro afeminado PETA coment\u00e1rio invadindo alheio uiiiiiiii nojentaaaa\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando o seu retorno me a mudan\u00e7a de R para o servi\u00e7o oral que ela me fez\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Quando ele abusa de sua m\u00e3e retardado\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aluisio tu es um verdadeiro Idiot\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "es"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Aneesh K novamente defe com Mortadella\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Anup Sen i defequei alguns juniorizinhos Soares aqui\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paul extirpado vai seu C U\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Todos com o nordeste sempre os bandidos est\u00e3o todos no sudeste\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o joga nada ainda esnobe o Brasil espanhol de merd\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Tanto assim tudo e danos buesta cai este ano\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Este BOFE de Jo\u00e3o Paulo al\u00e9m de ser LINDO deve ter um maravilhoso Paul MENGAO Noizinhas n\u00f3s amamos SRNSomos rabudas negao DCM DIAMETRO CRFCheirinho R fedida\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.76,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "NOIZINHAS MENGAO temos um URUBU que \u00e9 chamado NKU para os jogos deste ano contra o BOFES das outras equipas que devemos tomar NKU ou deixar NKU por favor o que devemos fazer SRNSomos rabudas negao DCM DIAMETRO CRFCheirinho R Stinky\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O foguinho tem o Conmeturd kkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "CONCA TA BIXADO MANEKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mais povinho Idiot\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.67,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Menor \u00e9 a minha Prasanta a mais da metade j\u00e1 no Docusso de sua m\u00e3e\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Enquanto thatthe palmeia bi rebaixado continua sem mundial kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.78,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cabra solta\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Arregao\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Chola mais flores\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Perdeu uma op\u00e7\u00e3o que ele se tornou um homem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "V\u00e1 procurar um Freddie Mercury suckin ' ea melhor coisa a fazer \u00e9 fazer Rubroneca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Babao velho para falar bobagem em nossa p\u00e1gina\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Boneca ideal\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "AA que os tricoletes s\u00e3o descontrolados\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "J\u00e1 temos um fr\u00e1gil\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "RUBRONECAS\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele vai retocar a maquiagem tricolete Frou-Frou n\u00e3o comer ningu\u00e9m que ele e comido \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "TANY CABRAL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "IDOLO DE FUDINENSE E SERIE B TEVE QUE ENTRAR NO JUSTICAO PARA N\u00c3O CAIR\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Os donuts dos tricoletes est\u00e3o queimando por causa da lata de Conca   \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.92,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cotovelo e coisa pequena da flor einMimimimi \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "As florzinhas ficaram chateadas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.6,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mulambos brinadores pagam uma Serie B\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mulambos n\u00e3o passam a primeira fase do liberto que vivem Vera vai ser assim no cheiro de novo Frameigo o clube mais perfumada no Brasil KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Megos eles s\u00e3o, mas perfumado n\u00e3o fede a urubu\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.8,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu quero ver Abel Brupoke forma\u00e7\u00e3o esta equipe de bonecos n\u00e3o vai estar certo \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o eu digo outra coisa Fdss\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Seu bobo flamengo n\u00e3o vai pagar o sal\u00e1rio Conca integralmente e ele vai receb\u00ea-lo apenas quando ele come\u00e7a a jogar absurdo falar n\u00e3o\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "ELE VAI JOGAR A PARTIR DE GRACA KKKKK SEU RETARD EM SEIS MESES ELE VAI TER MAIS RICOE VCS SEM T\u00cdTULOS SEM VIT\u00d3RIA E O CHEIRO DE JOELHO PODRE AUMENTOU O BENEF\u00cdCIO DE CUSTO ZEROUNDEREST\u00caVE SID NOIAKKKKKKKKTA COM DIARR\u00c9IA MENTALKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Paulo CID mata baratas quando ele assina o contrato depois de um m\u00eas j\u00e1 recebe o sal\u00e1rio total ou voc\u00ea acha que ele vem da China para a FRA e vai ficar meses sem receber n\u00e3o acredito que tudo o seu Conselho fala inocente\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Minha placa e transparente e n\u00e3o mente igual a voc\u00ea nem todos Q o Flamengo fala e concreto e fato tem credibilidade\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ent\u00e3o, queria dizer que o arroz po e maquiagem n\u00e3o mais ha e antes que eu esque\u00e7a de pagar a s\u00e9rie B  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Se a empresa concorrente de voc\u00eas ofereceu-lhe um contrato de trabalho super voc\u00ea trocaria uma empresa como muitas pessoas hip\u00f3crita nesta multid\u00e3o de Fluminense AFF\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Basta ver um lado da hist\u00f3ria que se eu estou com ganhos de vida ganhando quase milh\u00f5es por m\u00eas por anos por causa do Fluminense, porque ele n\u00e3o era nada antes que eu sinceramente jogou mesmo de gra\u00e7a que era a obriga\u00e7\u00e3o de ele a melhor maneira de reembolsar esta boa vida que ele ganha ou  agradecer ao Fluminense o que e mil perto de tudo o que j\u00e1 ganhou isso \u00e9 chamado gan\u00e2ncia mercen\u00e1rio n\u00e3o e \u00eddolo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.99,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "KKKKKKKK COM ESSES CARAS QUE QUEREM JOGAR EM FUDINENSE \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.9,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Fudinense e o melhor KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK. C., KKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.86,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Bbcas serie c vcs nao saben separando quantos trocados de lado Doval de trocas FLA x gripe Vasco x boot players marcou d' epoca e hist\u00f3rias VCs s\u00e3o eternos Serie C \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.94,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A calcinha de sua m\u00e3e tem sido fora por um longo tempo e com facilidade pedir-lhe\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "O progenitoras deste tamborete esqueceu-se de nivelar quando caiu dentro da Obs sanit\u00e1ria ela n\u00e3o usa calcinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "DE GRANDE FLAMENGAYSTA ASSIM GOSTA E APLAUDINDO O RUBRONECAS N\u00c3O SE IMPORTAM SE E TORCIDA ESQUERDA OU DIREITA, MAS TEM QUE SER GRANDE\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Contanto que ele contribui e n\u00f3s levantamos a TACA ta de bom o Flamengo assim vai pagar quando ele come\u00e7ar a jogar mesmo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Maycon at\u00e9 eu admitir que o neg\u00f3cio em si era bom para o FLA, mas atualmente n\u00e3o acreditam em qualquer uma das duas coisas, nem que ele VA jogar bem e at\u00e9 mesmo que o FLA elevar alguns TACA este ano KKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.95,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Rafael dois finalistas da Libertadores do ano passado um deles titular da Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana a outra camisa de sele\u00e7\u00e3o futura ambos j\u00e1 sonhou por clubes na Europa que vai trabalhar at\u00e9 mesmo ea Conquinha com anos e todos Peck KKKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Est\u00e3o arruinando a calcinha do Tricoflorzinhas\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Compara\u00e7\u00e3o unnexus Tyson gastou quanto tempo no auge para chegar a fazer isso e voc\u00ea sabe o motivo Tyson e um mito que, infelizmente, se perdeu no final de sua carreira\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu n\u00e3o entendi essa compara\u00e7\u00e3o Tyson nunca foi um exemplo para nada muito menos no ambiente psicol\u00f3gico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Sempre disse que a rodada nunca pegou um advers\u00e1rio real qdo pegou algu\u00e9m que bate forte mesmo sintonizado ela viveu correndo de cyborg PQ sabia que ela iria perder os tempos e nem medo de pegar e sim para parar de lucrar \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Mas ela n\u00e3o parou de lucrar com a perda, mesmo no \u00faltimo do valor total foi o valor pago por ela\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Imperador que e balela, em seguida, os outros n\u00e3o s\u00e3o advers\u00e1rios reais e o mesmo que eu disse que Anderson Silva nunca pegou o advers\u00e1rio de verdae quando ele pegou uma boa luta perdida dois \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "E eles apenas coloc\u00e1-lo para pegar as novas colheitas l\u00e1 e as batidas e pior ainda esta luta n\u00e3o \u00e9 mesmo a rodada poderia coloc\u00e1-lo contra os semiaposentados para ver se havia alguma chance\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Na categoria assim TJ tem uma chance prov\u00e1vel Cruz tamb\u00e9m, mas menos ainda apostar em Cody ja contra Aldo ele n\u00e3o seria o favorito Aldo usaria os jabs e os pontap\u00e9s baixos e faria uma luta estrat\u00e9gica\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "A hist\u00f3ria desse cara com o garoto que subiu o octagon para obter o cinto e muito louco o cara poderia ser sangue nos olhos, mas o que ele fez para ajudar o garoto n\u00e3o e qualquer um que faz\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "N\u00e3o e eu n\u00e3o tenho certeza contra a Cruz foi muito paciente para ir para Trocacao franca ent\u00e3o ele deu uma blitz contra os advers\u00e1rios anteriores contra quem ele tinha grande confian\u00e7a n\u00e3o sem raz\u00e3o que ele iria dormir\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vich cada evento ta caindo principal luta cart\u00e3o TA no momento de Dana come\u00e7ar a ter substitui\u00e7\u00f5es para este tipo de situa\u00e7\u00e3o D Q faz tempo Q deixou de ser incomum  \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Cross assim tem agilidade mesmo zero nocaute poder Cody veio muito mais preparado por isso levou este\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Meus queridos amigos enigmaticosNao deve participar Tyson Tyson e um grande mito de boxe, mas que deixou de desejar no lado pessoal por isso, se n\u00e3o \u00e9 bom no lado pessoal ou no profissional o cara n\u00e3o \u00e9 e completa Eu verifiquei este racioc\u00ednio assistindo Faustao       \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.98,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Em suma, deve ser um est\u00fapido\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Viadage total que AI\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Torcendo a Cruz para subir e enfrentar Aldo alguns chutes baixos do ja brazuca s\u00e3o suficientes para destruir os joelhos da Cruz e, consequentemente, acabar com a carreira de que a disgra\u00e7a \n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.97,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ele chamou atr\u00e1s da escola e sentou-se nos meninos KKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.91,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Jhalim rabei at\u00e9 que eu tenho medo eu comecei a ler o seu coment\u00e1rio Eu pensei que ele connorled os meninos por tr\u00e1s da escola e deu a bunda para eles KKKKKKK\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.93,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Irmao Honorato sempre falando verdades e agindo com a raz\u00e3o para as inves dos diferentes emocao dos tupims eu amo o seu belo\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.88,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Viadage Master Essa de VCs kkkkkk\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "pt"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Vergonha ridiculula para a fam\u00edlia e filho\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 0.83,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Velcro cola perdeu o meu respeito\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Coxinha\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Canta com se ele tivesse engolir litro de porra\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Voc\u00ea vai roubar a neve tamb\u00e9m.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Arruinando a paisagem\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Roubou at\u00e9 a neve Brancamacaca\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "LIXO DA CRL\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Ela est\u00e1 fazendo isso para aparecer n\u00e3o e gay nada e uma vergonha que sim\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Volte para sua jaula de macaco, eu vou pegar meu Xicote, seu preto.\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Eu pensei que o macaco vivia apenas na floresta ou no zool\u00f3gico\n",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    },
    {
        "translations": [
            {
                "text": "Espere que a neve derreter e us\u00e1-lo para lav\u00e1-lo louco",
                "to": "pt"
            }
        ],
        "detectedLanguage": {
            "score": 1.0,
            "language": "en"
        }
    }
]
